[
    {
        "skul": "12673",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Combo Estimula\u00e7\u00e3o da Cogni\u00e7\u00e3o em Crian\u00e7as",
        "por": "R$ 471,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-estimulacao-da-cognicao-em-criancas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261227-250-250\/Combo-Estimulacao-da-Cognicao-em-Criancas.jpg?v=637649102248400000"
    },
    {
        "skul": "12618",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Gest\u00e3o em UTI pedi\u00e1trica e neonatal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-em-uti-pediatrica-e-neonatal-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259741-250-250\/Gestao-em-UTI_final.jpg?v=637606487578900000"
    },
    {
        "skul": "12418",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva e funcional de crian\u00e7as e adolescentes",
        "por": "R$ 46,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-cognitiva-e-funcional-de-criancas-e-adolescentes-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257435-250-250\/Reabilitacao-cognitiva-funcional-de-criancas-e-adolescentes.png?v=637507977639970000"
    },
    {
        "skul": "12183",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Guia de boas pr\u00e1ticas em farm\u00e1cia hospitalar e servi\u00e7os de sa\u00fade 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 115,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-boas-praticas-em-farmacia-hospitalar-e-servicos-de-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256514-250-250\/guia-de-boas-praticas-em-farmacia-hospitalar-e-servicos-de-saude.png?v=637395778970400000"
    },
    {
        "skul": "11807",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Guia de boas pr\u00e1ticas em farm\u00e1cia hospitalar e servi\u00e7os de sa\u00fade 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 198,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-boas-praticas-em-farmacia-hospitalar-e-servicos-de-saude-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262302-250-250\/guia-de-boas-praticas-em-farmacia-hospitalar-e-servicos-de-saude.jpg?v=637795124551800000"
    },
    {
        "skul": "12724",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Administra\u00e7\u00e3o Hospitalar - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Curso de Especializa\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 107,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/administracao-hospitalar-1-edicao-curso-de-especializacao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261709-250-250\/ADMINISTRACAO-HOSPITALAR---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637705000891470000"
    },
    {
        "skul": "12372",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Curso de Farm\u00e1cia Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 385,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-basico-de-farmacia-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262331-250-250\/0618-curso-basico-farmacia-clinica.png?v=637798416816770000"
    },
    {
        "skul": "12739",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Administra\u00e7\u00e3o Hospitalar - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Curso de Especializa\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 116,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/administracao-hospitalar-curso-de-especializacao-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261821-250-250\/Administracao-Hospitalar.png?v=637719785389730000"
    },
    {
        "skul": "12654",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Gest\u00e3o em UTI pedi\u00e1trica e neonatal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 94,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-em-uti-pediatrica-e-neonatal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260056-250-250\/GestaoemUTI.png?v=637630797857730000"
    },
    {
        "skul": "12628",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia cl\u00ednica e aten\u00e7\u00e3o farmac\u00eautica 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 88,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-clinica-e-atencao-farmaceutica4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259757-250-250\/Farmacia-Clinica-e-Atendimento-Farmaceutico.png?v=637610854578730000"
    },
    {
        "skul": "12593",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia cl\u00ednica e aten\u00e7\u00e3o farmac\u00eautica 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 119,85",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-clinica-e-atencao-farmaceutica-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259706-250-250\/Farmacia-Clinica-e-Atendimento-Farmaceutico.jpg?v=637600532895700000"
    },
    {
        "skul": "12337",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva e funcional de crian\u00e7as e adolescentes",
        "por": "R$ 73,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-cognitiva-e-funcional-de-criancas-e-adolescentes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257190-250-250\/reabilitacao-cognitiva-e-funcional-de-criancas-e-adolescentes.jpg?v=637477970756830000"
    },
    {
        "skul": "11587",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Homeop\u00e1tica 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 72,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-homeopatica-5-edicao-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255604-250-250\/Farmacia-homeopatica-5\u00ba-edicao-min.png?v=637338967298900000"
    },
    {
        "skul": "10907",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Hospitalar 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 92,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-hospitalar-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255163-250-250\/Farmacia-hospitalar-2\u00ba-edicao-min.png?v=637334429248100000"
    },
    {
        "skul": "10617",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Homeop\u00e1tica 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 57,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-homeopatica-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166273-250-250\/enfermagem-em-terapia-intensiva-1-edicao.jpg?v=637033006889600000"
    },
    {
        "skul": "10567",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "C\u00e1lculos em Farm\u00e1cia",
        "por": "R$ 162,69",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/calculo-em-farmacia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259368-250-250\/EEP-CALCULOS-EM-FARMACIA.jpg?v=637565216645700000"
    },
    {
        "skul": "2762",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Cl\u00ednica \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 129,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165331-250-250\/farmacia-clinica-1-edicao.jpg?v=636965820302300000"
    },
    {
        "skul": "2241",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Cl\u00ednica \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 103,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260076-250-250\/Farmacia-clinica-1\u00ba-edicao-min.png?v=637630866677500000"
    },
    {
        "skul": "823",
        "categoria": "Farm\u00e1cia e farmacologia",
        "nome": "Farm\u00e1cia Hospitalar 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/farmacia-hospitalar-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/163943-250-250\/farmacia-hospitalar-um-enfoque-em-sistemas-de-saude-2-edicao.jpg?v=636965814439670000"
    },
    {
        "skul": "12462",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade da SBMFC - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 996,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-medicina-de-familia-e-comunidade-da-sbmfc-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262024-250-250\/med-fam01.png?v=637756173270500000"
    },
    {
        "skul": "12431",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Nutrologia da SBP - 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 484,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-nutrologia-da-sbp-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262709-250-250\/Curso-de-Nutrologia-da-SBP.jpg?v=637877880946500000"
    },
    {
        "skul": "12802",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Estrat\u00e9gias do Comer Intuitivo para uma rela\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel com a comida - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 48,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estrategias-do-comer-intuitivo-para-uma-relacao-saudavel-com-a-comida-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262113-250-250\/ESTRATEGIAS-DO-COMER-INTUITIVO-PARA-UMA-RELACAO-SAUDAVEL.jpg?v=637775855165370000"
    },
    {
        "skul": "10780",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Terapia Intensiva Pedi\u00e1trica",
        "por": "R$ 735,68",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-terapia-intensiva-pediatrica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166460-250-250\/UTIpediatrica_2018-avatar.jpg?v=636965825283600000"
    },
    {
        "skul": "12886",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Tend\u00eancia e estilo de vida",
        "por": "R$ 198,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-e-alimentacao-vegetariana-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262352-250-250\/WhatsApp-Image-2022-02-22-at-15.27.35.jpg?v=637811512845300000"
    },
    {
        "skul": "12777",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Pediatria 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 606,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-pediatria-5-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262009-250-250\/tratado-de-pediatria-5-edicao.png?v=637751648403900000"
    },
    {
        "skul": "11478",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Adolesc\u00eancia 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-adolescencia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167164-250-250\/manual-de-adolescencia-1-edicao.jpg?v=636965828273330000"
    },
    {
        "skul": "13004",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o no in\u00edcio da vida - evid\u00eancias cient\u00edficas para preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 108,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-no-inicio-da-vida-evidencias-cientificas-para-prevencao-de-doencas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262928-250-250\/Nutricao-no-inicio-da-vida.png?v=637920360146600000"
    },
    {
        "skul": "12912",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o para o M\u00e9dico Generalista do Brasil - PROGEB - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 1.800,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/programa-de-educacao-para-o-medico-generalista-do-brasil-progeb-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262456-250-250\/avatar_GENERALISTA-avatar.png?v=637846739903200000"
    },
    {
        "skul": "12725",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Epidemiologias, evid\u00eancias e pol\u00edticas",
        "por": "R$ 69,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-saude-coletiva-1-edicao-epidemiologias-evidencias-e-politicas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261718-250-250\/NUTRICAO-EM-SAUDE-COLETIVA--.jpg?v=637707831446170000"
    },
    {
        "skul": "12718",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Nutrologia Pedi\u00e1trica: Pr\u00e1tica baseada em evid\u00eancias 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 152,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutrologia-pediatrica-pratica-baseada-em-evidencias\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261682-250-250\/Nutrologia-Pediatrica.png?v=637698292677930000"
    },
    {
        "skul": "12708",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Pediatria 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 805,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-pediatria-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261928-250-250\/tratado-de-pediatria.png?v=637731217849370000"
    },
    {
        "skul": "12495",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em Psiquiatria - 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 138,55",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-psiquiatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261931-250-250\/nutricao-psiquiatrica.png?v=637731219091830000"
    },
    {
        "skul": "11622",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o fora da caixinha",
        "por": "R$ 36,55",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-fora-da-caixinha\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167628-250-250\/Nutricao-fora-da-caixinha.jpg?v=637058089445770000"
    },
    {
        "skul": "12989",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Estrat\u00e9gias do Comer Intuitivo para uma rela\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel com a comida - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 30,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estrategias-do-comer-intuitivo-para-uma-relacao-saudavel-com-a-comida\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262697-250-250\/Estrategias-do-Comer-Intuitivo-para-um.png?v=637877111028000000"
    },
    {
        "skul": "12743",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "A crian\u00e7a que come mal  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o atendimento multidisciplinar - A experi\u00eancia do CENDA do Instituto PENSI",
        "por": "R$ 34,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-crianca-que-come-mal-atendimento-multidisciplinar-a-experiencia-do-cenda-do-instituto-pen-si-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261826-250-250\/A-CRIANCA-QUE-COME-MAL---1\u00aa-EDICAO.png?v=637720552175470000"
    },
    {
        "skul": "12741",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "A crian\u00e7a que come mal  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o atendimento multidisciplinar - A experi\u00eancia do CENDA do Instituto PENSI",
        "por": "R$ 45,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-crianca-que-come-mal-1-edicao-atendimento-multidisciplinar-a-experiencia-do-cenda-do-instituto-pen-si\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262312-250-250\/A-CRIANCA-QUE-COME-MAL---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637795692885400000"
    },
    {
        "skul": "12579",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em Psiquiatria - 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 102,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-psiquiatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259548-250-250\/Nutricao-em-Psiquiatria.png?v=637584250580370000"
    },
    {
        "skul": "12472",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alimentos funcionais e compostos bioativos  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 118,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alimentos-funcionais-e-compostos-bioativos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259510-250-250\/Alimentos-funcionais-e-compostos-bioativos.png?v=637580875600000000"
    },
    {
        "skul": "12460",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Ci\u00eancia do Comportamento Alimentar  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 110,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ciencia-do-comportamento-alimentar-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/258194-250-250\/Ciencia-do-Comportamento-Alimentar.jpg?v=637540194567030000"
    },
    {
        "skul": "11743",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Aplicativo Nutri\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 31,92",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/aplicativo-nutricao-clinica-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167992-250-250\/aplicativo_nutricao_clinica-min.jpg?v=637154802726570000"
    },
    {
        "skul": "13020",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Sistemas alimentares e alimenta\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 119,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/sistemas-alimentares-e-alimentacao-sustentavel-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262949-250-250\/SISTEMAS-ALIMENTARES-E-ALIM.jpg?v=637921220716400000"
    },
    {
        "skul": "13016",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o no in\u00edcio da vida - evid\u00eancias cient\u00edficas para preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 68,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-no-inicio-da-vida-evidencias-cientificas-para-prevencao-de-doencas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262933-250-250\/NUTRICAO-NO-INICIO-DA-VIDA.png?v=637920396952370000"
    },
    {
        "skul": "12904",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Tend\u00eancia e estilo de vida",
        "por": "R$ 126,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-e-alimentacao-vegetariana-1-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262414-250-250\/vegetariana.png?v=637830468481070000"
    },
    {
        "skul": "12734",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Epidemiologias, evid\u00eancias e pol\u00edticas",
        "por": "R$ 59,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-saude-coletiva-epidemiologias-evidencias-e-politicas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261759-250-250\/NUTRICAO-EM-SAUDE-COLETIVA.png?v=637711237558670000"
    },
    {
        "skul": "12694",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Nutrologia Pedi\u00e1trica: Pr\u00e1tica baseada em evid\u00eancias 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 202,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutrologia-pediatrica-pratica-baseada-em-evidencias-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261919-250-250\/nutrologia-pediatrica.png?v=637731202118830000"
    },
    {
        "skul": "12597",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o no esporte: Diretrizes nutricionais e bioqu\u00edmica e fisiologia do exerc\u00edcio 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 190,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-no-esporte-diretrizes-nutricionais-e-bioquimica-e-fisiologia-do-exercicio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259691-250-250\/Nutricao-no-Esporte.png?v=637596199737600000"
    },
    {
        "skul": "12596",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Ci\u00eancia do Comportamento Alimentar  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 81,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ciencia-do-comportamento-alimentar\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259689-250-250\/Ciencia-do-Comportamento-Alimentar-1\u00aa-Edicao.png?v=637596195515600000"
    },
    {
        "skul": "12574",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o para o cuidado multiprofissional",
        "por": "R$ 107,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259543-250-250\/Alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional-impressao.png?v=637584228821470000"
    },
    {
        "skul": "12562",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o no esporte: Diretrizes nutricionais e bioqu\u00edmica e fisiologia do exerc\u00edcio 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 304,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-no-esporte-diretrizes-nutricionais-e-bioquimica-e-fisiologia-do-exercicio-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259666-250-250\/Nutricao-no-Esporte.jpg?v=637589244439570000"
    },
    {
        "skul": "12416",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Guia de nutri\u00e7\u00e3o esportiva: Recursos nutricionais para pessoas ativas 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 165,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-nutricao-esportiva-recursos-nutricionais-para-pessoas-ativas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257433-250-250\/Guia-de-nutricao-esportiva.png?v=637507974791730000"
    },
    {
        "skul": "12362",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alergia Alimentar: Alimenta\u00e7\u00e3o, Nutri\u00e7\u00e3o e Terapia Nutricional",
        "por": "R$ 85,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alergia-alimentar-alimentacao-nutricao-e-terapia-nutricional-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257027-250-250\/alergia-alimentar-alimentacao-nutricao-e-terapia-nutricional-min.png?v=637461489689600000"
    },
    {
        "skul": "12681",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "4\u00ba Curso de Pediatria \u2013 da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 2.182,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/4-curso-de-pediatria-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262441-250-250\/4\u00ba-CURSO-DE-PEDIATRIA-\u2013-DA-SOCIEDADE-BRASILEIRA-DE-PEDIATRIA---ON-LINE---SEM-LIVRO.jpg?v=637837240352230000"
    },
    {
        "skul": "11330",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Atividade F\u00edsica Adaptada:  qualidade de vida para pessoas com necessidades especiais  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 97,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atividade-fisica-adaptada-qualidade-de-vida-para-pessoas-com-necessidades-especiais-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167029-250-250\/atividade-fisica-adaptada-qualidade-de-vida-para-pessoas-com-necessidades-especiais-4-edicao.jpg?v=636965827580930000"
    },
    {
        "skul": "11775",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Slow fit: corpo ativo, mente serena",
        "por": "R$ 17,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168268-250-250\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena.jpg?v=637197188899500000"
    },
    {
        "skul": "11513",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardiologia do exerc\u00edcio - do atleta ao cardiopata  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 182,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardiologia-do-exercicio-do-atleta-ao-cardiopata-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167208-250-250\/CardiologiaExercicio.jpg?v=636965828546700000"
    },
    {
        "skul": "10968",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Medicina do Exerc\u00edcio e do Esporte",
        "por": "R$ 561,44",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-medicina-do-exercicio-e-do-esporte\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166646-250-250\/curso-medicina-do-esporte-AVATAR.jpg?v=636965826039870000"
    },
    {
        "skul": "2885",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Exerc\u00edcio e movimento \u2013 abordagem anat\u00f4mica \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 67,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/exercicio-movimento-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165455-250-250\/Exercicio-e-movimento-abordagem-anatomica.jpg?v=636965820848870000"
    },
    {
        "skul": "12649",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Fisiologia do Esporte e do Exerc\u00edcio 7\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 208,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisiologia-do-esporte-e-do-exercicio-7-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259919-250-250\/Fisiologia-do-Esporte-e-do-Exercicio-7\u00aa-Edicao.png?v=637626625073200000"
    },
    {
        "skul": "12065",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Slow fit: corpo ativo, mente serena",
        "por": "R$ 30,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255722-250-250\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena_optimized.png?v=637339709150100000"
    },
    {
        "skul": "11813",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Fisiologia do Esporte e do Exerc\u00edcio 7\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 358,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisiologia-do-esporte-e-do-exercicio-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168349-250-250\/fisiologia-do-esporte-e-do-exercicio-7-edicao.jpg?v=637209334178030000"
    },
    {
        "skul": "11702",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardiologia do exerc\u00edcio - do atleta ao cardiopata  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 124,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardiologia-do-exercicio-do-atleta-ao-cardiopata-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255667-250-250\/Cardiologia-do-exercicio-4\u00ba-edicao-min.png?v=637339635784200000"
    },
    {
        "skul": "11698",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o \u2013 do exerc\u00edcio f\u00edsico ao esporte 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 48,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-do-exercicio-fisico-ao-esporte-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255641-250-250\/nutricao-do-exercicio-fisico-ao-esporte-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637339623399900000"
    },
    {
        "skul": "11572",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Atividade F\u00edsica Adaptada:  qualidade de vida para pessoas com necessidades especiais  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 125,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atividade-fisica-adaptada-qualidade-de-vida-para-pessoas-com-necessidades-especiais-4-edicao-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255589-250-250\/Atividade-fisica-adaptada-qualidade-de-vida-para-pessoas-com-necessidades-especiais-4\u00ba-edicao-min.png?v=637338961422500000"
    },
    {
        "skul": "11264",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Fundamentos de Nutri\u00e7\u00e3o no Esporte e no Exerc\u00edcio 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 49,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-de-nutricao-no-esporte-e-no-exercicio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255440-250-250\/Fundamentos-de-nutricao-no-esporte-e-no-exercicio-1\u00ba-edicao-min.png?v=637336173481700000"
    },
    {
        "skul": "11118",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Exerc\u00edcio e movimento \u2013 abordagem anat\u00f4mica \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 92,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/exercicio-movimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255365-250-250\/Exercicio-e-movimento-abordagem-anatomica-1\u00ba-edicao-min.png?v=637335454815030000"
    },
    {
        "skul": "10228",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Estrat\u00e9gias de nutri\u00e7\u00e3o e suplementa\u00e7\u00e3o no esporte \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 116,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estrategias-de-nutricao-suplementacao-no-esporte\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255030-250-250\/Estrategias-de-nutricao-e-suplementacao-no-esporte-3\u00ba-edicao-min.png?v=637333681564300000"
    },
    {
        "skul": "1813",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Fundamentos de Nutri\u00e7\u00e3o no Esporte e no Exerc\u00edcio 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 86,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-de-nutricao-no-esporte-e-no-exercicio-1-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164624-250-250\/fundamentos-de-nutricao-no-esporte-e-no-exercicio-1-edicao.jpg?v=636965817418900000"
    },
    {
        "skul": "11469",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o \u2013 do exerc\u00edcio f\u00edsico ao esporte 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 0,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-do-exercicio-fisico-ao-esporte\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167155-250-250\/Nutricao-do-e_xercicio-fisico-ao-esporte---Serie-SBAN-1.jpg?v=636965828215900000"
    },
    {
        "skul": "13024",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Defici\u00eancias nutricionais - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Manual para diagn\u00f3stico e condutas",
        "por": "R$ 142,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/deficiencias-nutricionais-1-edicao-manual-para-diagnostico-e-condutas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263029-250-250\/9786555768053_capa3D.png?v=637932453903770000"
    },
    {
        "skul": "12181",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o para o cuidado multiprofissional",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256515-250-250\/alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional.jpg?v=637395845328270000"
    },
    {
        "skul": "10934",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Atividades F\u00edsicas para Jovens com Defici\u00eancias Graves \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 41,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atividades-fisicas-para-jovens-com-deficiencias-graves\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255265-250-250\/Atividades-fisicas-para-jovens-com-deficiencias-graves-1\u00ba-edicao-min.png?v=637335289086930000"
    },
    {
        "skul": "12672",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina integrativa na pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 168,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-integrativa-na-pratica-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261672-250-250\/Medicina-Integrativa-na-Pratica-Clinica-FINAL.jpg?v=637698115746270000"
    },
    {
        "skul": "11061",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Tratado de Nutrologia \u2013 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 192,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-nutrologia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262946-250-250\/Tratado-de-Nutrologia-\u2013-2\u00aa-EDICAO.jpg?v=637921185264530000"
    },
    {
        "skul": "10722",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Psiquiatria do Esporte - Estrat\u00e9gias para Qualidade de Vida e Desempenho M\u00e1ximo 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-do-esporte\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262304-250-250\/psquiatria-do-esporte.jpg?v=637795139828570000"
    },
    {
        "skul": "2561",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina de Adolescentes \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 57,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-de-adolescentes-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165180-250-250\/medicina-de-adolescentes-1-edicao-colecao-pediatria-instituto-da-crianca-hospital-das-clinicas.jpg?v=636965819653000000"
    },
    {
        "skul": "2441",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Guia de muscula\u00e7\u00e3o para esportes de luta e de combate \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 67,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-musculacao-para-esportes-de-luta-e-de-combate-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165094-250-250\/guia-de-musculacao-para-esportes-de-luta-e-de-combate-1-edicao.jpg?v=636965819337470000"
    },
    {
        "skul": "12702",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina integrativa na pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 126,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-integrativa-na-pratica-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261625-250-250\/Medicina-integrativa-na-pratica-clinica.png?v=637679289066930000"
    },
    {
        "skul": "12680",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Fisioterapia Neuropedi\u00e1trica:  Abordagem Biopsicossocial 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 164,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisioterapia-neuropediatrica-abordagem-biopsicossocial-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261294-250-250\/9786555761931-Capa-3D-copiar.jpg?v=637654084890870000"
    },
    {
        "skul": "11534",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Tratado de Nutrologia \u2013 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 131,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-nutrologia-2edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255577-250-250\/tratado-de-nutrologia-2\u00ba-edicao_optimized.png?v=637338955863800000"
    },
    {
        "skul": "1362",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Filhos Adolescentes -10 a 20 anos de idade 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/filhos-adolescentes-10-a-20-anos-de-idade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164334-250-250\/Filhos_adolescentes.jpg?v=636965816197670000"
    },
    {
        "skul": "12977",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "A Pr\u00e1tica da Prepara\u00e7\u00e3o F\u00edsica - 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 119,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-pratica-da-preparacao-fisica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262689-250-250\/A-Pratica-da-Preparacao-Fisic.png?v=637874551644970000"
    },
    {
        "skul": "12898",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "A Pr\u00e1tica da Prepara\u00e7\u00e3o F\u00edsica - 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 186,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-pratica-da-preparacao-fisica-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262438-250-250\/A-PRATICA-DA-PREPARACAO-FISICA.jpg?v=637836543717470000"
    },
    {
        "skul": "12439",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Transtorno de Identidade de G\u00eanero: Manual de atendimento cl\u00ednico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,25",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/transtorno-de-identidade-de-genero-manual-de-atendimento-clinico-1-dicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/258254-250-250\/978-65-5576-426-0_Transt_ID_Genero_CAPA_Aprovacao_6abr--1-.jpg?v=637550657902900000"
    },
    {
        "skul": "12430",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Esportes de raquete 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/esportes-de-raquete-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257965-250-250\/Esportes-de-Raquete-final.jpg?v=637528970651500000"
    },
    {
        "skul": "11556",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "F\u00e1scia no esporte e no movimento",
        "por": "R$ 111,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fascia-no-esporte-movimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167631-250-250\/Fascia-no-esporte-movimento.jpg?v=637058133578900000"
    },
    {
        "skul": "12723",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Fisioterapia Neuropedi\u00e1trica:  Abordagem Biopsicossocial 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 124,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisioterapia-neuropediatrica-abordagem-biopsicossocial\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261708-250-250\/Fisioterapia-Neuropediatric.png?v=637704409035030000"
    },
    {
        "skul": "12650",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o e pedagogia",
        "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o do Desempenho em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 72,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/avaliacao-do-desempenho-em-educacao-fisica-e-esporte-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259920-250-250\/AVALIACAO-DO-DESEMPENHO-EM-EDUCACAO-FISICA-E-ESPORTE.png?v=637626631912470000"
    },
    {
        "skul": "12493",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Transtorno de Identidade de G\u00eanero: Manual de atendimento cl\u00ednico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/transtorno-de-identidade-de-genero-manual-de-atendimento-clinico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259541-250-250\/transtorno-de-identidade-de-genero-manual-de-atendimento-clinico-1-dicao.png?v=637584218241900000"
    },
    {
        "skul": "12435",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Esportes de raquete 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/esportes-de-raquete\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259508-250-250\/esportes-de-raquete-1-edicao.png?v=637580864810330000"
    },
    {
        "skul": "12993",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Hipertens\u00e3o - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 338,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/hipertensao-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262796-250-250\/HIPERTENSAO---3\u00aa-EDICAO.jpg?v=637890055343200000"
    },
    {
        "skul": "12921",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Fisioterapia motora aplicada ao paciente cr\u00edtico: do diagn\u00f3stico \u00e0 interven\u00e7\u00e3o 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 98,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisioterapia-motora-aplicada-ao-paciente-critico-do-diagnostico-a-intervencao-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262583-250-250\/Fisioterapia-motora-aplicada-ao-paciente-critico-2022.jpg?v=637859673858070000"
    },
    {
        "skul": "13019",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Cardiologia SOCESP 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 562,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-cardiologia-socesp-5-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262936-250-250\/TRATADO-DE-CARDIOLOGIA-SOCESP.png?v=637920410965800000"
    },
    {
        "skul": "13013",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Hipertens\u00e3o - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 254,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/hipertensao-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262905-250-250\/hipertensao.png?v=637915214087730000"
    },
    {
        "skul": "12992",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Cardiologia SOCESP 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 747,15",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-cardiologia-socesp-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262792-250-250\/Tratado-de-Cardiologia-SOCESP-5\u00aa-Edicao.jpg?v=637889999073570000"
    },
    {
        "skul": "12971",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas da ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em adultos 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 62,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/principios-de-praticas-da-ventilacao-mecanica-em-adultos-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262651-250-250\/Principios-e-praticas-da-ventilac.png?v=637866838960630000"
    },
    {
        "skul": "12922",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas da ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em adultos 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 98,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/principios-de-praticas-da-ventilacao-mecanica-em-adultos-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262584-250-250\/Principios-e-praticas-da-ventilacao-mecanica-em-adultos.jpg?v=637859676746800000"
    },
    {
        "skul": "12584",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Psiquiatria do estilo de vida 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 76,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-do-estilo-de-vida-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259553-250-250\/Psiquiatria-do-estilo-de-vida---guia-pratico-baseado-em-evidencias.png?v=637584270598470000"
    },
    {
        "skul": "13001",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Diabete e Obesidade na pr\u00e1tica cl\u00ednica em consult\u00f3rio",
        "por": "R$ 464,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-diabete-e-obesidade-na-pratica-clinica-em-consultorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262970-250-250\/Avatar-Diabete-2.jpg?v=637927053280370000"
    },
    {
        "skul": "12437",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Psiquiatria do estilo de vida 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 103,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-do-estilo-de-vida\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259511-250-250\/Psiquiatria-do-estilo-de-vida---guia-pratico-baseado-em-evidencias.jpg?v=637581475937630000"
    },
    {
        "skul": "12966",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Fisioterapia motora aplicada ao paciente cr\u00edtico: do diagn\u00f3stico \u00e0 interven\u00e7\u00e3o 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 62,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisioterapia-motora-aplicada-ao-paciente-critico-do-diagnostico-a-intervencao-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262646-250-250\/Fisioterapia-motora-aplicada-ao-paciente-critico.png?v=637866639926270000"
    },
    {
        "skul": "12920",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Oncologia para fisioterapeutas 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 109,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oncologia-para-fisioterapeutas-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262585-250-250\/Oncologia-para-fisioterapeutas.jpg?v=637859678110830000"
    },
    {
        "skul": "12772",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Psiquiatria, Sa\u00fade Mental e a Cl\u00ednica da Impulsividade 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 129,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-saude-mental-e-a-clinica-da-impulsividade\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262309-250-250\/Psiquiatria-Saude-Mental-e-a-Clinica-da-Impulsividade-2\u00aa-Edicao.jpg?v=637795689853930000"
    },
    {
        "skul": "12589",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Sa\u00fade Coletiva e Epidemiologia na Odontologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 198,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-coletiva-e-epidemiologia-na-odontologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259675-250-250\/Saude-Coletiva-e-Epidemiologia-na-Odontologia.jpg?v=637593522624630000"
    },
    {
        "skul": "11625",
        "categoria": "Direito constitucional e teoria do Estado",
        "nome": "Liberdade de express\u00e3o, honra, imagem e privacidade",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/liberdade-de-expressao-honra-imagem-e-privacidade\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167691-250-250\/iberdade-de-expressao.jpg?v=637072740161100000"
    },
    {
        "skul": "12970",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Oncologia para fisioterapeutas 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 69,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oncologia-para-fisioterapeutas-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262650-250-250\/Oncologia-para-fisioterapeutas-2\u00aa-Edicao.png?v=637866834075330000"
    },
    {
        "skul": "12744",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Tratamento Endod\u00f4ntico em Crian\u00e7as - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Protocolos cl\u00ednicos em dentes dec\u00edduos e permanentes jovens",
        "por": "R$ 116,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratamento-endodontico-em-criancas-protocolos-clinicos-em-dentes-deciduos-e-permanentes-jovens-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261827-250-250\/TRATAMENTO-ENDODONTICO-EM-CRIANCAS---1\u00aa-EDICAO.png?v=637720559232400000"
    },
    {
        "skul": "12730",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Tratamento Endod\u00f4ntico em Crian\u00e7as - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Protocolos cl\u00ednicos em dentes dec\u00edduos e permanentes jovens",
        "por": "R$ 182,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratamento-endodontico-em-criancas-1-edicao-protocolos-clinicos-em-dentes-deciduos-e-permanentes-jovens\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262311-250-250\/TRATAMENTO-ENDODONTICO-EM-CRIANCAS.jpg?v=637795691757930000"
    },
    {
        "skul": "12699",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Fundamentos do personal training -  2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  - National Strength and Conditioning Association (NSCA)",
        "por": "R$ 131,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-do-personal-training\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261622-250-250\/Fundamentos-do-personal-training.png?v=637679279655500000"
    },
    {
        "skul": "12685",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Exerc\u00edcios terap\u00eauticos: fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 280,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas-7-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261477-250-250\/Exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas.png?v=637665341100600000"
    },
    {
        "skul": "12644",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Exerc\u00edcios terap\u00eauticos: fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 372,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261296-250-250\/exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas-7-edicao.jpg?v=637654911215300000"
    },
    {
        "skul": "12626",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Sa\u00fade Coletiva e Epidemiologia na Odontologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 126,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-coletiva-e-epidemiologia-na-odontologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259752-250-250\/Saude-Coletiva-e-Epidemiologia-na-Odontologia_.png?v=637610826465600000"
    },
    {
        "skul": "12868",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 2.320,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/preparatorio-para-o-titulo-de-medicina-intensiva-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262287-250-250\/0813-treinamento-terapia-intensiva.jpg?v=637793968541370000"
    },
    {
        "skul": "12693",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Fundamentos em Cirurgia Pedi\u00e1trica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 197,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-em-cirurgia-pediatrica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261601-250-250\/fundamentos-em-cirurgia-pediatrica-1-edicao.jpg?v=637673948048930000"
    },
    {
        "skul": "12378",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Geriatria - 3\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 968,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-geriatria-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257387-250-250\/GERIATRIA-3-AVATAR-V3.png?v=637502084764530000"
    },
    {
        "skul": "11618",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Condutas Pedi\u00e1tricas no Pronto Atendimento e na Terapia Intensiva 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 197,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/condutas-pediatricas-no-pronto-atendimento-e-na-terapia-intensiva-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167689-250-250\/Condutas-Pediatricas-no-Pronto-Atendimento-e-na-Terapia-Intensiva-2\u00aa-Edicao.jpg?v=637072729995500000"
    },
    {
        "skul": "11479",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Doen\u00e7as Respirat\u00f3rias \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/doencas-respiratorias-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167165-250-250\/doencas-respiratorias-3-edicao.jpg?v=636965828283170000"
    },
    {
        "skul": "13025",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) Medicina intensiva: abordagem pr\u00e1tica \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 332,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-intensiva-abordagem-pratica-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263070-250-250\/Medicina-intensiva.jpg?v=637940282587570000"
    },
    {
        "skul": "12996",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Comer Intuitivo \u2013 exerc\u00edcios pr\u00e1ticos - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 108,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/comer-intuitivo-exercicios-praticos--1-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262791-250-250\/COMER-INTUITIVO-\u2013-EXERCICIOS-PRATICOS---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637889993137130000"
    },
    {
        "skul": "12972",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual da Resid\u00eancia de Cuidados Paliativos: Abordagem Multidisciplinar 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 217,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-da-residencia-de-cuidados-paliativos-abordagem-multidisciplinar-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262653-250-250\/MANUAL-DA-RESIDENCIA-DE-CUIDADOS-PA.jpg?v=637866864743600000"
    },
    {
        "skul": "12884",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Prescri\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios para emagrecimento: Uma abordagem t\u00e9cnica e comportamental  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 75,65",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/prescricao-de-exercicios-para-emagrecimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262348-250-250\/WhatsApp-Image-2022-02-18-at-11.24.55.jpg?v=637807911130200000"
    },
    {
        "skul": "12767",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Neonatologia - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 110,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neonatologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261989-250-250\/NEONATOLOGIA.png?v=637749992537470000"
    },
    {
        "skul": "12766",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Neonatologia - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 172,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neonatologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262314-250-250\/Neonatologia---1\u00aa-Edicao.jpg?v=637795694552600000"
    },
    {
        "skul": "12656",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "A Cl\u00ednica da Impulsividade: Transtornos do Impulso e Depend\u00eancias Comportamentais",
        "por": "R$ 675,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-clinica-da-impulsividade-transtornos-do-impulso-e-dependencias-comportamentais\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260100-250-250\/IMPULSIVIDADE-AVATAR-min.jpg?v=637631611340330000"
    },
    {
        "skul": "12624",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva: Guia de Estudo 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 179,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-de-medicina-intensiva-guia-de-estudo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259754-250-250\/Treinamento-para-o-Titulo-de-Medicina-Intensiva-NOVO.png?v=637610837691930000"
    },
    {
        "skul": "11792",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina intensiva: abordagem pr\u00e1tica \u2013 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 180,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-intensiva-abordagem-pratica-4-edicao-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259539-250-250\/medicina-intensiva-abordagem-pratica_optimized.png?v=637584203412100000"
    },
    {
        "skul": "11710",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Condutas Pedi\u00e1tricas no Pronto Atendimento e na Terapia Intensiva 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 166,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/condutas-pediatricas-no-pronto-atendimento-e-na-terapia-intensiva-2-edicao-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169195-250-250\/condutas_pediatricas.png?v=637303422257530000"
    },
    {
        "skul": "10991",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o comportamental \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 119,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-comportamental-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167625-250-250\/nutricao-comportamental-2-edicao.jpg?v=637057937414330000"
    },
    {
        "skul": "13009",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Comer Intuitivo \u2013 exerc\u00edcios pr\u00e1ticos - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 81,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/comer-intuitivo-exercicios-praticos-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262899-250-250\/COMER-INTUITIVO-\u2013-EXERCICIOS-PRATICOS.png?v=637915056388300000"
    },
    {
        "skul": "13000",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo: Treinamento para a Prova de T\u00edtulo em Medicina Intensiva",
        "por": "R$ 5.040,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-treinamento-para-a-prova-de-titulo-em-medicina-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262877-250-250\/Combo-Treinamento-para-a-Prova-de-Titulo-em-Medicina-Intensiva.jpg?v=637897895163030000"
    },
    {
        "skul": "12964",
        "categoria": "Profissionais e universit\u00e1rios",
        "nome": "InforMed",
        "por": "R$ 214,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/informed-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262643-250-250\/inf.jpg?v=637865990960400000"
    },
    {
        "skul": "12960",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual da Resid\u00eancia de Cuidados Paliativos: Abordagem Multidisciplinar 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 289,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-da-residencia-de-cuidados-paliativos-abordagem-multidisciplinar-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262592-250-250\/Manual-da-Residencia-de-Cuidados-Paliativos.jpg?v=637859711551870000"
    },
    {
        "skul": "12905",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Prescri\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios para emagrecimento: Uma abordagem t\u00e9cnica e comportamental  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/prescricao-de-exercicios-para-emagrecimento-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262415-250-250\/emag.png?v=637830493946670000"
    },
    {
        "skul": "12891",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Dermatologia Pedi\u00e1trica \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 358,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/dermatologia-pediatrica-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262392-250-250\/DERMATOLOGIA-PEDIATRICA.jpg?v=637824332703800000"
    },
    {
        "skul": "12869",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Medicina de Emerg\u00eancia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 120,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262293-250-250\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao.png?v=637794226189900000"
    },
    {
        "skul": "12082",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Biodisponibilidade de nutrientes \u2013 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 239,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biodisponibilidade-de-nutrientes-6ed\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168870-250-250\/Biodisponibilidade-6\u00aaed-2020.jpg?v=637264611690830000"
    },
    {
        "skul": "11368",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Manual da resid\u00eancia de nutrologia, obesidade e cirurgia da obesidade \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 68,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-residencia-nutrologia-obesidade-cirurgia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255542-250-250\/Manual-de-residencia-de-nutrologia-obesidade-e-cirurgia-da-obesidade-1\u00ba-edicao-min.png?v=637338937898670000"
    },
    {
        "skul": "10584",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Recomenda\u00e7\u00f5es nutricionais: nos est\u00e1gios de vida e nas doen\u00e7as cr\u00f4nicas n\u00e3o transmiss\u00edveis 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 57,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/recomendacoes-nutricionais-nos-estagios-de-vida-e-nas-doencas-cronicas-nao-transmissiveis\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166238-250-250\/recomendacoes-nutricionais-nos-estagios-de-vida-e-nas-doencas-cronicas-nao-transmissiveis.jpg?v=636965824316770000"
    },
    {
        "skul": "12782",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Medicina de Emerg\u00eancia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 189,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262085-250-250\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao.jpg?v=637774187440700000"
    },
    {
        "skul": "12363",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Biodisponibilidade de nutrientes \u2013 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 164,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biodisponibilidade-de-nutrientes-6-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257026-250-250\/biodisponibilidade-de-nutrientes-6-edicao-min.png?v=637461449307400000"
    },
    {
        "skul": "12991",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Dermatologia Pedi\u00e1trica \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 228,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/dermatologia-pediatrica-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262699-250-250\/Dermatologia-Pediatrica.png?v=637877120296870000"
    },
    {
        "skul": "12580",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Pr\u00e1ticas para a sa\u00fade mental do cuidador 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 44,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/praticas-para-a-saude-mental-do-cuidador\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259549-250-250\/Praticas-para-a-saude-mental-do-cuidador-1\u00aa-edicao.png?v=637584254176630000"
    },
    {
        "skul": "12497",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Pr\u00e1ticas para a sa\u00fade mental do cuidador 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/praticas-para-a-saude-mental-do-cuidador-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259433-250-250\/praticas_saude_mental.png?v=637566100106700000"
    },
    {
        "skul": "12490",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Doen\u00e7as cardiovasculares e sua rela\u00e7\u00e3o com \u00e1cido \u00farico e gota 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/doencas-cardiovasculares-e-sua-relacao-com-acido-urico-e-gota\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259537-250-250\/DOENCAS-CARDIOVASCULARES-E-SUA-RELACAO-COM-ACIDO-URICO-E-GOTA.png?v=637582620948130000"
    },
    {
        "skul": "12262",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alergia Alimentar: Alimenta\u00e7\u00e3o, Nutri\u00e7\u00e3o e Terapia Nutricional",
        "por": "R$ 97,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alergia-alimentar-alimentacao-nutricao-e-terapia-nutricional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256770-250-250\/Alergia-alimentar-\u2013-Alimentacao-nutricao-e-terapia-nutricional-APROVADA.jpg?v=637408666617600000"
    },
    {
        "skul": "12234",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Terapia Nutricional em Oncologia",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/terapia-nutricional-em-oncologia-12234\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263040-250-250\/Terapia-nutricional-em-oncologia.png?v=637933273070700000"
    },
    {
        "skul": "12011",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atendimento ao Cliente em Servi\u00e7os de Sa\u00fade",
        "por": "R$ 270,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atendimento-ao-cliente-em-servicos-de-saude-12011\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261839-250-250\/Atendimento-ao-cliente-em-servicos-de-saude.png?v=637726798932800000"
    },
    {
        "skul": "11992",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Combo Nutri\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 165,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-nutricaoo-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168611-250-250\/combo_nutri.jpg?v=637236028624900000"
    },
    {
        "skul": "11988",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardioncologia na pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 120,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardioncologia-na-pratica-clinica-1-edicao-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255706-250-250\/Cardioncologia-na-pratica-clinica-min.png?v=637339704089200000"
    },
    {
        "skul": "11788",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica no adulto  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 129,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-clinica-no-adulto-4-edicao-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255699-250-250\/nutricao-clinica-no-adulto-4\u00ba-edicao_optimized.png?v=637339700230030000"
    },
    {
        "skul": "11683",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "39\u00ba Congresso Brasileiro de Pediatria da SBP",
        "por": "R$ 629,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/39-congresso-brasileiro-de-pediatria-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167845-250-250\/39-congresso-brasileiro-de-pediatria-da-sbp.jpg?v=637109933285800000"
    },
    {
        "skul": "11645",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sexualidade e C\u00e2ncer de Mama 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 44,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/sexualidade-e-cancer-de-mama\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255632-250-250\/sexualidade-e-cancer-de-mama-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637339620400070000"
    },
    {
        "skul": "11636",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Doutor, tem uma pedra no meu rim? - Perguntas e respostas sobre lit\u00edase urin\u00e1ria",
        "por": "R$ 49,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/doutor-tem-uma-pedra-no-meu-rim-perguntas-e-respostas-sobre-litiase-urinaria-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255648-250-250\/Doutor-tem-uma-pedra-no-meu-rim-min.png?v=637339625957330000"
    },
    {
        "skul": "11604",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Doutor, tem uma pedra no meu rim? - Perguntas e respostas sobre lit\u00edase urin\u00e1ria",
        "por": "R$ 86,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/doutor-tem-uma-pedra-no-meu-rim-perguntas-e-respostas-sobre-litiase-urinaria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167514-250-250\/doutor-tem-uma-pedra-no-meu-rim-perguntas-e-respostas-sobre-litiase-urinaria.jpg?v=637037291076230000"
    },
    {
        "skul": "11440",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sexualidade e C\u00e2ncer de Mama 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/sexualidade-e-cancer-de-mama-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167125-250-250\/sexualidade-e-cancer-de-mana--1-edicao.jpg?v=636965828033500000"
    },
    {
        "skul": "11372",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica no adulto  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 189,55",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-clinica-no-adulto-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262945-250-250\/Nutricao-clinica-no-adulto-4\u00aa-Edicao.jpg?v=637921184737300000"
    },
    {
        "skul": "11123",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Diet\u00e9tica: Princ\u00edpios para o planejamento de uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 79,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/dietetica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255368-250-250\/Dietetica-Principios-para-o-planejamento-de-uma-alimentacao-saudavel-1\u00ba-edicao-min.png?v=637335456368500000"
    },
    {
        "skul": "12155",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Cl\u00ednica M\u00e9dica Ambulatorial  3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 996,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-clinica-medica-ambulatorial-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261190-250-250\/clinica-medica.jpg?v=637643945141470000"
    },
    {
        "skul": "10464",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Microbioma, Disbiose, Probi\u00f3ticos e Bacterioterapia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microbioma-disbiose-probioticos-e-bacterioterapia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166118-250-250\/microbioma-disbiose-probioticos-e-bacterioterapia.jpg?v=636965823808300000"
    },
    {
        "skul": "12157",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo Cl\u00ednica M\u00e9dica Pro 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 1.277,76",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-clinica-medica-pro-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261836-250-250\/combo-clin-pro.png?v=637723209248470000"
    },
    {
        "skul": "12122",
        "categoria": "Profissionais e universit\u00e1rios",
        "nome": "Micronutrientes em Pediatria 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/micronutrientes-em-pediatria-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255751-250-250\/micronutrientes-em-pediatria-1-edicao.jpg?v=637340490238500000"
    },
    {
        "skul": "11747",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Macro e micronutrientes em nutri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/macro-e-micronutrientes-em-nutricao-clinica-1-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168048-250-250\/Macro-e-micronutrientes-em-nutricao-clinica.jpg?v=637165194851700000"
    },
    {
        "skul": "11458",
        "categoria": "Alimentos",
        "nome": "Higiene e Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Alimentos - 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 107,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/higiene-e-vigilancia-sanitaria-de-alimentos-6-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167144-250-250\/higiene-e-vigilancia-sanitaria-de-alimentos-6-edicao.jpg?v=636965828132670000"
    },
    {
        "skul": "11434",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Microbioma na Pr\u00e1tica Cl\u00ednica da SBP",
        "por": "R$ 176,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-microbioma-na-pratica-clinica-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167119-250-250\/Curso-Microbioma.jpg?v=636965827992230000"
    },
    {
        "skul": "10676",
        "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Plano de Neg\u00f3cios 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o: Estrat\u00e9gia para Micro e Pequenas Empresas",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/plano-de-negocios-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166338-250-250\/plano-de-negocios-estrategia-para-micro-e-pequenas-empresas-3-edicao.jpg?v=636965824732970000"
    },
    {
        "skul": "13015",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Microbiologia bucal - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Microbioma e sua rela\u00e7\u00e3o com s\u00e1ude e doen\u00e7a",
        "por": "R$ 332,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microbiologia-bucal-microbioma-e-sua-relacao-com-saude-e-doenca-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262932-250-250\/MICROBIOLOGIA-BUCAL.png?v=637920392431800000"
    },
    {
        "skul": "12994",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Microbiologia bucal - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Microbioma e sua rela\u00e7\u00e3o com s\u00e1ude e doen\u00e7a",
        "por": "R$ 520,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microbiologia-bucal-1-edicao-microbioma-e-sua-relacao-com-saude-e-doenca\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262752-250-250\/MICROBIOLOGIA-BUCAL.jpg?v=637889062431570000"
    },
    {
        "skul": "12164",
        "categoria": "Profissionais e universit\u00e1rios",
        "nome": "Micronutrientes em Pediatria 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 81,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/micronutrientes-em-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256503-250-250\/micronutrientes-em-pediatria.png?v=637395739704730000"
    },
    {
        "skul": "12136",
        "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Plano de Neg\u00f3cios 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o: Estrat\u00e9gia para Micro e Pequenas Empresas",
        "por": "R$ 64,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/plano-de-negocios-3-edicao-estrategia-para-micro-e-pequenas-empresas-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256406-250-250\/plano-de-negocios-3-edicao-estrategia-para-micro-e-pequenas-empresas-min.png?v=637384426067000000"
    },
    {
        "skul": "11986",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Macro e micronutrientes em nutri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 94,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/macro-e-micronutrientes-em-nutricao-clinica-1-edicao-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255704-250-250\/macro-e-micronutrientes-em-nutricao-clinica-min.png?v=637339703433330000"
    },
    {
        "skul": "11630",
        "categoria": "Alimentos",
        "nome": "Higiene e Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Alimentos - 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 171,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/higiene-e-vigilancia-sanitaria-de-alimentos-6-edicao-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255620-250-250\/Higiene-e-vigilancia-sanitaria-de-alimentos-6\u00ba-edicao-min.png?v=637338973436230000"
    },
    {
        "skul": "11591",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Microbioma, Disbiose, Probi\u00f3ticos e Bacterioterapia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 43,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microbioma-disbiose-probioticos-e-bacterioterapia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255607-250-250\/microbiomia-disbiose-probioticos-e-bacterioterapia-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637338968556230000"
    },
    {
        "skul": "11450",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Microsoft Excel Intermedi\u00e1rio para \u00e1rea da Sa\u00fade",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microsoft-excel-intermediario-para-area-da-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259379-250-250\/EEP-EXCEL.jpg?v=637565223272770000"
    },
    {
        "skul": "10923",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "C\u00e9lulas & Microscopia - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o:  Princ\u00edpios e Pr\u00e1ticas",
        "por": "R$ 130,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/celulas-e-microscopia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255196-250-250\/Celulas-e-microscopia-2\u00ba-edicao-principios-e-praticas-min.png?v=637334625554530000"
    },
    {
        "skul": "10752",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "C\u00e9lulas & Microscopia - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o:  Princ\u00edpios e Pr\u00e1ticas",
        "por": "R$ 224,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/celulas-e-microscopia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166416-250-250\/celulas_microscopia.jpg?v=636965825098630000"
    },
    {
        "skul": "10558",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Microsoft Word para a \u00c1rea da Sa\u00fade",
        "por": "R$ 156,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microsoft-word-para-a-area-da-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259418-250-250\/EEP-MICROSOFT-WORD-PARA-A-AREA-DA-SAUDE.jpg?v=637565252050600000"
    },
    {
        "skul": "10557",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Microsoft Power Point para a \u00c1rea da Sa\u00fade",
        "por": "R$ 156,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/microsoft-power-point-para-a-area-da-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259419-250-250\/EEP-MICROSOFT-POWER-POINT-PARA-A-AREA-DA-SAUDE.jpg?v=637565252246400000"
    },
    {
        "skul": "12973",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Puericultura da Sociedade Brasileira de pediatria",
        "por": "R$ 280,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-puericultura-da-sociedade-brasileira-de-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262710-250-250\/Curso-de-Puericultura-da-Sociedade-Brasileira-de-pediatria.jpg?v=637877881374370000"
    },
    {
        "skul": "12735",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Medicina de Emerg\u00eancia da Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP - Edi\u00e7\u00e3o 2022",
        "por": "R$ 1.575,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-medicina-de-emergencia-da-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp-edicao-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262404-250-250\/Medicina-de-Emergencia.jpg?v=637829452872900000"
    },
    {
        "skul": "12995",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "8\u00aa Curso de Emerg\u00eancias Cardiol\u00f3gicas \u2013 Treinamento Pr\u00e1tico e em Quest\u00f5es",
        "por": "R$ 360,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/8-curso-de-emergencias-cardiologicas-treinamento-pratico-e-em-questoes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262798-250-250\/Curso-de-Emergencias-Cardiologicas-\u2013-Treinamento-Pratico-e-em-Questoes---8\u00aa-edicao.jpg?v=637890071349270000"
    },
    {
        "skul": "12913",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - B\u00e1sica - 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 256,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curson-nacional-de-atualizacao-em-ventilacao-mecanica-basica-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263058-250-250\/Curso-Nacional-de-Atualizacao-em-Ventilacao-Mecanica---Basica.jpg?v=637937688136400000"
    },
    {
        "skul": "12879",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Curso Nacional de Obstetr\u00edcia e Ginecologia \u2013 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 1.120,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-nacional-de-obstetricia-e-ginecologia-11-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262340-250-250\/obstetricia-avatar.jpg?v=637799995579030000"
    },
    {
        "skul": "12757",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo Premium 2022 Terapia Intensiva:Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva",
        "por": "R$ 1.520,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-premium-2022-terapia-intensiva-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262604-250-250\/Combo-Premium-2022-Te.jpg?v=637862445987700000"
    },
    {
        "skul": "12600",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "IX Curso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica: Manejo dos transtornos com base nos conhecimentos cl\u00ednicos atuais",
        "por": "R$ 1.056,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ix-curso-de-clinica-psiquiatrica-manejo-dos-transtornos-com-base-nos-conhecimentos-clinicos-atuais\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262960-250-250\/IX-CURSO-DE-CLINICA-PSIQUIATRICA.jpg?v=637922756786770000"
    },
    {
        "skul": "12592",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Neurologia Infantil para Pediatras da SBP",
        "por": "R$ 220,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-neurologia-infantil-para-pediatras-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259694-250-250\/NEURO-PEDIATRIA-AVATAR.jpg?v=637596336316870000"
    },
    {
        "skul": "12587",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Prescri\u00e7\u00e3o no Plant\u00e3o: Emerg\u00eancia e enfermaria",
        "por": "R$ 513,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-prescricao-no-plantao-emergencia-e-enfermaria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262657-250-250\/Curso-de-Prescricao-no-Plantao-Emergencia-eenfermaria.jpg?v=637867684264500000"
    },
    {
        "skul": "12422",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Prescri\u00e7\u00e3o e Acompanhamento Terap\u00eautico em Cannabis Medicinal",
        "por": "R$ 686,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-prescricao-e-acompanhamento-terapeutico-em-cannabis-medicinal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262668-250-250\/CURSO-DE-PRESCRICAO-E.jpg?v=637873541625430000"
    },
    {
        "skul": "11780",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Condutas Pedi\u00e1tricas no pronto atendimento e na terapia intensiva: pontos-chave de diagn\u00f3stico e tratamento",
        "por": "R$ 629,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-condutas-pediatricas-no-pronto-atendimento-e-na-terapia-intensiva--pontos-chave-de-diagnostico-e-tratamento-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168157-250-250\/Curso-de-Condutas-Pediatricas.jpg?v=637178266481100000"
    },
    {
        "skul": "13011",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Dor e Cuidados Paliativos da Sociedade Brasileira de Geriatria e Gerontologia",
        "por": "R$ 450,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-dor-e-cuidados-paliativos-da-sociedade-brasileira-de-geriatria-e-gerontologia-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263056-250-250\/Curso-de-Dor-e-Cuidados-Paliativos-da-Sociedade-Brasileira-de-Geriatria-e-Gerontologia.png?v=637937452968800000"
    },
    {
        "skul": "12998",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "2\u00ba Curso Cardiologia Ambulatorial \u2013 Da Diretriz ao Consult\u00f3rio",
        "por": "R$ 352,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-curso-cardiologia-ambulatorial-da-diretriz-ao-consultorio-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262819-250-250\/0885-curso-cardiologia-ambulatorial.jpg?v=637896021346800000"
    },
    {
        "skul": "12828",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Curso de Revis\u00e3o Final Prova de Resid\u00eancia 2022",
        "por": "R$ 399,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-preparatorio-r1-extensivo-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262655-250-250\/revisado-r1-extensivo-2022.png?v=637867453934200000"
    },
    {
        "skul": "12750",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "17\u00ba Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva: Princ\u00edpios Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP",
        "por": "R$ 1.056,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/17-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva-principios-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262606-250-250\/Principios.jpg?v=637862446592300000"
    },
    {
        "skul": "12662",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Dermatologia Pedi\u00e1trica da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 220,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-dermatologia-para-o-pediatra-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261605-250-250\/Curso-de-Dermatologia-Pediatrica-da.jpg?v=637677418344600000"
    },
    {
        "skul": "12659",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Semiologia Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 1.298,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-semiologia-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262951-250-250\/Semiologia.jpg?v=637921223474170000"
    },
    {
        "skul": "12461",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "III Curso de Dist\u00farbios Hidroeletrol\u00edticos (DHE3)",
        "por": "R$ 308,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/iii-curso-de-disturbios-hidroeletroliticos-dhe3\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259800-250-250\/DISTURBIOS-HIDRO-AVATAR.png?v=637612821913370000"
    },
    {
        "skul": "12423",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Nefrologia da SBN",
        "por": "R$ 572,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-nefrologia-da-sbn\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257663-250-250\/NEFROLOGIA-AVATAR-v3.png?v=637522110074470000"
    },
    {
        "skul": "12270",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso Como ler e interpretar estudos cient\u00edficos",
        "por": "R$ 411,84",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-como-ler-e-interpretar-estudos-cientificos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256836-250-250\/avatar_estudos_cientificos.jpg?v=637418387361100000"
    },
    {
        "skul": "12104",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Psiquiatria em 12 t\u00f3picos  2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 480,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-psiquiatria-em-12-topicos-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262676-250-250\/Psiquiatria.jpg?v=637873710499200000"
    },
    {
        "skul": "11741",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Imuniza\u00e7\u00e3o da Sociedade Brasileira de Pediatria  \u2013 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 302,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-imunizacao-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167964-250-250\/curso-de-atualizacao-em-imunizacao-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-2-edicao.jpg?v=637146035548530000"
    },
    {
        "skul": "11455",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online \u2013 CURSO COMPLETO",
        "por": "R$ 1.200,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-curso-completo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259388-250-250\/EEP-UTI-ONLINE.jpg?v=637565227970100000"
    },
    {
        "skul": "13026",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Eletrocardiograma com Jos\u00e9 Alencar",
        "por": "R$ 680,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-eletrocardiograma-com-jose-alencar\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263079-250-250\/CURSO-DE-ELETROCARDIOGRAMA-COM-JOSE-ALENCAR---ON-LINE.jpg?v=637945474482430000"
    },
    {
        "skul": "12974",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Gastroenterologia da FBG: com discuss\u00e3o de casos pr\u00e1ticos",
        "por": "R$ 472,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-gastroenterologia-da-fbg-com-discussao-de-casos-praticos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262666-250-250\/0872-curso-gastro-fgb.jpg?v=637872845319970000"
    },
    {
        "skul": "12909",
        "categoria": "Anestesiologia",
        "nome": "Treinamento em Anestesiologia \u2013 TSA e TEA",
        "por": "R$ 2.500,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-superior-em-anestesiologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262795-250-250\/Treinamento-para-o-Titulo-Superior-em-Anestesiologia.jpg?v=637890018287530000"
    },
    {
        "skul": "12992",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Cardiologia SOCESP 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 879,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-cardiologia-socesp-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262792-250-250\/Tratado-de-Cardiologia-SOCESP-5\u00aa-Edicao.jpg?v=637889999073570000"
    },
    {
        "skul": "13021",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Endodontia \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Fundamentos Cient\u00edficos para a Pr\u00e1tica Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 440,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/endodontia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262957-250-250\/Endodontia---Fundamentos-Cientificos-para-a-Pratica-Clinica.jpg?v=637921979102070000"
    },
    {
        "skul": "13019",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Cardiologia SOCESP 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 703,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-cardiologia-socesp-5-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262936-250-250\/TRATADO-DE-CARDIOLOGIA-SOCESP.png?v=637920410965800000"
    },
    {
        "skul": "12790",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Psicologia Fenomenol\u00f3gica e Existencial - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Fundamentos filos\u00f3ficos e campos de atua\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 126,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psicologia-fenomenologica-e-existencial-1-edicao-fundamentos-filosoficos-e-campos-de-atuacao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262065-250-250\/9786555764642_capa3D.png?v=637764693466970000"
    },
    {
        "skul": "12778",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Fundamentos de Epidemiologia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 115,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-de-epidemiologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262010-250-250\/fundamentos_de_epidemiologia.jpg?v=637751711631170000"
    },
    {
        "skul": "12737",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sa\u00fade Mental na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem multiprofissional",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-mental-na-atencao-primaria-1-edicao-abordagem-multiprofissional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261811-250-250\/SAUDE-MENTAL-NA-ATENCAO-PRIMARIA.jpg?v=637713922282970000"
    },
    {
        "skul": "12708",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Pediatria 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 948,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-pediatria-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261928-250-250\/tratado-de-pediatria.png?v=637731217849370000"
    },
    {
        "skul": "12696",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "EAD de Cardiologia SOCESP \u2013 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o - Tecnologia e inova\u00e7\u00e3o com o melhor da Cardiologia",
        "por": "R$ 1.375,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ead-de-cardiologia-socesp-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262667-250-250\/EAD-de-Cardiologia-SOCESP-\u2013-2\u00aa-edicao.jpg?v=637873482884570000"
    },
    {
        "skul": "11682",
        "categoria": "Arte",
        "nome": "Coreografia: Fundamentos e t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 17,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/coreografia-fundamentos-e-tecnicas-de-improvisacao-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167843-250-250\/coreografia-fundamentos-e-tecnicas-de-improvisacao-4-edicao.jpg?v=637109732437100000"
    },
    {
        "skul": "12777",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Pediatria 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 758,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-pediatria-5-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262009-250-250\/tratado-de-pediatria-5-edicao.png?v=637751648403900000"
    },
    {
        "skul": "12680",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Fisioterapia Neuropedi\u00e1trica:  Abordagem Biopsicossocial 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 194,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisioterapia-neuropediatrica-abordagem-biopsicossocial-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261294-250-250\/9786555761931-Capa-3D-copiar.jpg?v=637654084890870000"
    },
    {
        "skul": "12669",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o Curso de Gen\u00e9tica para o Pediatra da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 297,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-edicao-genetica-para-pediatras-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261650-250-250\/genetica-clinica-AVATAR.png?v=637689530968200000"
    },
    {
        "skul": "12382",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Biosseguran\u00e7a em odontologia: O essencial para a pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 97,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biosseguranca-em-odontologia-o-essencial-para-a-pratica-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257957-250-250\/Biosseguranca-em-odontologia-pequeno-min.jpg?v=637528311705000000"
    },
    {
        "skul": "11672",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Interven\u00e7\u00f5es neuropsicol\u00f3gicas em sa\u00fade mental",
        "por": "R$ 127,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/intervencoes-neuropsicologicas-em-saude-mental\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168127-250-250\/intervencoes-neuropsicologicas-em-saude-mental.jpg?v=637172105696300000"
    },
    {
        "skul": "11518",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Manual de avalia\u00e7\u00e3o da flexibilidade 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-avaliacao-da-flexibilidade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167216-250-250\/Manual-de-avaliacao-da-flexibilidade-1\u00aa-Edicao.jpg?v=636967131575530000"
    },
    {
        "skul": "9938",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Dan\u00e7a moderna: Fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 17,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/danca-moderna-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165484-250-250\/Danca-moderna_vtex.jpg?v=636965820978100000"
    },
    {
        "skul": "12978",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Audiologia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 299,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-audiologia-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262685-250-250\/TRATADO-DE-AUDIOLOGIA-3\u00aa-EDICAO.png?v=637874533737100000"
    },
    {
        "skul": "12967",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Fundamentos de cl\u00ednica fenomenol\u00f3gica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 141,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-de-clinica-fenomenologica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262647-250-250\/Fundamentos-de-clinica-fenomenologica.png?v=637866650841370000"
    },
    {
        "skul": "12889",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Fundamentos de cl\u00ednica fenomenol\u00f3gica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 176,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fundamentos-de-clinica-fenomenologica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262371-250-250\/FUNDAMENTOS-DE-CLINICA-FENOMENOLOGICA---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637814021009600000"
    },
    {
        "skul": "12764",
        "categoria": "Veterin\u00e1ria e zootecnia",
        "nome": "Cirurgia Veterin\u00e1ria em Pequenos Animais - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 348,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cirurgia-veterinaria-em-pequenos-animais-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261986-250-250\/Cirurgia-Veterinaria-em-Pequenos-Animais.jpg?v=637749939737800000"
    },
    {
        "skul": "12740",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sa\u00fade Mental na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem multiprofissional",
        "por": "R$ 74,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-mental-na-atencao-primaria-1-edicao-abordagem-multiprofissional-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261822-250-250\/SAUDE-MENTAL-NA-ATENCAO-PRIMARIA.png?v=637719806763330000"
    },
    {
        "skul": "12644",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Exerc\u00edcios terap\u00eauticos: fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 438,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261296-250-250\/exercicios-terapeuticos-fundamentos-e-tecnicas-7-edicao.jpg?v=637654911215300000"
    },
    {
        "skul": "11782",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Nutrac\u00eautica Cl\u00ednica, Est\u00e9tica, Esportiva  e Prescri\u00e7\u00e3o de Fitoter\u00e1picos",
        "por": "R$ 367,84",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-nutraceutica-clinica-estetica-esportiva-e-prescricao-de-fitoterapicos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168167-250-250\/curso-de-nutraceutica-clinica-estetica-esportiva-e-prescricao-de-fitoterapicos.jpg?v=637185158783800000"
    },
    {
        "skul": "10982",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Manual de anatomia odontol\u00f3gica  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 97,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-anatomia-odontologica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166662-250-250\/manual-de-anatomia-odontologica.jpg?v=636965826098600000"
    },
    {
        "skul": "10267",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Gen\u00f4mica nutricional: dos fundamentos \u00e0 nutri\u00e7\u00e3o molecular \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 157,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/genomica-nutricional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165843-250-250\/genomica-nutricional-dos-fundamentos-a-nutricao-molecular-1-edicao.jpg?v=636965822496500000"
    },
    {
        "skul": "10878",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Frederico, o Grande: o Rei da Pr\u00fassia  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 27,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/frederico-o-grande-o-rei-da-prussia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166562-250-250\/Frederico-o-grande.jpg?v=636965825721970000"
    },
    {
        "skul": "12895",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o em cirurgia geral, emerg\u00eancia e trauma: Cirurgi\u00e3o Ano 12",
        "por": "R$ 186,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-12\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262437-250-250\/ATUALIZACAO-EM-CIRURGIA-GERAL-EMERGENCIA-E-TRAUMA.jpg?v=637836513031130000"
    },
    {
        "skul": "12698",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de atualiza\u00e7\u00e3o em Cirurgia Geral, Emerg\u00eancia e Trauma CIRURGI\u00c3O ANO 12 Disciplina de Cirurgia Geral e Trauma do HCFMUSP",
        "por": "R$ 416,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-12-disciplina-de-cirurgia-geral-e-trauma-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262425-250-250\/Cirurgiao-ano-12.jpg?v=637831995978700000"
    },
    {
        "skul": "12658",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "C\u00e2ncer de pele: Manual te\u00f3rico-pr\u00e1tico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 230,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cancer-de-pele-manual-teorico-pratico-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261917-250-250\/cancer-de-pele.png?v=637731201388370000"
    },
    {
        "skul": "12323",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Eletrocardiografia avan\u00e7ada 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 77,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/eletrocardiografia-avancada-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256960-250-250\/eletrocardiografia-min.png?v=637438333361500000"
    },
    {
        "skul": "12754",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Bases do Tratamento Oncol\u00f3gico  \u2013 Disciplina de Cirurgia Geral e Trauma da FMUSP",
        "por": "R$ 1.200,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bases-do-tratamento-oncologico-disciplina-de-cirurgia-geral-e-trauma-do-hc-fmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262552-250-250\/ONCOLOGIA-AVATAR-v2.png?v=637855627287830000"
    },
    {
        "skul": "12170",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Guia de medicina de urg\u00eancia 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 107,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-medicina-urgencia-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256220-250-250\/guia-de-medicina-urgencia-4-edicao.jpg?v=637376007433500000"
    },
    {
        "skul": "12897",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal interpretada: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 13\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 199,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-interpretada-13-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262406-250-250\/consti.png?v=637830379606600000"
    },
    {
        "skul": "12842",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal interpretada: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 13\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 249,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-interpretada-13-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262167-250-250\/Constituicao-Federal-interpretada.jpg?v=637783664453530000"
    },
    {
        "skul": "12689",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Ultrassonografia dermatol\u00f3gica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 367,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ultrassonografia-dermatologica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261484-250-250\/Ultrassonografia-Dermatologica.png?v=637665350894400000"
    },
    {
        "skul": "12682",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "C\u00e2ncer de pele: Manual te\u00f3rico-pr\u00e1tico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 184,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cancer-de-pele-manual-teorico-pratico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261474-250-250\/Cancer-de-Pele.png?v=637665335497370000"
    },
    {
        "skul": "12660",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Ultrassonografia dermatol\u00f3gica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 459,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ultrassonografia-dermatologica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260128-250-250\/Ultrassonografia_Dermatologica.png?v=637638747199870000"
    },
    {
        "skul": "12433",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Biosseguran\u00e7a em odontologia: O essencial para a pr\u00e1tica cl\u00ednica",
        "por": "R$ 254,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biosseguranca-em-odontologia-o-essencial-para-a-pratica-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261473-250-250\/BIOSSEGURANCA-EM-ODONTOLOGIA.png?v=637665310078630000"
    },
    {
        "skul": "12412",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Eletrocardiografia avan\u00e7ada 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 79,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/eletrocardiografia-avancada\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257429-250-250\/Eletrocardiografia-avancada.png?v=637507968352470000"
    },
    {
        "skul": "12319",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Guia de medicina de urg\u00eancia 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 130,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-de-medicina-urgencia-4-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256956-250-250\/guia-de-medicina-de-urgencia-4-edicao-min.png?v=637438266617630000"
    },
    {
        "skul": "12311",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o em cirurgia geral, emerg\u00eancia e trauma: Cirurgi\u00e3o Ano 11",
        "por": "R$ 116,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-11-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256945-250-250\/atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-ano-11-min.png?v=637438213652130000"
    },
    {
        "skul": "12310",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Urologia \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 174,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/urologia-2-edicao-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256944-250-250\/urologia-2-edicao-min.png?v=637438153147200000"
    },
    {
        "skul": "12173",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Urologia \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/urologia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256316-250-250\/Urologia-2ed_Colecao-ICr_CAPA-min.jpg?v=637382935819500000"
    },
    {
        "skul": "12169",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o em cirurgia geral, emerg\u00eancia e trauma: Cirurgi\u00e3o Ano 11",
        "por": "R$ 160,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-11\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256221-250-250\/atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-11.jpg?v=637376111366000000"
    },
    {
        "skul": "12069",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Frederico, o Grande: o Rei da Pr\u00fassia  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 170,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/frederico-o-grande-o-rei-da-prussia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255726-250-250\/Frederico-o-grande-min.png?v=637339710275700000"
    },
    {
        "skul": "11663",
        "categoria": "Direito constitucional e teoria do Estado",
        "nome": "Liberdade de express\u00e3o, honra, imagem e privacidade",
        "por": "R$ 65,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/liberdade-de-expressao-honra-imagem-e-privacidade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255657-250-250\/Liberdade-de-expressao-honra-imagem-e-privacidade-min.png?v=637339631767130000"
    },
    {
        "skul": "10885",
        "categoria": "Direito civil",
        "nome": "Direito Civil: Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 42,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/direito-civil-familia-e-sucessoes-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255166-250-250\/Direito-civil-familia-e-sucessoes-1\u00ba-edicao-min.png?v=637334431408700000"
    },
    {
        "skul": "10800",
        "categoria": "Ambiental",
        "nome": "Gest\u00e3o do Saneamento B\u00e1sico: Abastecimento de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 243,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-do-saneamento-basico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255093-250-250\/Gestao-do-saneamento-basico-abastecimento-de-agua-e-esgotamento-sanitario-1\u00ba-edicao-min.png?v=637333764783470000"
    },
    {
        "skul": "10523",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Bi\u00f3psias em Cirurgia Oncol\u00f3gica",
        "por": "R$ 1.000,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biopsias-em-cirurgia-oncologica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259363-250-250\/EEP-BIOPSIAS-EM-CIRURGIA-ONCOLOGICA.jpg?v=637565214154970000"
    },
    {
        "skul": "11398",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal interpretada: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 0,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-interpretada-10-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167083-250-250\/constituicao-federal-interpretada-10-edicao.jpg?v=636965827811930000"
    },
    {
        "skul": "12984",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina de Emerg\u00eancia - 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem Pr\u00e1tica",
        "por": "R$ 318,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-de-emergencia-16-edicao-abordagem-pratica-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262692-250-250\/AVATARES-E-BOOKMEDICINA-DE-EMERGENCIA-ABORDAGEM-PRATICA---16\u00aa-EDICAO-S.png?v=637874558056830000"
    },
    {
        "skul": "11619",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de dermatologia para o pediatra 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-dermatologia-para-o-pediatra\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167571-250-250\/manual-de-dermatologia-para-o-pediatra.jpg?v=637049447889070000"
    },
    {
        "skul": "13013",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Hipertens\u00e3o - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 318,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/hipertensao-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262905-250-250\/hipertensao.png?v=637915214087730000"
    },
    {
        "skul": "12598",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Pediatria ambulatorial 2 \u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 117,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/pediatria-ambulatorial\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259692-250-250\/Pediatria-Ambulatorial-SOPERJ---2-edicao.png?v=637596204533070000"
    },
    {
        "skul": "12366",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Procedimentos com ultrassom no pronto-socorro",
        "por": "R$ 119,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/procedimentos-com-ultrassom-no-pronto-socorro-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257030-250-250\/procedimentos-com-ultrassom-no-pronto-socorro-min.png?v=637461502374730000"
    },
    {
        "skul": "12075",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Infectologia pedi\u00e1trica da SBP: temas relevantes com atualiza\u00e7\u00e3o Inclui aula sobre COVID-19",
        "por": "R$ 280,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-infectologia-pediatrica-da-sbp-temas-relevantes-com-atualizacao-inclui-aula-sobre-covid-19\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262711-250-250\/Infectologia.jpg?v=637877892947270000"
    },
    {
        "skul": "11482",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Renoir - Uma biografia \u00edntima",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/renoir\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167172-250-250\/renoir.jpg?v=636965828318600000"
    },
    {
        "skul": "11383",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Aplicativo Manual de UTI",
        "por": "R$ 41,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/aplicativo-manual-de-uti\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255538-250-250\/Aplicativo-manual-de-uti-min.png?v=637338935786000000"
    },
    {
        "skul": "11989",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Geriatria: pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 108,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/geriatria-pratica-clinica-1-edicao-ebook\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255707-250-250\/Geriatria-pratica-clinica-min.png?v=637339704409600000"
    },
    {
        "skul": "12978",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Audiologia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 239,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-audiologia-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262685-250-250\/TRATADO-DE-AUDIOLOGIA-3\u00aa-EDICAO.png?v=637874533737100000"
    },
    {
        "skul": "12917",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Audiologia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 374,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-audiologia-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262587-250-250\/Tratado-de-Audiologia.jpg?v=637859690422370000"
    },
    {
        "skul": "12307",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade e Seguran\u00e7a do Paciente",
        "por": "R$ 1.140,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-da-qualidade-e-seguranca-do-paciente-12307\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263046-250-250\/avatar_EINSTEIN_Gestao_da_qualidade_e_seguranca_do_paciente.png?v=637933277062800000"
    },
    {
        "skul": "11779",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Geriatria: pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 186,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/geriatria-pratica-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259918-250-250\/Geriatria---pratica-clinica.jpg?v=637625648152470000"
    },
    {
        "skul": "11532",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o precoce em UTI \u2013 princ\u00edpios e pr\u00e1ticas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-e-mobilizacao-precoce-em-uti-principios-e-praticas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255575-250-250\/reabilitacao-e-mobilizacao-precoce-em-uti-principios-e-praticas-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637338955139700000"
    },
    {
        "skul": "11274",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o precoce em UTI \u2013 princ\u00edpios e pr\u00e1ticas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-e-mobilizacao-precoce-em-uti-principios-e-praticas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166960-250-250\/reabilitacao-precoce-UTI.jpg?v=636965827295830000"
    },
    {
        "skul": "11071",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Ci\u00eancia e tecnologia de alimentos \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 179,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ciencia-e-tecnologia-de-alimentos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255329-250-250\/Ciencia-e-tecnologia-de-alimentos-1\u00ba-edicao-min.png?v=637335437939330000"
    },
    {
        "skul": "11029",
        "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Gest\u00e3o de neg\u00f3cios em alimenta\u00e7\u00e3o: Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas \u2013 12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 126,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-de-negocios-em-alimentacao-principios-e-pratica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255281-250-250\/Gestao-de-negocios-em-alimentacao-principios-e-praticas-12\u00ba-edicao-min.png?v=637335401551130000"
    },
    {
        "skul": "10894",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Gin\u00e1stica Laboral: Princ\u00edpios e Aplica\u00e7\u00f5es Pr\u00e1ticas \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 61,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ginsastica-laboral-principios-e-aplicacoes-praticas-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255151-250-250\/Ginastica-laboral-principios-e-aplicacoes-praticas-3\u00ba-edicao-min.png?v=637334415065470000"
    },
    {
        "skul": "10822",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em pediatria e neonatologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 103,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/principios-e-praticas-de-ventilacao-mecanica-em-pediatria-e-neonatologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255741-250-250\/principios-e-praticas-de-ventilacao-mecanica-em-pediatria-e-neonatologia-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637339715516030000"
    },
    {
        "skul": "2385",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Gin\u00e1stica Laboral: Princ\u00edpios e Aplica\u00e7\u00f5es Pr\u00e1ticas \u2013 3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 106,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ginastica-laboral-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165055-250-250\/ginastica-laboral-principios-e-aplicacoes-praticas-3-edicao.jpg?v=636965819176030000"
    },
    {
        "skul": "2354",
        "categoria": "Alimentos",
        "nome": "Gest\u00e3o de neg\u00f3cios em alimenta\u00e7\u00e3o: Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas \u2013 12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 97,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-de-negocios-em-alimentacao-principios-e-praticas-12-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165032-250-250\/gestao-de-negocios-em-alimentacao-principios-e-praticas-12-edicao.jpg?v=636965819084530000"
    },
    {
        "skul": "1099",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Princ\u00edpios e pr\u00e1ticas de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em pediatria e neonatologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 161,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/principios-e-praticas-de-ventilacao-mecanica-em-pediatria-e-neonatologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164148-250-250\/principios-e-praticas-de-ventilacao-mecanica-em-pediatria-e-neonatologia-1-edicao.jpg?v=636965815356830000"
    },
    {
        "skul": "12954",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Pediatria II",
        "por": "R$ 550,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-pediatria-ii-12954\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262753-250-250\/Atualizacao-Medica-PEDIATRIA2.png?v=637889956685300000"
    },
    {
        "skul": "12950",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Pediatria I",
        "por": "R$ 450,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-pediatria-i-12950\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262755-250-250\/Atualizacao-Medica-PEDIATRIA1.png?v=637889957340900000"
    },
    {
        "skul": "12945",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Reumatologia",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-reumatologia-12945\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262760-250-250\/Atualizacao-Medica-REUMATOLOGIA.png?v=637889958646570000"
    },
    {
        "skul": "12933",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Ginecologia",
        "por": "R$ 500,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-ginecologia-12933\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262774-250-250\/Atualizacao-Medica-GINECOLOGIA.png?v=637889961970330000"
    },
    {
        "skul": "12930",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Infectologia",
        "por": "R$ 550,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-infectologia-12930\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262775-250-250\/Atualizacao-Medica-INFECTOLOGIA.png?v=637889962194330000"
    },
    {
        "skul": "12813",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "D&T Informed - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Diagn\u00f3stico e Tratamento em Minutos",
        "por": "R$ 59,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/d-e-t-informed-1-edicao-diagnostico-e-tratamento-em-minutos-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262407-250-250\/informed.png?v=637830382078370000"
    },
    {
        "skul": "12789",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "D&T Informed - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Diagn\u00f3stico e Tratamento em Minutos",
        "por": "R$ 92,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/d-e-t-informed-1-edicao-diagnostico-e-tratamento-em-minutos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262061-250-250\/9786555767414_capa3D.png?v=637764051763900000"
    },
    {
        "skul": "12748",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Resid\u00eancia m\u00e9dica: ensino e avalia\u00e7\u00e3o das compet\u00eancias 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 219,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/residencia-medica-ensino-e-avaliacao-das-competencias-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261921-250-250\/residencia-medica-ensino-e-avaliacao-das-competencias.png?v=637731204089170000"
    },
    {
        "skul": "11487",
        "categoria": "Profissionais e universit\u00e1rios",
        "nome": "InforMed",
        "por": "R$ 214,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/informed\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262107-250-250\/informed-promo.jpg?v=637775093248500000"
    },
    {
        "skul": "12937",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Gastrocl\u00ednica",
        "por": "R$ 350,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-gastroclinica-12937\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262770-250-250\/Atualizacao-Medica-GASTROCLINICA.png?v=637889961077400000"
    },
    {
        "skul": "12334",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "\u00c9tica em pesquisa: Em Medicina, Ci\u00eancias Humanas e da Sa\u00fade 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 57,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/etica-empesquisa-em-medicina-ciencias-humanas-e-da-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259437-250-250\/etica_em_pesquisa.png?v=637568582698970000"
    },
    {
        "skul": "12953",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Urologia",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-urologia-12953\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262754-250-250\/Atualizacao-Medica-UROLOGIA.png?v=637889957093700000"
    },
    {
        "skul": "12949",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Hematologia",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-hematologia-12949\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262756-250-250\/Atualizacao-Medica-HEMATOLOGIA.png?v=637889957622000000"
    },
    {
        "skul": "12948",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Nefrologia",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-nefrologia-12948\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262757-250-250\/Atualizacao-Medica-NEFROLOGIA.png?v=637889957856400000"
    },
    {
        "skul": "12947",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Otorrinolaringologia",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-otorrinolaringologia-12947\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262758-250-250\/Atualizacao-Medica-OTORRINOLARINGOLOGIA.png?v=637889958158970000"
    },
    {
        "skul": "12946",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Neurologia",
        "por": "R$ 500,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-neurologia-12946\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262759-250-250\/Atualizacao-Medica-NEUROLOGIA.png?v=637889958361430000"
    },
    {
        "skul": "12944",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Oftalmologia",
        "por": "R$ 300,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-oftalmologia-12944\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262763-250-250\/Atualizacao-Medica-OFTALMO.png?v=637889959167130000"
    },
    {
        "skul": "12943",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade",
        "por": "R$ 300,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-medicina-de-familia-e-comunidade-12943\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262764-250-250\/Atualizacao-Medica-MED_FAMILIA.png?v=637889959438530000"
    },
    {
        "skul": "12942",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Oncologia",
        "por": "R$ 700,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-oncologia-12942\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262765-250-250\/Atualizacao-Medica-ONCOLOGIA.png?v=637889959700570000"
    },
    {
        "skul": "12941",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Cardiologia",
        "por": "R$ 650,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-cardiologia-12941\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262766-250-250\/Atualizacao-Medica-CARDIOLOGIA.png?v=637889959926770000"
    },
    {
        "skul": "12940",
        "categoria": "Ortopedia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Ortopedia",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-ortopedia-12940\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262767-250-250\/Atualizacao-Medica-ORTOPEDIA.png?v=637889960160970000"
    },
    {
        "skul": "12939",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Emerg\u00eancias Cir\u00fargicas",
        "por": "R$ 300,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-emergencias-cirurgicas-12939\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262768-250-250\/Atualizacao-Medica-EMERGENCIAS.png?v=637889960482470000"
    },
    {
        "skul": "12938",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Gastrocirurgia",
        "por": "R$ 450,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-gastrocirurgia-12938\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262769-250-250\/Atualizacao-Medica-GASTROCIRURGIA.png?v=637889960826230000"
    },
    {
        "skul": "12936",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Endocrinologia",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-endocrinologia-12936\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262771-250-250\/Atualizacao-Medica-ENDOCRINOLOGIA.png?v=637889961313330000"
    },
    {
        "skul": "12935",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Obstetr\u00edcia",
        "por": "R$ 650,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-obstetricia-12935\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262772-250-250\/Atualizacao-Medica-OBSTETRICIA.png?v=637889961533730000"
    },
    {
        "skul": "12934",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Pneumologia",
        "por": "R$ 350,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-pneumologia-12934\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262773-250-250\/Atualizacao-Medica-PNEUMOLOGIA.png?v=637889961762570000"
    },
    {
        "skul": "12735",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Medicina de Emerg\u00eancia da Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP - Edi\u00e7\u00e3o 2022",
        "por": "R$ 1.750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-medicina-de-emergencia-da-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp-edicao-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262404-250-250\/Medicina-de-Emergencia.jpg?v=637829452872900000"
    },
    {
        "skul": "11052",
        "categoria": "Economia",
        "nome": "A for\u00e7a das ideias para um capitalismo sustent\u00e1vel \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 20,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-forca-das-ideias-para-um-capitalismo-sustentavel\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255318-250-250\/A-forca-das-ideias-para-um-capitalismo-sustentavel-1\u00ba-edicao-min.png?v=637335433191800000"
    },
    {
        "skul": "10853",
        "categoria": "Economia",
        "nome": "Planejamento Financeiro Pessoal e Gest\u00e3o do Patrim\u00f4nio - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 79,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/planejamento-financeiro-pessoal-e-gestao-do-patrimonio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255175-250-250\/planejamento-financeiro-pessoal-e-gestao-do-patrimonio-2\u00ba-edicao_optimized.png?v=637334437050470000"
    },
    {
        "skul": "12630",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso A Cl\u00ednica da Depend\u00eancia Qu\u00edmica",
        "por": "R$ 572,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-a-clinica-da-dependencia-quimica-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262677-250-250\/Dependencia.jpg?v=637873710928270000"
    },
    {
        "skul": "12331",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Cardiointensivismo",
        "por": "R$ 600,16",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-cardiointensivismo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257000-250-250\/CARDIOINTENSIVISMO-AVATAR.jpg?v=637457111732230000"
    },
    {
        "skul": "12976",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica Premium",
        "por": "R$ 856,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ventilacao-mecanica-premium\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262684-250-250\/Avatar-Ventilacao-Premium.jpg?v=637874418646500000"
    },
    {
        "skul": "13028",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o Oral com Pr\u00f3teses Totais - Pr\u00e1tica Cl\u00ednica e Laboratorial 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 318,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitaco-oral-com-proteses-totais-pratica-clinica-e-laboratorial\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/263060-250-250\/REABILITACAO-ORAL-COM-PROTESES-TOTAIS.png?v=637939434399500000"
    },
    {
        "skul": "12979",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Histologia e Embriologia Bucal - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o fundamentos para as \u00e1reas biom\u00e9dicas",
        "por": "R$ 281,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/histologia-e-embriologia-bucal-1-edicao-fundamentos-para-as-areas-biomedicas-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262686-250-250\/HISTOLOGIA-E-EMBRIOLOGIA-BUCAL---FUNDAMENTOS-PARA-AS-AREAS-BIOMEDICAS.png?v=637874536543930000"
    },
    {
        "skul": "12903",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Manual pr\u00e1tico de bioqu\u00edmica orofacial - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 168,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-pratico-de-bioquimica-orofacial\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262413-250-250\/bioquimica-orafacial.png?v=637830465314730000"
    },
    {
        "skul": "12814",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Guia pr\u00e1tico de estomatologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 217,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/guia-pratico-de-estomatologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262292-250-250\/Guia-pratico-de-estomatologia-1\u00aa-Edicao.png?v=637794219302730000"
    },
    {
        "skul": "12763",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o Oral com Pr\u00f3tese Parcial Remov\u00edvel Convencional - Guia Pr\u00e1tico",
        "por": "R$ 228,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-oral-com-protese-parcial-removivel-convencional-guia-pratico-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261982-250-250\/Reabilitacao.png?v=637741455062900000"
    },
    {
        "skul": "12728",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Radiologia Oral - Texto e Atlas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 306,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/radiologia-oral-texto-e-atlas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261749-250-250\/Radiologia-Oral.png?v=637709555687330000"
    },
    {
        "skul": "12704",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Protocolos Cl\u00ednicos em Urg\u00eancias Odontol\u00f3gicas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 116,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/protocolos-clinicos-em-urgencias-odontologicas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261627-250-250\/Protocolos-clinicos-em-urgencias-odontologicas.png?v=637679292881670000"
    },
    {
        "skul": "12627",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Disfun\u00e7\u00e3o Temporomandibular na Pr\u00e1tica - Diagn\u00f3stico e terapias",
        "por": "R$ 120,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disfuncao-temporomandibular-na-pratica-diadnostico-e-terapias\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259756-250-250\/Disfuncao-Temporomandibular-na-Pratica--diagnostico-e-terapias.png?v=637610849484000000"
    },
    {
        "skul": "12486",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Oclus\u00e3o Dent\u00e1ria: Princ\u00edpios e pr\u00e1tica cl\u00ednica 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 120,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oclusao-dentaria-principios-e-pratica-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259531-250-250\/OCLUSAO-DENTARIA.png?v=637582530525130000"
    },
    {
        "skul": "12433",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Biosseguran\u00e7a em odontologia: O essencial para a pr\u00e1tica cl\u00ednica",
        "por": "R$ 203,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biosseguranca-em-odontologia-o-essencial-para-a-pratica-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261473-250-250\/BIOSSEGURANCA-EM-ODONTOLOGIA.png?v=637665310078630000"
    },
    {
        "skul": "12360",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Ortodontia: Abordagens cl\u00ednicas na denti\u00e7\u00e3o mista 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 156,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ortodontia-abordagens-clinicas-na-denticao-mista\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257024-250-250\/ortodontia-abordagens-clinicas-na-denticao-mista-1-edicao-min.png?v=637461437761500000"
    },
    {
        "skul": "12359",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Odontopediatria: Bases te\u00f3ricas para uma pr\u00e1tica cl\u00ednica de excel\u00eancia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 242,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/odontopediatria-bases-teoricas-para-uma-pratica-clinica-de-excelencia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257023-250-250\/odontopediatria-bases-teoricas-para-uma-pratica-clinica-de-excelencia-1-edicao-min.png?v=637461433425230000"
    },
    {
        "skul": "12358",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Cariologia: Da base \u00e0 cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 99,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cariologia-da-base-a-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257022-250-250\/cariologia-da-base-a-clinica-min.png?v=637461427692870000"
    },
    {
        "skul": "12357",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas do laser na odontologia",
        "por": "R$ 152,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/aplicacoes-clinicas-do-laser-na-odontologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257021-250-250\/aplicacoes-clinicas-do-laser-na-odontologia-min.png?v=637461411387630000"
    },
    {
        "skul": "11660",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Odontologia Hospitalar",
        "por": "R$ 81,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/odontologia-hospitalar-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255656-250-250\/odontologia-hospitalar_optimized.png?v=637339631389270000"
    },
    {
        "skul": "11589",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Manual de anatomia odontol\u00f3gica  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 80,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-anatomia-odontologica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/254985-250-250\/Manual-de-anatomia-odontologica-1\u00ba-edicao-min.png?v=637333570708800000"
    },
    {
        "skul": "12910",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Solo, planta e atmosfera - 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Conceitos, processos e aplica\u00e7\u00f5es",
        "por": "R$ 216,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/solo-planta-e-atmosfera-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262439-250-250\/9786555764673_capa3D.jpg?v=637836564332930000"
    },
    {
        "skul": "12985",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Solo, planta e atmosfera - 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Conceitos, processos e aplica\u00e7\u00f5es",
        "por": "R$ 138,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/solo-planta-e-atmosfera-4-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262693-250-250\/SOLO-PLANTA-E-ATMOSFERA---CONCEITOS-PROCESSOS-E-APLICACOES.png?v=637874564343100000"
    },
    {
        "skul": "12473",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "A c\u00e9lula \u2013 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 184,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/celula-a-4-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259512-250-250\/A-CELULA.png?v=637581485358130000"
    },
    {
        "skul": "12317",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Bases bioqu\u00edmicas e fisiol\u00f3gicas da nutri\u00e7\u00e3o: Nas diferentes fases da vida, na sa\u00fade e na doen\u00e7a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 131,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bases-bioquimicas-e-fisiologicas-da-nutricao-nas-diferentes-fases-da-vida-na-saude-e-na-doenca-2-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256953-250-250\/bases-nutricao-2aedicao-min.png?v=637438260450470000"
    },
    {
        "skul": "11677",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Bases bioqu\u00edmicas e fisiol\u00f3gicas da nutri\u00e7\u00e3o: Nas diferentes fases da vida, na sa\u00fade e na doen\u00e7a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 226,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bases-bioquimicas-e-fisiologicas-da-nutricao-nas-diferentes-fases-da-vida-na-saude-e-na-doenca-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167807-250-250\/bases-bioquimicas-e-fisiologicas-da-nutricao-nas-diferentes-fases-da-vida-na-saude-e-na-doenca-2-edicao.jpg?v=637100530172230000"
    },
    {
        "skul": "11465",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "A c\u00e9lula \u2013 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 318,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/celula-a-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167151-250-250\/a-celula-4-edicao-2019.jpg?v=636965828176630000"
    },
    {
        "skul": "11037",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Suplementa\u00e7\u00e3o de creatina: efeitos ergog\u00eanicos, terap\u00eauticos e adversos \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 60,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/suplementacao-de-creatina-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255277-250-250\/suplementacao-de-creatina-efeitos-ergogenicos-terapeuticos-e-adversos-1\u00baedicao_optimized.png?v=637335393943630000"
    },
    {
        "skul": "56",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Qu\u00edmica para as Ci\u00eancias da Sa\u00fade \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 243,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/quimica-areas-de-saude-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/163570-250-250\/quimica-para-as-ciencias-da-saude-2-edicao.jpg?v=636965812799870000"
    },
    {
        "skul": "2293",
        "categoria": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas",
        "nome": "Bases bioqu\u00edmicas e fisiol\u00f3gicas da nutri\u00e7\u00e3o: Nas diferentes fases da vida, na sa\u00fade e na doen\u00e7a \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 0,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bases-bioquimicas-e-fisiologicas-da-nutricao-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164981-250-250\/bases-bioquimicas-e-fisiologicas-da-nutricao-nas-diferentes-fases-da-vida-na-saude-e-na-doenca-1-edicao.jpg?v=636965818875330000"
    },
    {
        "skul": "12984",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina de Emerg\u00eancia - 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem Pr\u00e1tica",
        "por": "R$ 254,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-de-emergencia-16-edicao-abordagem-pratica-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262692-250-250\/AVATARES-E-BOOKMEDICINA-DE-EMERGENCIA-ABORDAGEM-PRATICA---16\u00aa-EDICAO-S.png?v=637874558056830000"
    },
    {
        "skul": "12752",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Medicina de Emerg\u00eancia - 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem Pr\u00e1tica",
        "por": "R$ 398,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-de-emergencia-16-edicao-abordagem-pratica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262538-250-250\/livro.png?v=637852825446800000"
    },
    {
        "skul": "10859",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Abordagem Cl\u00ednica da Depend\u00eancia de Drogas, \u00c1lcool e Nicotina Manual para Profissionais de Sa\u00fade Mental  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 47,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/abordagem-clinica-da-dependencia-de-drogas-alcool-e-nicotina-manual-para-profissionais-de-saude-mental-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166539-250-250\/Abordagem-clinica-da-dependencia-de-alcool-drogas-e-nicotina.jpg?v=636965825607400000"
    },
    {
        "skul": "12982",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Emerg\u00eancias Toxicol\u00f3gicas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Princ\u00edpios e pr\u00e1tica do tratamento de intoxica\u00e7\u00f5es agudas",
        "por": "R$ 308,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/emergencias-toxicologicas-1-edicao-principios-e-pratica-do-tratamento-de-intoxicacoes-agudas-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262690-250-250\/EMERGENCIAS-TOXICOLOGICAS---PRINCIPIOS-E-PRATICA-DO-TRATAMENTO-DE-INTOXICACOES-AGUDAS.png?v=637874553192600000"
    },
    {
        "skul": "12709",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual da resid\u00eancia em cardiologia - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 248,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-da-residencia-em-cardiologia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261918-250-250\/manual-da-residencia-em-cardiologia.png?v=637731201813870000"
    },
    {
        "skul": "12502",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de condutas na COVID-19  2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 99,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-condutas-na-covid-19-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259504-250-250\/manual_condutas.jpg?v=637580642889230000"
    },
    {
        "skul": "12313",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Dist\u00farbios do equil\u00edbrio hidroeletrol\u00edtico e \u00e1cido base:  Diagn\u00f3stico e tratamento da Sociedade Brasileira de Nefrologia",
        "por": "R$ 101,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disturbios-do-equilibrio-hidroeletrolitico-e-acido-base-diagnostico-e-tratamento-da-sociedade-brasileira-de-nefrologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256947-250-250\/distubios-do-equilibrio-hidroeletolitico-min.png?v=637438221042030000"
    },
    {
        "skul": "12291",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Emerg\u00eancias Psiqui\u00e1tricas 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-emergencias-psiquiatricas-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259749-250-250\/PSIC-EMERGENCIA-AVATAR.jpg?v=637607658906670000"
    },
    {
        "skul": "11659",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardioncologia na pr\u00e1tica cl\u00ednica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 206,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardioncologia-na-pratica-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167709-250-250\/cardioncologia-na-pratica-clinica-1-edicao.jpg?v=637075996442430000"
    },
    {
        "skul": "11606",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "ECG Simples, F\u00e1cil e Pr\u00e1tico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 37,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ecg-simples-facil-e-pratico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167630-250-250\/ecg-simples-facil-e-pratico.jpg?v=637058132996070000"
    },
    {
        "skul": "11485",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardiologia pedi\u00e1trica 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 75,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardiologia-pediatrica-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167175-250-250\/Cardiologia-SOPERJ.jpg?v=636965828354600000"
    },
    {
        "skul": "10607",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cardiologia de emerg\u00eancia em fluxogramas \u2013 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 27,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardiologia-de-emergencia-em-fluxogramas-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166259-250-250\/cardiologia-de-emergencia-em-fluxogramas-2-edicao.jpg?v=636965824401070000"
    },
    {
        "skul": "12919",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Emerg\u00eancias Toxicol\u00f3gicas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Princ\u00edpios e pr\u00e1tica do tratamento de intoxica\u00e7\u00f5es agudas",
        "por": "R$ 482,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/emergencias-toxicologicas-1-edicao-principios-e-pratica-do-tratamento-de-intoxicacoes-agudas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262590-250-250\/Emergencias-toxicologicas-Toxicologia-Medica.jpg?v=637859703049730000"
    },
    {
        "skul": "12409",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Premium de Freud a Lacan",
        "por": "R$ 1.319,34",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-premium-de-freud-a-lacan\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262164-250-250\/COMBO-PREMIUM-IPLA.jpg?v=637783639186600000"
    },
    {
        "skul": "11797",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Combo Especial Filosofia",
        "por": "R$ 522,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-especial-filosofia-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168238-250-250\/combo-FILOSOFIA-AVATAR_op3.jpg?v=637193720175970000"
    },
    {
        "skul": "12759",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Plus Terapia Intensiva: Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva",
        "por": "R$ 4.500,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/plus-terapia-intensiva-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262602-250-250\/Plus-Terapia-Intensiva.jpg?v=637862444572330000"
    },
    {
        "skul": "12631",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica Curso + Tratados",
        "por": "R$ 2.034,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-clinica-psiquiatrica-curso-tratados-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261765-250-250\/CURSO-CLINICA-TRATADOS-AVATAR.png?v=637711408442670000"
    },
    {
        "skul": "11985",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo neuropsicologia e desenlvolvimento",
        "por": "R$ 861,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-neuropsicologia-e-desenlvolvimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168606-250-250\/combo_neuropsicologia.png?v=637235877093500000"
    },
    {
        "skul": "11796",
        "categoria": "Interesse geral",
        "nome": "Combo Respeito",
        "por": "R$ 137,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-respeito-curso-on-line-para-professores-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168237-250-250\/combo-respeito-avatar12.jpg?v=637193705325670000"
    },
    {
        "skul": "11795",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "Combo para a certifica\u00e7\u00e3o online do encorajamento",
        "por": "R$ 125,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-para-a-certificacao-online-do-encorajamento-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168236-250-250\/0445-avatares-combo-filosofia-positiva-WEB.jpg?v=637193668173400000"
    },
    {
        "skul": "11546",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Psicologia e Psiquiatria  Infantil",
        "por": "R$ 871,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-psicologia-e-psiquiatria-infantil\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167297-250-250\/PSIQ-INFANTIL-AVATAR--1-.jpg?v=637001858196900000"
    },
    {
        "skul": "11620",
        "categoria": "Pol\u00edtica",
        "nome": "A sociedade da sedu\u00e7\u00e3o  - Democracia e narcisismo na hipermodernidade liberal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 67,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-sociedade-da-seducao-democracia-e-narcisismo-na-hipermodernidade-liberal-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167572-250-250\/a-sociedade-da-seducao-democracia-e-narcisismo-na-hipermodernidade-liberal-1-edicao.jpg?v=637049476832670000"
    },
    {
        "skul": "11639",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "F\u00e1scia no esporte e no movimento",
        "por": "R$ 64,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fascia-no-esporte-movimento-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255642-250-250\/Fascia-no-esporte-e-no-movimento-min.png?v=637339623708930000"
    },
    {
        "skul": "12073",
        "categoria": "Pol\u00edtica",
        "nome": "A sociedade da sedu\u00e7\u00e3o  - Democracia e narcisismo na hipermodernidade liberal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 113,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-sociedade-da-seducao-democracia-e-narcisismo-na-hipermodernidade-liberal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255730-250-250\/sociedade-da-seducao_optimized.png?v=637339711591970000"
    },
    {
        "skul": "11663",
        "categoria": "Direito constitucional e teoria do Estado",
        "nome": "Liberdade de express\u00e3o, honra, imagem e privacidade",
        "por": "R$ 52,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/liberdade-de-expressao-honra-imagem-e-privacidade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255657-250-250\/Liberdade-de-expressao-honra-imagem-e-privacidade-min.png?v=637339631767130000"
    },
    {
        "skul": "11174",
        "categoria": "Direito penal",
        "nome": "Direito Penal - Parte Geral 2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 33,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/direito-penal-parte-geral-2-edicao-obra-essencial-para-estudantes-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169286-250-250\/Direito-penal-parte-geral-2\u00ba-edicao-min.png?v=637309561551830000"
    },
    {
        "skul": "10864",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o e pedagogia",
        "nome": "M\u00e9todo Montessori: uma introdu\u00e7\u00e3o para pais e professores \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 55,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/metodo-montessori-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255139-250-250\/metodo-montessori-uma-introducao-para-pais-professores-1\u00ba-edicao_optimized.png?v=637334408956170000"
    },
    {
        "skul": "12751",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "17\u00ba Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva: Avan\u00e7ado Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP",
        "por": "R$ 1.560,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/17-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva-avancado-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262713-250-250\/o-Nacional-de-Atualizacao-em-Terapia-Intensiv.jpg?v=637878045588700000"
    },
    {
        "skul": "12263",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Monitoriza\u00e7\u00e3o Hemodin\u00e2mica e Choque Circulat\u00f3rio",
        "por": "R$ 677,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-nacional-de-atualizacao-em-monitorizacao-hemodinamica-e-choque-circulatorio-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256809-250-250\/HEMO-AVATAR3.jpg?v=637413892613400000"
    },
    {
        "skul": "12880",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Curso preparat\u00f3rio para o TEGO  2022",
        "por": "R$ 1.500,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-preparatorio-para-o-tego-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262345-250-250\/tego-2022.jpg?v=637804677305970000"
    },
    {
        "skul": "12780",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Oncogeriatria da Sociedade Brasileira de Geriatria e Gerontologia",
        "por": "R$ 450,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-oncogeriatria-da-sociedade-brasileira-geriatria-gerontologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262706-250-250\/ONCOGERIATRIA-AVATAR.png?v=637877845666530000"
    },
    {
        "skul": "12888",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso pr\u00e1tico de ECG com base em casos cl\u00ednicos",
        "por": "R$ 420,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-eletrocardiograma-discussao-dinamica-de-casos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262454-250-250\/avatar-com-nome-novo.jpg?v=637846710337700000"
    },
    {
        "skul": "12884",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Prescri\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios para emagrecimento: Uma abordagem t\u00e9cnica e comportamental  - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 89,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/prescricao-de-exercicios-para-emagrecimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262348-250-250\/WhatsApp-Image-2022-02-18-at-11.24.55.jpg?v=637807911130200000"
    },
    {
        "skul": "12134",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica 2\u00aa  3 Volumes",
        "por": "R$ 1.540,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clinica-psiquiatrica-2-3-volumes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256760-250-250\/colecao_clinica_psiquiatrica.png?v=637408064672500000"
    },
    {
        "skul": "11740",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "A psican\u00e1lise de Freud a Lacan pelos casos cl\u00ednicos",
        "por": "R$ 1.742,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-psicanalise-de-freud-a-lacan-pelos-casos-clinicos-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262656-250-250\/A-psicanalise-de-Freud-a-Lacan-pelos-casos-clinicos.jpg?v=637867593675200000"
    },
    {
        "skul": "12668",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Neurologia: Diagn\u00f3stico e Tratamento 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 460,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neurologia-diagnostico-e-tratamento-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261299-250-250\/neurologia-diagnostico-e-tratamento-3-edicao.jpg?v=637654913316900000"
    },
    {
        "skul": "12604",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Insufici\u00eancia Card\u00edaca DEIC-SBC 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 358,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/insuficiencia-cardiaca-deic-sbc-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261977-250-250\/Insuficiencia-Cardiaca-\u2013-DEIC-SBC-pequeno-copiar--1-.jpg?v=637738975502800000"
    },
    {
        "skul": "12753",
        "categoria": "Anatomia humana e fisiologia",
        "nome": "Trilhos anat\u00f4micos: meridianos miofasciais para terapeutas manuais e do movimento \u2013 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 268,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/trilhos-anatomicos-meridianos-miofasciais-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261844-250-250\/trilhos-anatomicos-meridianos-miofasciais-4-edicao.jpg?v=637727550357170000"
    },
    {
        "skul": "12791",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "NUTRI\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA PEDI\u00c1TRICA EM ALGORITMOS - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 138,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-clinica-pediatrica-em-algoritmos-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262307-250-250\/nutricao-clinica-pediatrica.jpg?v=637795682551630000"
    },
    {
        "skul": "12926",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Psiquiatria",
        "por": "R$ 350,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-psiquiatria-12926\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262776-250-250\/Atualizacao-Medica-PSIQUIATRIA.png?v=637889962441970000"
    },
    {
        "skul": "12925",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Dermatologia",
        "por": "R$ 350,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-dermatologia-12925\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262777-250-250\/Atualizacao-Medica-DERMATOLOGIA.png?v=637889962638600000"
    },
    {
        "skul": "12254",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Manejo Odontol\u00f3gico do Paciente Onco-Hematol\u00f3gico",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manejo-odontologico-do-paciente-onco-hematologico-12254\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262276-250-250\/Manejo-odontologico-do-paciente-onco-hematologico.png?v=637792539827630000"
    },
    {
        "skul": "12250",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Odontologia e o Paciente Anticoagulado",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/odontologia-e-o-paciente-anticoagulado-12250\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262527-250-250\/Odontologia-e-o-paciente-anticoagulado.png?v=637850410857570000"
    },
    {
        "skul": "12233",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Laborat\u00f3rio Cl\u00ednico",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/laboratorio-clinico-12233\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261954-250-250\/Laboratorio-clinico--1-.png?v=637731886311900000"
    },
    {
        "skul": "12023",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o Neuropsicol\u00f3gica Adulto e Idoso",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/reabilitacao-neuropsicologica-adulto-e-idoso-12023\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261840-250-250\/avatar_EINSTEIN_Reabilitacao_neuropsicologica_adulto_e_idoso.png?v=637726800028000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o para o M\u00e9dico Generalista do Brasil - PROGEB - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-pediatria-ii-12954\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262753-250-250\/Atualizacao-Medica-PEDIATRIA2.png?v=637889956685300000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o para o M\u00e9dico Generalista do Brasil - PROGEB - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/programa-de-educacao-para-o-medico-generalista-do-brasil-progeb-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262456-250-250\/avatar_GENERALISTA-avatar.png?v=637846739903200000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Gastroenterologia e Nutri\u00e7\u00e3o em Pediatria \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gastroenterologia-nutricao-em-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/255078-250-250\/Gastroenterologia-e-nutricao-em-pediatria-1%C2%BA-edicao-min.png?v=637333714631530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "A gastroenterologia no s\u00e9culo XXI  - Manual do residente da Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Gastroenterologia",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-gastroenterologia-no-seculo-xxi-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167054-250-250\/a-gastroenterologia-no-seculo-XXI-1-edicao.jpg?v=636965827683100000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o e Gastronomia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-e-gastronomia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166532-250-250\/Nutricao-e-gastronomia-2018.jpg?v=636965825581070000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "IX Curso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica: Manejo dos transtornos com base nos conhecimentos cl\u00ednicos atuais",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ix-curso-de-clinica-psiquiatrica-manejo-dos-transtornos-com-base-nos-conhecimentos-clinicos-atuais\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262960-250-250\/IX-CURSO-DE-CLINICA-PSIQUIATRICA.jpg?v=637922756786770000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Livro-texto da Sociedade Brasileira de Cardiologia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/livro-texto-da-sociedade-brasileira-de-cardiologia-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257105-250-250\/livro-texto-da-sociedade-brasileira-de-cardiologia-3-edicao.png?v=637463196875330000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Manual da resid\u00eancia em cardiologia - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-da-residencia-em-cardiologia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261918-250-250\/manual-da-residencia-em-cardiologia.png?v=637731201813870000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Curso de Psicologia Hospitalar da Sociedade Brasileira de Psicologia",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-psicologia-hospitalar-da-sociedade-brasileira-de-psicologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262672-250-250\/Curso-de-Psicologia-Hospitalar.jpg?v=637873708615070000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Estimula\u00e7\u00e3o do racioc\u00ednio abstrato",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estimulacao-do-raciocinio-abstrato\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/254923-250-250\/estimulacao-do-raciocinio-abstrato.jpg?v=637330232784830000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Sa\u00fade mental de crian\u00e7as e adolescentes e aten\u00e7\u00e3o psicossocial 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-mental-de-criancas-e-adolescentes-e-atencao-psicossocial-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259503-250-250\/Saude-mental-de-criacas-e-adolescentes-e-atencao-psicossocial-FINAL.jpg?v=637580641464100000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Suporte avan\u00e7ado de vida em insufici\u00eancia card\u00edaca cr\u00f4nica: consult\u00f3rio 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/suporte-avancado-de-vida-em-insuficiencia-cardiaca-cronica-consultorio-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257296-250-250\/suporte-avancado-de-vida-em-insuficiencia-cardiaca-cronica-consultorio-3-edicao.jpg?v=637492650281130000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Tratamento das doen\u00e7as cl\u00ednicas no paciente cardiol\u00f3gico",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratamento-das-doencas-clinicas-no-paciente-cardiologico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169441-250-250\/tratamento-das-doencas-clinicas-no-paciente-cardiologico.jpg?v=637315536293630000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Manual de ecocardiografia \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o ",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-ecocardiografia-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262582-250-250\/Manual-de-ecocardiografia-%E2%80%93-5%C2%AA-Edicao.jpg?v=637859668952800000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Suporte avan\u00e7ado de vida em insufici\u00eancia card\u00edaca: SAVIC 5 \u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/suporte-avancado-de-vida-em-insuficiencia-cardiaca-savic-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257295-250-250\/suporte-avancado-de-vida-em-insuficiencia-cardiaca-savic-5-edicao.jpg?v=637492636073230000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Cardiologia do exerc\u00edcio - do atleta ao cardiopata 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cardiologia-do-exercicio-do-atleta-ao-cardiopata-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167208-250-250\/CardiologiaExercicio.jpg?v=636965828546700000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Gastronomia Funcional",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gastronomia-funcional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259407-250-250\/EEP-GASTRONOMIA-FUNCIONAL.jpg?v=637565235281570000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Gastrocirurgia - In\u00edcio Imediato - AUTOINSTRUCIONAL",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-gastrocirurgia-12938\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262769-250-250\/Atualizacao-Medica-GASTROCIRURGIA.png?v=637889960826230000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Gastrocl\u00ednica - In\u00edcio Imediato - AUTOINSTRUCIONAL",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-gastroclinica-12937\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262770-250-250\/Atualizacao-Medica-GASTROCLINICA.png?v=637889961077400000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Manual de Resid\u00eancia em Gastroenterologia Pedi\u00e1trica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-residencia-em-gastroenterologia-pediatrica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166670-250-250\/manual-de-residencia-em-gastroenterologia-pediatrica.jpg?v=636965826151000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "InforMed",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/informed\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262108-250-250\/informed-promo.jpg?v=637775093604630000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": " ",
        "nome": "Disciplina Positiva para Casais: Como Cultivar um Relacionamento Feliz 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Baralho",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-casais-como-cultivar-um-relacionamento-feliz\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261692-250-250\/Disciplina-positiva-para-casais.jpg?v=637698940513830000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva na Educa\u00e7\u00e3o Infantil - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-na-educacao-infantil-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262802-250-250\/DISCIPLINA-POSITIVA-NA-EDUCACAO-INFANTIL---1%C2%AA-EDICAO.jpg?v=637890923850400000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica - Guia Pr\u00e1tico 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clinica-psiquiatrica-guia-pratico-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261930-250-250\/clinica-psiquiatrica.png?v=637731218677400000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Sa\u00fade Mental",
        "nome": "Psiquiatria, Sa\u00fade Mental e a Cl\u00ednica da Impulsividade 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-saude-mental-e-a-clinica-da-impulsividade\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262309-250-250\/Psiquiatria-Saude-Mental-e-a-Clinica-da-Impulsividade-2%C2%AA-Edicao.jpg?v=637795689853930000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Intera\u00e7\u00f5es Medicamentosas - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/interacoes-medicamentosas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259413-250-250\/EEP-INTERACOES-MEDICAMENTOSAS.jpg?v=637565243523270000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Diagn\u00f3stico Laboratorial na Pr\u00e1tica Cl\u00ednica - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/diagnostico-laboratorial-na-pratica-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259374-250-250\/EEP-DIAGNOSTICO-LABORATORIAL.jpg?v=637565220395530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Bi\u00f3psias em Cirurgia Oncol\u00f3gica - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/biopsias-em-cirurgia-oncologica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259363-250-250\/EEP-BIOPSIAS-EM-CIRURGIA-ONCOLOGICA.jpg?v=637565214154970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cuidados paliativos na emerg\u00eancia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cuidados-paliativos-na-emergencia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256139-250-250\/Cuidados-Paliativos-na-Emergencia-FINAL--1-.jpg?v=637363738106400000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Treinamento em diretrizes cardiologia - 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-em-diretrizes-cardiologia-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262797-250-250\/Treinamento-em-diretrizes-cardiologia-2022.jpg?v=637890063019400000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Tratado de Cardiologia SOCESP 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-cardiologia-socesp-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262792-250-250\/Tratado-de-Cardiologia-SOCESP-5%C2%AA-Edicao.jpg?v=637889999073570000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Hipertens\u00e3o - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/hipertensao-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262796-250-250\/HIPERTENSAO---3%C2%AA-EDICAO.jpg?v=637890055343200000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Insufici\u00eancia Card\u00edaca DEIC-SBC 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/insuficiencia-cardiaca-deic-sbc-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261977-250-250\/Insuficiencia-Cardiaca-%E2%80%93-DEIC-SBC-pequeno-copiar--1-.jpg?v=637738975502800000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de ecocardiografia \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-ecocardiografia-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262582-250-250\/Manual-de-ecocardiografia-%E2%80%93-5%C2%AA-Edicao.jpg?v=637859668952800000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sa\u00fade Mental na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem multiprofissional - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-mental-na-atencao-primaria-1-edicao-abordagem-multiprofissional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261811-250-250\/SAUDE-MENTAL-NA-ATENCAO-PRIMARIA.jpg?v=637713922282970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Depend\u00eancia Qu\u00edmica - \u00c1lcool e Drogas - De 13\/04\/2022 \u00e0 23\/05\/2022",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/introducao-a-dependencia-quimica---alcool-e-drogas-12952\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262785-250-250\/Introducao-DEPENDENCIA-QUIMICA.png?v=637889966470000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo: Treinamento para a Prova de T\u00edtulo em Medicina Intensiva - Presencial - Turma 1: Dia 08\/10\/2022 das 8h \u00e0s 14h",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-treinamento-para-a-prova-de-titulo-em-medicina-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262877-250-250\/Combo-Treinamento-para-a-Prova-de-Titulo-em-Medicina-Intensiva.jpg?v=637897895163030000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Dist\u00farbios do equil\u00edbrio hidroeletrol\u00edtico e \u00e1cido base: Diagn\u00f3stico e tratamento da Sociedade Brasileira de Nefrologia - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disturbios-do-equilibrio-hidroeletrolitico-e-acido-base-diagnostico-e-tratamento-da-sociedade-brasileira-de-nefrologia-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256137-250-250\/disturbios-do-equilibrio-hidroeletrolitico-e-acido-base-diagnostico-e-tratamento-da-sociedade-brasileira-de-nefrologia-.jpg?v=637363684854770000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Puericultura da Sociedade Brasileira de pediatria - On-Line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-puericultura-da-sociedade-brasileira-de-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262710-250-250\/Curso-de-Puericultura-da-Sociedade-Brasileira-de-pediatria.jpg?v=637877881374370000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Anestesiologia",
        "nome": "Treinamento em Anestesiologia \u2013 TSA e TEA - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-superior-em-anestesiologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262795-250-250\/Treinamento-para-o-Titulo-Superior-em-Anestesiologia.jpg?v=637890018287530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Gastroenterologia da FBG: com discuss\u00e3o de casos pr\u00e1ticos - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-gastroenterologia-da-fbg-com-discussao-de-casos-praticos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262666-250-250\/0872-curso-gastro-fgb.jpg?v=637872845319970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica Premium - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ventilacao-mecanica-premium\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262684-250-250\/Avatar-Ventilacao-Premium.jpg?v=637874418646500000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Sa\u00fade LGBTQIA+Pr\u00e1ticas de cuidado transdisciplinar 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-lgbtqia-praticas-de-cuidado-transdisciplinar-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261929-250-250\/lgbtqia.png?v=637731218158470000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Psiquiatria do estilo de vida 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psiquiatria-do-estilo-de-vida\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259511-250-250\/Psiquiatria-do-estilo-de-vida---guia-pratico-baseado-em-evidencias.jpg?v=637581475937630000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Cardiologia - In\u00edcio Imediato - AUTOINSTRUCIONAL",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-cardiologia-12941\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262766-250-250\/Atualizacao-Medica-CARDIOLOGIA.png?v=637889959926770000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "8\u00aa Curso de Emerg\u00eancias Cardiol\u00f3gicas \u2013 Treinamento Pr\u00e1tico e em Quest\u00f5es - On-Line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/8-curso-de-emergencias-cardiologicas-treinamento-pratico-e-em-questoes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262798-250-250\/Curso-de-Emergencias-Cardiologicas-%E2%80%93-Treinamento-Pratico-e-em-Questoes---8%C2%AA-edicao.jpg?v=637890071349270000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica em Oncologia - In\u00edcio Imediato - AUTOINSTRUCIONAL",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-medica-em-oncologia-12942\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262765-250-250\/Atualizacao-Medica-ONCOLOGIA.png?v=637889959700570000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Oncologia para fisioterapeutas 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oncologia-para-fisioterapeutas-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262585-250-250\/Oncologia-para-fisioterapeutas.jpg?v=637859678110830000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Enfermagem",
        "nome": "Oncologia para enfermagem \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oncologiapara-enfermagem-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262301-250-250\/oncologia-para-enfermagem-1-edicao.jpg?v=637795107835170000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Oncologia multiprofissional: Patologias, assist\u00eancia e gerenciamento \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/oncologia-multiprofissional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165148-250-250\/oncologia-multiprofissional-patologias-assistencia-e-gerenciamento-1-edicao.jpg?v=636965819522630000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Oncologia multiprofissional: bases para assist\u00eancia \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/enfermagem-em-oncologiavol-1\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165145-250-250\/oncologia-multiprofissional-bases-para-assistencia-1-edicao.jpg?v=636965819513100000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Onco-endocrinologia pedi\u00e1trica 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-onco-endocrinologia-pediatrica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262318-250-250\/manual-de-onco-endocrinologia-pediatrica-1-edicao.jpg?v=637795699488700000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Ginecologia 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ginecologia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167013-250-250\/ginecologia-2-edicao.jpg?v=636965827514000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Risco Cardiovascular Perioperat\u00f3rio II - On-line",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-curso-risco-cardiovascular-perioperatorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166348-250-250\/curso-de-risco-cardiovascular-perioperatorio-ii-2018.jpg?v=636965824775530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Anestesiologia",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo Superior em Anestesiologia - On-line",
        "por": "",
        "link": " https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-superior-em-anestesiologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262433-250-250\/0EA326AC-DF3E-4F18-847F-8BC61A97D97E.jpg?v=637834983984330000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Medicina de Emerg\u00eancia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262085-250-250\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao.jpg?v=637774187440700000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Dermatologia Pedi\u00e1trica \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/dermatologia-pediatrica-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262392-250-250\/DERMATOLOGIA-PEDIATRICA.jpg?v=637824332703800000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Emerg\u00eancias Toxicol\u00f3gicas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Princ\u00edpios e pr\u00e1tica do tratamento de intoxica\u00e7\u00f5es agudas",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/emergencias-toxicologicas-1-edicao-principios-e-pratica-do-tratamento-de-intoxicacoes-agudas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262590-250-250\/Emergencias-toxicologicas-Toxicologia-Medica.jpg?v=637859703049730000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica 2\u00aa 3 Volumes",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clinica-psiquiatrica-2-3-volumes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256760-250-250\/colecao_clinica_psiquiatrica.png?v=637408064672500000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Diagn\u00f3stico em Pediatria 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o ",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/diagnostico-em-pediatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262589-250-250\/Diagnostico-em-Pediatria.jpg?v=637859698719570000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso pr\u00e1tico de ECG com base em casos cl\u00ednicos",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-eletrocardiograma-discussao-dinamica-de-casos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262454-250-250\/avatar-com-nome-novo.jpg?v=637846710337700000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso pr\u00e1tico de Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-pratico-de-treinamento-para-o-titulo-de-medicina-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262447-250-250\/TREIPAMENTO-MED-INTENSIVA-AVATAR.jpg?v=637838134889600000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Curso preparat\u00f3rio para o TEGO 2022",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-preparatorio-para-o-tego-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262345-250-250\/tego-2022.jpg?v=637804677305970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia ",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) Medicina de Emerg\u00eancia - 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Abordagem Pr\u00e1tica",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/medicina-de-emergencia-16-edicao-abordagem-pratica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262538-250-250\/livro.png?v=637852825446800000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - B\u00e1sica - 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curson-nacional-de-atualizacao-em-ventilacao-mecanica-basica-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262462-250-250\/VENT-MECANICA-AVATAR--1-.jpg?v=637848675621600000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - Avan\u00e7ado - 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-nacional-de-atualizacao-em-ventilacao-mecanica-avancado-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262461-250-250\/VENT-MECANICA-AVANCADO.jpg?v=637848674146270000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psican\u00e1lise",
        "nome": "Cuidados Paliativos e Psico-oncologia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cuidados-paliativos-e-psico-oncologia-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261677-250-250\/CUIDADOS-PALIATIVOS-E-PSICO-ONCOLOGIA---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637698167890970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psican\u00e1lise",
        "nome": "Psican\u00e1lise: a cl\u00ednica do Real \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Digital",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psicanalise-a-clinica-do-real-forbes-digital\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169362-250-250\/psicanalise-a-clinica-do-real-1%C2%BA-edicao_optimized.png?v=637310242785600000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Oncogeriatria da Sociedade Brasileira Geriatria Gerontologia",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-oncogeriatria-da-sociedade-brasileira-geriatria-gerontologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262706-250-250\/ONCOGERIATRIA-AVATAR.png?v=637877845666530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva: Guia de Estudo 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Digital",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-de-medicina-intensiva-guia-de-estudo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259754-250-250\/Treinamento-para-o-Titulo-de-Medicina-Intensiva-NOVO.png?v=637610837691930000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Compreendendo o suic\u00eddio 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/compreendendo-o-suicidio-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261927-250-250\/compreendendo-suicidio.png?v=637731217446000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Neuropsicologia na inf\u00e2ncia e na adolesc\u00eancia: Casos cl\u00ednicos em psicopatologias 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neuropsicologia-na-infancia-e-na-adolescencia-casos-clinicos-em-psicopatologias-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261513-250-250\/neuropsicologia-na-infancia-e-na-adolescencia-casos-clinicos-em-psicopatologias-1-edicao.jpg?v=637671333053130000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Corporalidade e sa\u00fade mental: Cl\u00ednica dos conflitos mente-corpo 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/corporalidade-e-saude-mental-clinica-dos-conflitos-mente-corpo-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261298-250-250\/corporalidade-e-saude-mental-clinica-dos-conflitos-mente-corpo-1-edicao.jpg?v=637654912423600000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Psicologia Fenomenol\u00f3gica e Existencial - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Fundamentos filos\u00f3ficos e campos de atua\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psicologia-fenomenologica-e-existencial-1-edicao-fundamentos-filosoficos-e-campos-de-atuacao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262065-250-250\/9786555764642_capa3D.png?v=637764693466970000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o no esporte: Diretrizes nutricionais e bioqu\u00edmica e fisiologia do exerc\u00edcio 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-no-esporte-diretrizes-nutricionais-e-bioquimica-e-fisiologia-do-exercicio-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259666-250-250\/Nutricao-no-Esporte.jpg?v=637589244439570000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em Psiquiatria - 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-psiquiatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261931-250-250\/nutricao-psiquiatrica.png?v=637731219091830000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Feridas e Curativos para Enfermeiros",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/feridas-e-curativos-para-enfermeiros-12013\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262240-250-250\/avatar_EINSTEIN_Feridas_e_curativos_para_enfermeiros.png?v=637789024925200000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Boas Pr\u00e1ticas na Assist\u00eancia de Enfermagem aos Pacientes Portadores de Cateteres",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/boas-praticas-na-assistencia-de-enfermagem-aos-pacientes-portadores-de-cateteres\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259366-250-250\/EEP-BOAS-PRATICAS-NA-ASSISTENCIA-DE-ENFERMAGEM-AOS-PACIENTES-PORTADORES-DE-CATETERES.jpg?v=637565215515530000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Perguntas e respostas das provas de t\u00edtulo em Medicina da Fam\u00edlia e Comunidade 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/perguntas-e-respostas-das-provas-de-titulo-em-medicina-da-familia-e-comunidade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261922-250-250\/medicina-de-familia-comunidade.png?v=637731204752030000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o para o cuidado multiprofissional",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256515-250-250\/alimentacao-e-nutricao-para-o-cuidado-multiprofissional.jpg?v=637395845328270000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comportamental: 35 estrat\u00e9gias para lidar com situa\u00e7\u00f5es desafiadoras em atendimento cl\u00ednico 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Baralho",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-comportamental-35-estrategias-para-lidar-com-situacoes-desafiadoras-em-atendimento-clinico-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256168-250-250\/nutricao-comportamental-35-estrategias-para-lidar-com-situacoes-desafiadoras-em-atendimento-cli-nico-1601291713--1-.jpg?v=637368893654200000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o em pediatria na pr\u00e1tica cl\u00ednica 1 Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/nutricao-em-pediatria-na-pratica-clinica-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/258262-250-250\/Nutricao-em-Pediatria-na-Pratica-Clinica-HSL-FINAL.jpg?v=637556470278000000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva: Guia de Estudo 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-para-o-titulo-de-medicina-intensiva-guia-de-estudo-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261925-250-250\/treinamento-medicina.png?v=637731216727270000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Urg\u00eancias e Emerg\u00eancias em ginecologia e obstetr\u00edcia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/urgencias-e-emergencias-em-ginecologia-e-obstetricia-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166965-250-250\/urgencias-e-emergencias-em-ginecologia-e-obstetricia.jpg?v=636965827313670000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Protocolos de emerg\u00eancia em ginecologia e obstetr\u00edcia 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/protocolos-de-emergencia-em-ginecologia-e-obstetricia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167191-250-250\/PROTOCOLOS-DE-EMERGENCIA-EM-GINECOLOGIA-E-OBSTETRICIA.jpg?v=636965828435900000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual da Resid\u00eancia de Cuidados Paliativos: Abordagem Multidisciplinar 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-da-residencia-de-cuidados-paliativos-abordagem-multidisciplinar-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257196-250-250\/manual-da-residencia-de-cuidados-paliativos-abordagem-multidisciplinar--min.jpg?v=637478689246100000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Tratado de Pediatria 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tratado-de-pediatria-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261928-250-250\/tratado-de-pediatria.png?v=637731217849370000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Zugaib obstetr\u00edcia \u2013 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/zugaib-obstetricia-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167227-250-250\/zugaib-obstetricia-4-edicao.jpg?v=636969958939930000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Ginecologia e Obstetr\u00edcia Febrasgo para o m\u00e9dico residente 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ginecologia-e-obstetricia-febrasgo-para-o-medico-residente-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256317-250-250\/Ginecologia-e-obstetricia-Febrasgo-para-o-medico-residente---2-edicao-.jpg?v=637382937648930000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psicologias",
        "nome": "Treino cognitivo com o uso do xadrez 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Impresso",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treino-cognitivo-com-o-uso-do-xadrez-1-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168311-250-250\/treino-cognitivo-com-o-uso-do-xadrez-1-edicao-.jpg?v=637206510188430000"
    },
    {
        "skul": "",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Estimula\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estimulacao-da-memoria-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168313-250-250\/estimulacao-da-memoria-1-edicao.jpg?v=637206567100500000"
    },
    {
        "skul": "12462",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade da SBMFC - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 836,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-medicina-de-familia-e-comunidade-da-sbmfc-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262024-250-250\/med-fam01.png?v=637756173270500000"
    },
    {
        "skul": "12735",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Medicina de Emerg\u00eancia da Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP - Edi\u00e7\u00e3o 2022",
        "por": "R$ 1.270,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-medicina-de-emergencia-da-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp-edicao-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262404-250-250\/Medicina-de-Emergencia.jpg?v=637829452872900000"
    },
    {
        "skul": "12698",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de atualiza\u00e7\u00e3o em Cirurgia Geral, Emerg\u00eancia e Trauma CIRURGI\u00c3O ANO 12 Disciplina de Cirurgia Geral e Trauma do HCFMUSP",
        "por": "R$ 207,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-cirurgia-geral-emergencia-e-trauma-cirurgiao-ano-12-disciplina-de-cirurgia-geral-e-trauma-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262420-250-250\/Cirurgiao-ano-12.jpg?v=637831995014330000"
    },
    {
        "skul": "12587",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Prescri\u00e7\u00e3o no Plant\u00e3o: Emerg\u00eancia e enfermaria",
        "por": "R$ 542,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-prescricao-no-plantao-emergencia-e-enfermaria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262657-250-250\/Curso-de-Prescricao-no-Plantao-Emergencia-eenfermaria.jpg?v=637867684264500000"
    },
    {
        "skul": "12422",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Prescri\u00e7\u00e3o e Acompanhamento Terap\u00eautico em Cannabis Medicinal",
        "por": "R$ 772,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-prescricao-e-acompanhamento-terapeutico-em-cannabis-medicinal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262668-250-250\/CURSO-DE-PRESCRICAO-E.jpg?v=637873541625430000"
    },
    {
        "skul": "12759",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Plus Terapia Intensiva: Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva",
        "por": "R$ 2.202,49",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/plus-terapia-intensiva-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262602-250-250\/Plus-Terapia-Intensiva.jpg?v=637862444572330000"
    },
    {
        "skul": "12736",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Combo Medicina de Emerg\u00eancia da Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP - Edi\u00e7\u00e3o 2021 + 2022",
        "por": "R$ 1.650,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-medicina-de-emergencia-da-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp-edicao-2021-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261834-250-250\/Combo-Medicina-de-Emergencia-da-Disciplina-de-Emergencias-Clinicas-do-HCFMUSP---Edicao-2021---2022.jpg?v=637722484515600000"
    },
    {
        "skul": "12681",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "4\u00ba Curso de Pediatria \u2013 da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 2.318,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/4-curso-de-pediatria-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262441-250-250\/4%C2%BA-CURSO-DE-PEDIATRIA-%E2%80%93-DA-SOCIEDADE-BRASILEIRA-DE-PEDIATRIA---ON-LINE---SEM-LIVRO.jpg?v=637837240352230000"
    },
    {
        "skul": "12615",
        "categoria": "Anestesiologia",
        "nome": "Simp\u00f3sio de Atualiza\u00e7\u00e3o em Anestesiologia \u2013 SIMPANEST 2021 - H\u00e1 50 anos atualizando anestesiologistas",
        "por": "R$ 990,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/simposio-de-atualizacao-em-anestesiologia-simpanest-2021\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261292-250-250\/01\u2013SIMPANESP-21-AVATAR-.jpg?v=637653478939570000"
    },
    {
        "skul": "12157",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo Cl\u00ednica M\u00e9dica Pro 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 799,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-clinica-medica-pro-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261836-250-250\/combo-clin-pro.png?v=637723209248470000"
    },
    {
        "skul": "12104",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Psiquiatria em 12 t\u00f3picos  2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 344,85",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-psiquiatria-em-12-topicos-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262676-250-250\/Psiquiatria.jpg?v=637873710499200000"
    },
    {
        "skul": "12075",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Infectologia pedi\u00e1trica da SBP: temas relevantes com atualiza\u00e7\u00e3o Inclui aula sobre COVID-19",
        "por": "R$ 174,24",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-infectologia-pediatrica-da-sbp-temas-relevantes-com-atualizacao-inclui-aula-sobre-covid-19\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262711-250-250\/Infectologia.jpg?v=637877892947270000"
    },
    {
        "skul": "11367",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Endocrinologia - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 507,43",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-atualizacao-endocrinologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167056-250-250\/curso-de-endocrinologia.jpg?v=636965827690470000"
    },
    {
        "skul": "12757",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Combo Premium 2022 Terapia Intensiva:Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva",
        "por": "R$ 1.496,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-premium-2022-terapia-intensiva-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262604-250-250\/Combo-Premium-2022-Te.jpg?v=637862445987700000"
    },
    {
        "skul": "12697",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Cuidados Paliativos na Emerg\u00eancia: abordagem pr\u00e1tica",
        "por": "R$ 396,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-cuidado-paliativo-abordagem-pratica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261639-250-250\/CUIDADO-PALIATIVO-AVATAR.jpg?v=637681106590830000"
    },
    {
        "skul": "12670",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Habilidades em Terapia Intensiva",
        "por": "R$ 1.155,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-habilidades-em-terapia-intensiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261224-250-250\/Curso-de-Habilidades-em-Terapia-Intensiva.jpg?v=637649070836500000"
    },
    {
        "skul": "12659",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Semiologia Cl\u00ednica",
        "por": "R$ 1.077,34",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-semiologia-clinica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260165-250-250\/SEMIOLOGIA-AVATAR.jpg?v=637642042207800000"
    },
    {
        "skul": "12656",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "A Cl\u00ednica da Impulsividade: Transtornos do Impulso e Depend\u00eancias Comportamentais",
        "por": "R$ 396,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-clinica-da-impulsividade-transtornos-do-impulso-e-dependencias-comportamentais\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260100-250-250\/IMPULSIVIDADE-AVATAR-min.jpg?v=637631611340330000"
    },
    {
        "skul": "12461",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "III Curso de Dist\u00farbios Hidroeletrol\u00edticos (DHE3)",
        "por": "R$ 308,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/iii-curso-de-disturbios-hidroeletroliticos-dhe3\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259800-250-250\/DISTURBIOS-HIDRO-AVATAR.png?v=637612821913370000"
    },
    {
        "skul": "12291",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Emerg\u00eancias Psiqui\u00e1tricas 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 327,25",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-emergencias-psiquiatricas-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259749-250-250\/PSIC-EMERGENCIA-AVATAR.jpg?v=637607658906670000"
    },
    {
        "skul": "12270",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso Como ler e interpretar estudos cient\u00edficos",
        "por": "R$ 386,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-como-ler-e-interpretar-estudos-cientificos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256836-250-250\/avatar_estudos_cientificos.jpg?v=637418387361100000"
    },
    {
        "skul": "12256",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Medicina de Emerg\u00eancia da Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP - Edi\u00e7\u00e3o 2021",
        "por": "R$ 870,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-medicina-de-emergencia-da-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp-edicao-2021\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261813-250-250\/0591-medicina-emergencia-AVATAR.png?v=637717079570270000"
    },
    {
        "skul": "12155",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Cl\u00ednica M\u00e9dica Ambulatorial  3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 762,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-clinica-medica-ambulatorial-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261190-250-250\/clinica-medica.jpg?v=637643945141470000"
    },
    {
        "skul": "12041",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Emerg\u00eancias Pedi\u00e1tricas para M\u00e9dicos",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/emergencias-pediatricas-para-medicos-12041\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261945-250-250\/Emergencias-pediatricas-para-medicos.png?v=637731782392400000"
    },
    {
        "skul": "11780",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Condutas Pedi\u00e1tricas no pronto atendimento e na terapia intensiva: pontos-chave de diagn\u00f3stico e tratamento",
        "por": "R$ 589,88",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-condutas-pediatricas-no-pronto-atendimento-e-na-terapia-intensiva--pontos-chave-de-diagnostico-e-tratamento-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168157-250-250\/Curso-de-Condutas-Pediatricas.jpg?v=637178266481100000"
    },
    {
        "skul": "11741",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Imuniza\u00e7\u00e3o da Sociedade Brasileira de Pediatria  \u2013 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 242,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-imunizacao-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167964-250-250\/curso-de-atualizacao-em-imunizacao-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-2-edicao.jpg?v=637146035548530000"
    },
    {
        "skul": "10780",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Terapia Intensiva Pedi\u00e1trica",
        "por": "R$ 643,72",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-terapia-intensiva-pediatrica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166460-250-250\/UTIpediatrica_2018-avatar.jpg?v=636965825283600000"
    },
    {
        "skul": "10522",
        "categoria": "Anestesiologia",
        "nome": "TSA online - Curso Preparat\u00f3rio para o T\u00edtulo Superior de Anestesiologia",
        "por": "R$ 2.118,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tsa\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262194-250-250\/EEP-TSA.jpg?v=637786268602030000"
    },
    {
        "skul": "12456",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Cuidados Paliativos - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 500,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-cuidados-paliativos-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/258251-250-250\/CUIDADOS-PALIATIVOS-2021.png?v=637550447284200000"
    },
    {
        "skul": "12263",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Monitoriza\u00e7\u00e3o Hemodin\u00e2mica e Choque Circulat\u00f3rio",
        "por": "R$ 635,25",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-nacional-de-atualizacao-em-monitorizacao-hemodinamica-e-choque-circulatorio-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256809-250-250\/HEMO-AVATAR3.jpg?v=637413892613400000"
    },
    {
        "skul": "12179",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - Avan\u00e7ado - 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 511,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curson-nacional-de-atualizacao-em-ventilacao-mecanica-basica-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262461-250-250\/VENT-MECANICA-AVANCADO.jpg?v=637848674146270000"
    },
    {
        "skul": "12179",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - B\u00e1sica - 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 511,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curson-nacional-de-atualizacao-em-ventilacao-mecanica-basica-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262462-250-250\/VENT-MECANICA-AVATAR--1-.jpg?v=637848675621600000"
    },
    {
        "skul": "12868",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Treinamento para o T\u00edtulo de Medicina Intensiva - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 2.900,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/preparatorio-para-o-titulo-de-medicina-intensiva-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262287-250-250\/0813-treinamento-terapia-intensiva.jpg?v=637793968541370000"
    },
    {
        "skul": "12084",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Gastroenterologia: os principais desafios \u2013 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 804,65",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-gastroenterologia-os-principais-desafios-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257327-250-250\/WhatsApp-Image-2021-02-23-at-17.20.59.jpg?v=637497085704600000"
    },
    {
        "skul": "11455",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online \u2013 CURSO COMPLETO",
        "por": "R$ 1.400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-curso-completo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259388-250-250\/EEP-UTI-ONLINE.jpg?v=637565227970100000"
    },
    {
        "skul": "12751",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "17\u00ba Curso Nacional de Atualiza\u00e7\u00e3o em Terapia Intensiva: Avan\u00e7ado Disciplina de Emerg\u00eancias Cl\u00ednicas do HCFMUSP",
        "por": "R$ 1.248,72",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/17-curso-nacional-de-atualizacao-em-terapia-intensiva-avancado-disciplina-de-emergencias-clinicas-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262713-250-250\/o-Nacional-de-Atualizacao-em-Terapia-Intensiv.jpg?v=637878045588700000"
    },
    {
        "skul": "12455",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - LEGISLA\u00c7\u00c3O E INDICADORES DE QUALIDADE",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-legislacao-e-indicadores-de-qualidade\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259387-250-250\/EEP-UTI-ONLINE--LEGISLACAO-E-INDICADORES-DE-QUALIDADE.jpg?v=637565227501130000"
    },
    {
        "skul": "12454",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - ASPECTOS \u00c9TICOS E BIO\u00c9TICOS",
        "por": "R$ 320,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-aspectos-eticos-ebioeticos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259396-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-ASPECTOS-ETICOS-E-BIOETICOS.jpg?v=637565231657030000"
    },
    {
        "skul": "12453",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo -PACIENTE QUEIMADO",
        "por": "R$ 160,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-paciente-queimado\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259392-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-PACIENTE-QUEIMADO.jpg?v=637565230031800000"
    },
    {
        "skul": "12452",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - PROCEDIMENTOS E M\u00c9TODOS DE IMAGEM",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-procedimentos-e-metodos-de-imagem\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259395-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-PROCEDIMENTOS-E-METODOS-DE-IMAGEM.jpg?v=637565231307770000"
    },
    {
        "skul": "12451",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - SEDA\u00c7\u00c3O E ANALGESIA",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-sedacao-e-analgesia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259381-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-SEDACAO-E-ANALGESIA.jpg?v=637565224722000000"
    },
    {
        "skul": "12450",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - POLITRAUMA",
        "por": "R$ 320,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-politrauma\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259385-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-POLITRAUMA.jpg?v=637565226528870000"
    },
    {
        "skul": "12449",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - PERIOPERAT\u00d3RIO",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-perioperatorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259394-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-PERIOPERATORIO.jpg?v=637565230995170000"
    },
    {
        "skul": "12447",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - RENAL",
        "por": "R$ 320,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-renal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259383-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-RENAL.jpg?v=637565225607870000"
    },
    {
        "skul": "12446",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - END\u00d3CRINO-METAB\u00d3LICO",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-endocrino-metabolico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259386-250-250\/EEP-UTI-ONLINE--ENDOCRINO-METABOLICO.jpg?v=637565227053830000"
    },
    {
        "skul": "12445",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - DIGEST\u00d3RIO",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-didestorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259390-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-DIGESTORIO.jpg?v=637565228884870000"
    },
    {
        "skul": "12444",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - NEUROL\u00d3GICO",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-neurologico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259393-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-NEUROLOGICO.jpg?v=637565230524700000"
    },
    {
        "skul": "12443",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - INFEC\u00c7\u00c3O E SEPSE",
        "por": "R$ 560,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-infeccao-e-sepse\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259384-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-INFECCAO-E-SEPSE.jpg?v=637565225947700000"
    },
    {
        "skul": "12442",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - RESPIRAT\u00d3RIO",
        "por": "R$ 560,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-respiratorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259382-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-RESPIRATORIO.jpg?v=637565225272730000"
    },
    {
        "skul": "10564",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Atualidades em Vitaminas",
        "por": "R$ 162,29",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualidades-em-vitaminas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259359-250-250\/EEP-ATUALIDADES-EM-VITAMINAS.jpg?v=637565212064930000"
    },
    {
        "skul": "12326",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Cuidadores da Pessoa Idosa",
        "por": "R$ 280,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cuidadores-da-pessoa-idosa\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259763-250-250\/EEP-CUIDADORES-DA-PESSOA-IDOSA.jpg?v=637611107705700000"
    },
    {
        "skul": "12234",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Terapia Nutricional em Oncologia",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/terapia-nutricional-em-oncologia-12234\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262245-250-250\/Terapia-nutricional-em-oncologia.png?v=637789028087600000"
    },
    {
        "skul": "12646",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Obesidade na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia: como conduzir? Da Sociedade Brasileira de Pediatria.",
        "por": "R$ 132,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-obesidade-pediatrica-da-sociedade-brasileira-de-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261202-250-250\/OBESIDADE-AVATAR-V2--1-.png?v=637648142010470000"
    },
    {
        "skul": "11667",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Nefrologia Pedi\u00e1trica da SBN e SBP",
        "por": "R$ 474,32",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-nefrologia-pediatrica-da-sbn-e-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169153-250-250\/curso-de-nefrologia-pediatrica-da-sbn-e-sbp.png?v=637298230957770000"
    },
    {
        "skul": "10701",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Minicurso Puberdade Precoce para o Pediatra: Do Diagn\u00f3stico ao Tratamento",
        "por": "R$ 193,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-puberdade-precoce-para-o-pediatra-do-diagnostico-ao-tratamento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166361-250-250\/minicurso-de-puberdade-precoce.jpg?v=636965824824330000"
    },
    {
        "skul": "12290",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Desenvolvimento do Adolescente para profissionais da sa\u00fade",
        "por": "R$ 413,27",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-adolescencia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257280-250-250\/ADOLESCENCIA-AVATAR.png?v=637489937842500000"
    },
    {
        "skul": "10776",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Minicurso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Diarreia na Crian\u00e7a - SBP",
        "por": "R$ 77,44",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-diarreia-na-crianca-sbp-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166453-250-250\/minicurso-de-diarreia-nacrianca.jpg?v=636965825253200000"
    },
    {
        "skul": "12669",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o Curso de Gen\u00e9tica para o Pediatra da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 222,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-edicao-genetica-para-pediatras-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261650-250-250\/genetica-clinica-AVATAR.png?v=637689530968200000"
    },
    {
        "skul": "12177",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Atua\u00e7\u00e3o do Pediatra na promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e apoio ao Aleitamento Materno",
        "por": "R$ 358,88",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-atuacao-do-pediatra-na-protecao-promocao-e-apoio-ao-aleitamento-materno-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260103-250-250\/materno-residentes-sbp-AVATAR2-min.png?v=637632449015700000"
    },
    {
        "skul": "12150",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Pneumologia para a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica",
        "por": "R$ 432,58",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-pneumologia-para-a-atencao-basica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256120-250-250\/curso-de-pneumologia-para-a-atencao-basica.jpg?v=637360517658100000"
    },
    {
        "skul": "12260",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "SEMIN\u00c1RIO O FUTURO DA TRIAGEM NEONATAL",
        "por": "R$ 80,34",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/seminario-o-futuro-da-triagem-neonatal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256759-250-250\/avatar_futuro.png?v=637407849827800000"
    },
    {
        "skul": "12257",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Encontro Brasileiro de Endocrinologia Pedi\u00e1trica",
        "por": "R$ 306,74",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/encontro-brasileiro-de-endocrinologia-pediatrica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256749-250-250\/EBEP-AVATAR3.jpg?v=637406364762130000"
    },
    {
        "skul": "12145",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Defesa da Pediatria da Sociedade Brasileira de Pediatria",
        "por": "R$ 116,16",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-defesa-da-pediatria-da-sociedade-brasileira-de-pediatria-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256090-250-250\/curso_pediatria.jpg?v=637357770072000000"
    },
    {
        "skul": "11694",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de V\u00edrus Sincicial Respirat\u00f3rio da SBP",
        "por": "R$ 48,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/virus-sincicial-respiratorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167867-250-250\/virus-sincicial-respiratorio.jpg?v=637118637588470000"
    },
    {
        "skul": "11683",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "39\u00ba Congresso Brasileiro de Pediatria da SBP",
        "por": "R$ 432,58",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/39-congresso-brasileiro-de-pediatria-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manol e.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167845-250-250\/39-congresso-brasileiro-de-pediatria-da-sbp.jpg?v=637109933285800000"
    },
    {
        "skul": "11621",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Curso de Fibrose C\u00edstica da SBP",
        "por": "R$ 174,24",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-fibrose-cistica-da-sbp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167573-250-250\/curso-de-fibrose-cistica-da-sbp.jpg?v=637050192397070000"
    },
    {
        "skul": "10538",
        "categoria": "Pediatria",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o multiprofissional em cuidados intensivos em pediatria",
        "por": "R$ 250,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-multiprofissional-em-cuidados-intensivos-em-pediatria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259361-250-250\/EEP-ATUALIZACAO-MULTIPROFISSIONAL-EM-CUIDADOS-INTENSIVOS-EM-PEDIATRIA.jpg?v=637565213343170000"
    },
    {
        "skul": "12600",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "IX Curso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica: Manejo dos transtornos com base nos conhecimentos cl\u00ednicos atuais",
        "por": "R$ 1.095,60",
        "link": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262960-250-250\/IX-CURSO-DE-CLINICA-PSIQUIATRICA.jpg?v=637922756786770000",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259714-250-250\/XI-CLINICA-PSIQUIATRICA.jpg?v=637601434289300000"
    },
    {
        "skul": "11546",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Psicologia e Psiquiatria  Infantil",
        "por": "R$ 508,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-psicologia-e-psiquiatria-infantil\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167297-250-250\/PSIQ-INFANTIL-AVATAR--1-.jpg?v=637001858196900000"
    },
    {
        "skul": "12409",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Premium de Freud a Lacan",
        "por": "R$ 1.209,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-premium-de-freud-a-lacan\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262164-250-250\/COMBO-PREMIUM-IPLA.jpg?v=637783639186600000"
    },
    {
        "skul": "12330",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Como Diagnosticar e Tratar Transtornos Mentais",
        "por": "R$ 550,55",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/como-diagnosticar-e-tratar-transtornos-mentais\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261955-250-250\/TRANSTORNOS-AVATAR3.jpg?v=637731896693700000"
    },
    {
        "skul": "12301",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso A Psican\u00e1lise De Freud A Lacan: A Cl\u00ednica Em Detalhes Edi\u00e7\u00e3o 2021",
        "por": "R$ 1.633,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-a-psicanalise-de-freud-a-lacan-a-clinica-em-detalhes-edicao-2021\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262328-250-250\/avatar.png?v=637795960061300000"
    },
    {
        "skul": "12146",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Treinamento em Mindfulness",
        "por": "R$ 326,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treinamento-em-mindfulness\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256100-250-250\/MINDFULLNESS-AVATAR.jpg?v=637358620200670000"
    },
    {
        "skul": "11561",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Desenvolvimento e Comportamento da crian\u00e7a e do adolescente: sa\u00fade mental na pr\u00e1tica cl\u00ednica \u2013 2  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 399,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-desenvolvimento-e-comportamento-da-crianca-e-do-adolescente-saude-mental-na-pratica-clinica-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167464-250-250\/Curso-Desenvolvimento-e-comportamento-2019.jpg?v=637032040419900000"
    },
    {
        "skul": "12760",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "VII Congresso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica 2022",
        "por": "R$ 602,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/vii-congresso-de-clinica-psiquiatrica-2022-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261969-250-250\/clinicapsiquiatrica.jpg?v=637735515869000000"
    },
    {
        "skul": "12420",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "A psicoterapia de casos complexos: anamnese multidimensional, estrat\u00e9gias flex\u00edveis e manejos \u00e1geis",
        "por": "R$ 385,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-psicoterapia-de-casos-complexos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259702-250-250\/a-psicoterapia-de-casos-complexos.jpg?v=637599007213270000"
    },
    {
        "skul": "11543",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso Compreendendo o Suic\u00eddio: as multifaces do suic\u00eddio",
        "por": "R$ 130,68",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-compreendendo-o-suicidio-as-multifaces-do-suicidio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257437-250-250\/COMPREENDENDO-AVATAR.png?v=637508063702800000"
    },
    {
        "skul": "10254",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Ansiedade em Crian\u00e7as e Adolescentes: atualiza\u00e7\u00f5es diagn\u00f3sticas e terap\u00eauticas",
        "por": "R$ 242,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-ansiedade-criancas-adolescentes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165830-250-250\/ansiedade.jpg?v=636965822432930000"
    },
    {
        "skul": "12881",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso pr\u00e9-congresso VII Congresso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica 2022 + Curso Emerg\u00eancias Psiqui\u00e1tricas",
        "por": "R$ 385,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-pre-congresso-vii-congresso-de-clinica-psiquiatrica-2022-curso-emergencias-psiquiatricas-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262453-250-250\/VII-Congresso-de-Clinica-Psiquiatrica-2022.png?v=637844368148730000"
    },
    {
        "skul": "12781",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Psican\u00e1lise: novas confer\u00eancias sobre a cl\u00ednica do Real- Edi\u00e7\u00e3o 2022",
        "por": "R$ 2.160,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psicanalise-novas-conferencias-sobre-a-clinica-do-real-edicao-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262289-250-250\/psicanalise.jpg?v=637794156324530000"
    },
    {
        "skul": "12758",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "VII Congresso de Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica 2022",
        "por": "R$ 1.543,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/vii-congresso-de-clinica-psiquiatrica-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261962-250-250\/clinicapsiquiatrica..jpg?v=637735336559870000"
    },
    {
        "skul": "12631",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo Cl\u00ednica Psiqui\u00e1trica Curso + Tratados",
        "por": "R$ 2.161,12",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-clinica-psiquiatrica-curso-tratados-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261765-250-250\/CURSO-CLINICA-TRATADOS-AVATAR.png?v=637711408442670000"
    },
    {
        "skul": "12089",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Psicologia Hospitalar da Sociedade Brasileira de Psicologia",
        "por": "R$ 532,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-psicologia-hospitalar-da-sociedade-brasileira-de-psicologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169090-250-250\/curso-de-psicologia-hospitalar-da-sociedade-brasileira-de-psicologia.jpg?v=637292276106670000"
    },
    {
        "skul": "12088",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso complementar \u00e0 s\u00e9rie psicologia e neuroci\u00eancia",
        "por": "R$ 152,46",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-complementar-a-serie-psicologia-e-neurociencia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257275-250-250\/neuro-avatar3--1-.png?v=637486424417300000"
    },
    {
        "skul": "11985",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Combo neuropsicologia e desenlvolvimento",
        "por": "R$ 1.435,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/combo-neuropsicologia-e-desenlvolvimento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168606-250-250\/combo_neuropsicologia.png?v=637235877093500000"
    },
    {
        "skul": "11387",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso De Freud a Lacan na psican\u00e1lise contempor\u00e2nea Edi\u00e7\u00e3o 2019",
        "por": "R$ 1.161,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-freud-a-lacan-na-psicanalise-contemporanea-edicao-2019\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262163-250-250\/IPLA-2019.jpg?v=637783638993070000"
    },
    {
        "skul": "11211",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Psicologia Positiva 2.0",
        "por": "R$ 338,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-psicologia-positiva-2-0\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166897-250-250\/curso-de-psicologia-positiva.jpg?v=636965827061370000"
    },
    {
        "skul": "10082",
        "categoria": "Sa\u00fade mental",
        "nome": "Curso de Psiquiatria da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia \u2013 Cuidado multidisciplinar",
        "por": "R$ 290,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-cuidado-integral-criancas-adolescentes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165633-250-250\/psiquiatria-infancia-adolescencia.jpg?v=636965821583830000"
    },
    {
        "skul": "12879",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Curso Nacional de Obstetr\u00edcia e Ginecologia \u2013 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 1.400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-nacional-de-obstetricia-e-ginecologia-11-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262340-250-250\/obstetricia-avatar.jpg?v=637799995579030000"
    },
    {
        "skul": "11786",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Atualidades em Ginecologia",
        "por": "R$ 460,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualidades-em-ginecologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259408-250-250\/EEP-GINECOLOGIA.jpg?v=637565236601000000"
    },
    {
        "skul": "12448",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - OBSTETR\u00cdCIA",
        "por": "R$ 240,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-obstetricia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259391-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-OBESTETRICIA.jpg?v=637565229212070000"
    },
    {
        "skul": "10634",
        "categoria": "Urologia e Ginecologia\/Obstetr\u00edcia",
        "nome": "Ultrassonografia em Ginecologia",
        "por": "R$ 1.800,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ultrassonografia-em-ginecologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259411-250-250\/EEP-ULTRASSONOGRAFIA-EM-GINECOLOGIA.jpg?v=637565238001800000"
    },
    {
        "skul": "10578",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o a Radiologia e Anatomia Aplicada a Radiologia",
        "por": "R$ 130,15",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/introducao-a-radiologia-e-anatomia-aplicada-a-radiologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259423-250-250\/EEP-INTRODUCAO-A-RADIOLOGIA-E-ANATOMIA-APLICADA-A-RADIOLOGIA.jpg?v=637565307278200000"
    },
    {
        "skul": "12307",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade e Seguran\u00e7a do Paciente",
        "por": "R$ 1.140,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-da-qualidade-e-seguranca-do-paciente-12307\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261990-250-250\/avatar_EINSTEIN_Gestao_da_qualidade_e_seguranca_do_paciente.png?v=637750040896170000"
    },
    {
        "skul": "11538",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Radiologia Tor\u00e1cica",
        "por": "R$ 275,88",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-radiologia-toracica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167282-250-250\/Curso-Radiologia-Toracica-post.jpg?v=636995824909170000"
    },
    {
        "skul": "12463",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Amputa\u00e7\u00f5es e Pr\u00f3teses: o que voc\u00ea deve saber",
        "por": "R$ 253,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/amputacoes-e-proteses-o-que-voce-deve-saber\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259286-250-250\/AMPUTA\u20acOES-AVATAR.jpg?v=637559896178270000"
    },
    {
        "skul": "10575",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Intera\u00e7\u00f5es Medicamentosas",
        "por": "R$ 130,15",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/interacoes-medicamentosas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259413-250-250\/EEP-INTERACOES-MEDICAMENTOSAS.jpg?v=637565243523270000"
    },
    {
        "skul": "12754",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Bases do Tratamento Oncol\u00f3gico \u2013 Disciplina de Cirurgia Geral e Trauma da FMUSP",
        "por": "R$ 1.168,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bases-do-tratamento-oncologico-disciplina-de-cirurgia-geral-e-trauma-do-hc-fmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262552-250-250\/ONCOLOGIA-AVATAR-v2.png?v=637855627287830000"
    },
    {
        "skul": "12742",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Imers\u00e3o em Terapia Nutricional \u2013 Paciente cir\u00fargico",
        "por": "R$ 547,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-imersao-em-terapia-nutricional-paciente-cirurgico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261958-250-250\/0768-curso-imersao-terapia-nutricional-AVATAR.jpg?v=637732681416600000"
    },
    {
        "skul": "12712",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Ultrassonografia Point of Care em Cl\u00ednica M\u00e9dica",
        "por": "R$ 776,05",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-ultrassonografia-point-of-care-em-clinica-medica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261669-250-250\/ULTRASSONOGRAFIA-AVATAR.png?v=637697287503730000"
    },
    {
        "skul": "12657",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Eletrocardiograma com demonstra\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas",
        "por": "R$ 181,69",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-eletrocardiograma-com-demonstracoes-praticas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260107-250-250\/0715-curso-eletrocardiograma-pratica.jpg?v=637632597403900000"
    },
    {
        "skul": "12616",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "EVENTO ENDOSUL & DIABETES PARAN\u00c1 2021",
        "por": "R$ 228,25",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/evento-endosul-e-diabetes-parana-2021\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259861-250-250\/endosul.png?v=637620490070730000"
    },
    {
        "skul": "12465",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o para o M\u00e9dico Generalista do Brasil - PROGEB",
        "por": "R$ 990,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/programa-de-educacao-para-o-medico-generalista-do-brasil-progeb\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/258255-250-250\/AVATAR0659-PROGEB-AVATAR2.jpg?v=637553756351100000"
    },
    {
        "skul": "12464",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Imers\u00e3o para R4 \u2013 Cirurgia de joelho",
        "por": "R$ 492,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-imersao-para-r4-cirurgia-de-joelho\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259664-250-250\/avatar.jpg?v=637588652903500000"
    },
    {
        "skul": "12376",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Ortodontia: por que e como tratar pacientes na denti\u00e7\u00e3o mista",
        "por": "R$ 323,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-ortodontia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257283-250-250\/0633-ortodontia-AVATAR.jpg?v=637491593545170000"
    },
    {
        "skul": "12329",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Lideran\u00e7a por valores",
        "por": "R$ 550,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/lideranca-valores\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259767-250-250\/EEP-LIDERANCA-POR-VALORES.jpg?v=637611110111600000"
    },
    {
        "skul": "12328",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Homeopatia",
        "por": "R$ 219,89",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/introducao-homeopatia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259766-250-250\/EEP-INTRODUCAO-A-HOMEOPATIA.jpg?v=637611109482630000"
    },
    {
        "skul": "12327",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Higiene e Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Alimentos",
        "por": "R$ 162,29",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/higiene-vigilancia-sanitaria-de-alimentos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259765-250-250\/EEP-HIGIENE-E-VIGILANCIA-SANITARIA-DE-ALIMENTOS.jpg?v=637611108670170000"
    },
    {
        "skul": "12325",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Aten\u00e7\u00e3o a Pacientes com S\u00edndromes Infecciosas",
        "por": "R$ 400,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atencao-a-pacientes-com-sindromes-infecciosas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259430-250-250\/EEP-SINDROMES-INFECCIOSAS.jpg?v=637565310038230000"
    },
    {
        "skul": "12305",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/controle-de-infeccao-hospitalar-12305\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262332-250-250\/image-3505150db68e4f3e9f4794cbe4a80d84.jpg?v=637798524086900000"
    },
    {
        "skul": "12272",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Fisiologia do Exerc\u00edcio",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/fisiologia-do-exercicio-12272\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262250-250-250\/Fisiologia.png?v=637789031857170000"
    },
    {
        "skul": "12243",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Epidemiologia Gerencial",
        "por": "R$ 1.140,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/epidemiologia-gerencial-12243\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261701-250-250\/Epidemiologia-gerencial.png?v=637702666358570000"
    },
    {
        "skul": "12241",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Gest\u00e3o de Pessoas em Sa\u00fade",
        "por": "R$ 1.140,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-de-pessoas-em-saude-12241\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262149-250-250\/Gestao-de-pessoas-em-saude.png?v=637780467876900000"
    },
    {
        "skul": "12239",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Transtorno Ansioso e Depressivo",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/transtorno-ansioso-e-depressivo-12239\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262246-250-250\/Transtorno-ansioso-e-depressivo.png?v=637789029078800000"
    },
    {
        "skul": "12238",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Gest\u00e3o Financeira em Sa\u00fade",
        "por": "R$ 1.140,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/gestao-financeira-em-saude-12238\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262148-250-250\/Gestao-financeira-em-saude.png?v=637780467395600000"
    },
    {
        "skul": "12237",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Aleitamento Materno",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/aleitamento-materno-12237\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262333-250-250\/image-8c05c246c07d4177a5ac5729a4551fc6.jpg?v=637798524095300000"
    },
    {
        "skul": "12235",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Psicologia: Avalia\u00e7\u00e3o Hospitalar",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/psicologia--avaliacao-hospitalar-12235\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262146-250-250\/Psicologia-avaliacao-hospitalar.png?v=637780466529000000"
    },
    {
        "skul": "10968",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Medicina do Exerc\u00edcio e do Esporte",
        "por": "R$ 280,72",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-medicina-do-exercicio-e-do-esporte\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166646-250-250\/curso-medicina-do-esporte-AVATAR.jpg?v=636965826039870000"
    },
    {
        "skul": "10772",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Curso de Condicionamento Extremo: Ci\u00eancia e pr\u00e1tica do Crosstraining",
        "por": "R$ 63,14",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-condicionamento-extremo-ciencia-e-pratica-do-crosstraining\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166449-250-250\/Avatar---Curso-de-treinamento-extremo2.jpg?v=636965825240870000"
    },
    {
        "skul": "11413",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Treinamento Funcional",
        "por": "R$ 245,63",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-treinamento-funcional\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167098-250-250\/Curso_Treinamento_Funcional-min.jpg?v=636965827892800000"
    },
    {
        "skul": "10605",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Curso Internacional de Forma\u00e7\u00e3o em Fisiologia do Exerc\u00edcio",
        "por": "R$ 353,92",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-internacional-de-formacao-em-fisiologia-do-exercicio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166257-250-250\/fisiologia-do-exercicio.jpg?v=636965824393100000"
    },
    {
        "skul": "11658",
        "categoria": "Ortopedia",
        "nome": "Curso da SBOT para Residentes",
        "por": "R$ 565,68",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-preparatorio-para-o-titulo-de-especialista-em-ortopedia-e-traumatologia-teot-da-sbot\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167792-250-250\/curso-preparatorio-SBOT-.jpg?v=637097913448470000"
    },
    {
        "skul": "10865",
        "categoria": "Ortopedia",
        "nome": "Curso SOS Ortopedia 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 231,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-ortopedia-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166546-250-250\/SOS_Ortopedia-2-edicao-avatar.jpg?v=636965825632130000"
    },
    {
        "skul": "10843",
        "categoria": "Ortopedia",
        "nome": "Curso de SOS Ortopedia Pedi\u00e1trica",
        "por": "R$ 508,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-do-sos-ortopedia-pediatrica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166523-250-250\/Ortopedia-pediatrica_avatar.jpg?v=636965825544470000"
    },
    {
        "skul": "10488",
        "categoria": "Medicina de emerg\u00eancia",
        "nome": "Curso de Medicina Interna do American College of Physicians (ACP) \u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada em Cl\u00ednica M\u00e9dica",
        "por": "R$ 409,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-medicina-interna-do-american-college-of-physicians-acp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166141-250-250\/medicina-interna.jpg?v=636965823915370000"
    },
    {
        "skul": "12375",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "2\u00ba Curso Cardiologia Ambulatorial \u2013 Da Diretriz ao Consult\u00f3rio",
        "por": "R$ 400,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-curso-cardiologia-ambulatorial-da-diretriz-ao-consultorio-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262819-250-250\/0885-curso-cardiologia-ambulatorial.jpg?v=637896021346800000"
    },
    {
        "skul": "12374",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Emerg\u00eancias Cardiol\u00f3gicas \u2013 Treinamento Pr\u00e1tico e em Quest\u00f5es - 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 396,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-emergencias-cardiologicas-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/260186-250-250\/TREINAMENTO-CARDIO-AVATAR.png?v=637642992177400000"
    },
    {
        "skul": "12331",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Cardiointensivismo",
        "por": "R$ 562,65",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-atualizacao-em-cardiointensivismo\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257000-250-250\/CARDIOINTENSIVISMO-AVATAR.jpg?v=637457111732230000"
    },
    {
        "skul": "11547",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso Intensivo de Eletrocardiograma  2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 283,14",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-intensivo-de-eletrocardiograma-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167413-250-250\/Curso-Intensivo-de-Eletrocardiograma-2-edicao-.jpg?v=637002076729200000"
    },
    {
        "skul": "10657",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "2\u00ba Curso de Eletrocardiograma em 8 aulas",
        "por": "R$ 299,48",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-curso-eletrocardiograma-8-aulas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166318-250-250\/eletrocardiograma-oito-aulas.jpg?v=636965824646930000"
    },
    {
        "skul": "12696",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "EAD de Cardiologia SOCESP \u2013 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o - Tecnologia e inova\u00e7\u00e3o com o melhor da Cardiologia",
        "por": "R$ 962,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ead-de-cardiologia-socesp-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262667-250-250\/EAD-de-Cardiologia-SOCESP-%E2%80%93-2%C2%AA-edicao.jpg?v=637873482884570000"
    },
    {
        "skul": "12180",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Revis\u00e3o das Diretrizes de Cardiologia Com perguntas e respostas \u2013 Prepara\u00e7\u00e3o para a prova \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 226,88",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/revisao-das-diretrizes-de-cardiologia-com-perguntas-e-respostas-preparacao-para-a-prova-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256477-250-250\/diretrizes-em-cardiologia-min.jpg?v=637394235689530000"
    },
    {
        "skul": "10520",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso B\u00e1sico de Eletrocardiografia do InCor HCFMUSP",
        "por": "R$ 387,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-basico-de-eletrocardiografia-do-incor-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259377-250-250\/EEP-ELETROCARDIOGRAFIA-BASICA.jpg?v=637565222108830000"
    },
    {
        "skul": "11545",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso Avan\u00e7ado de Eletrocardiograma",
        "por": "R$ 543,51",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-avancado-de-eletrocardiograma\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167426-250-250\/eletro.jpg?v=637012319790970000"
    },
    {
        "skul": "12591",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "MAPA: Monitoriza\u00e7\u00e3o Ambulatorial da Press\u00e3o Arterial 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 1.350,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/mapa-monitorizacao-ambulatorial-da-pressao-arterial-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259566-250-250\/EEP-MAPA-E-MPR.jpg?v=637586935619400000"
    },
    {
        "skul": "12434",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso Avan\u00e7ado de Eletrocardiografia do InCor HCFMUSP",
        "por": "R$ 1.360,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-avancado-de-eletrocardiografia-do-incor-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259376-250-250\/EEP-ELETROCARDIOGRAFIA-AVANCADA.jpg?v=637565221809070000"
    },
    {
        "skul": "11602",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Cardiologia Nuclear DIC-SBC",
        "por": "R$ 616,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-cardiologia-nuclear-dic-sbc\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167502-250-250\/curso-de-cardiologia-nuclear-dic-sbc.jpg?v=637033107810470000"
    },
    {
        "skul": "10686",
        "categoria": "Cardiologia",
        "nome": "Curso de Risco Cardiovascular Perioperat\u00f3rio II",
        "por": "R$ 571,12",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/2-curso-risco-cardiovascular-perioperatorio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166348-250-250\/curso-de-risco-cardiovascular-perioperatorio-ii-2018.jpg?v=636965824775530000"
    },
    {
        "skul": "11447",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Condutas em Neurologia - Curso de Educa\u00e7\u00e3o Continuada em Neurologia da Cl\u00ednica Neurol\u00f3gica do HCFMUSP",
        "por": "R$ 317,62",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/condutas-em-neurologia-educacao-continuada-em-neurologia-da-clinica-neurologica-do-hcfmusp\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167791-250-250\/condutas-em-neurologia-educacao-continuada-em-neurologia-da-clinica-neurologica-do-hcfmusp.jpg?v=637097559904730000"
    },
    {
        "skul": "10840",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Curso de Vertigem e desequil\u00edbrio: uma abordagem pr\u00e1tica \u2013 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 169,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-vertigem-e-desequilibrio-uma-abordagem-pratica-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166520-250-250\/avatar-vertigem-2018.jpg?v=636965825533830000"
    },
    {
        "skul": "10531",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Neurorradiologia Diagn\u00f3stica",
        "por": "R$ 930,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neurorradiologia-diagnostica\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259417-250-250\/EEP-NEURORADIOLOGIA-DIAGNOSTICA.jpg?v=637565251057570000"
    },
    {
        "skul": "11324",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Curso de Neuropsicologia: Interven\u00e7\u00f5es cognitivas para profissionais da sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 332,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-neuropsicologia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167010-250-250\/curso-de-neuropsicologia-intervencoes-cognitivas-para-profissionais-da-saude-e-educacao.jpg?v=636965827498670000"
    },
    {
        "skul": "10585",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Atualiza\u00e7\u00e3o em Doen\u00e7as Cerebrovasculares: discuss\u00f5es de casos com foco em controv\u00e9rsias em Neurologia, Cardiologia e Cirurgia Vascular",
        "por": "R$ 96,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/atualizacao-em-doencas-cerebrovasculares\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166239-250-250\/180411-cerebrovasculares-AVATAR3.jpg?v=636965824322070000"
    },
    {
        "skul": "12022",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Neuropsicologia da Mem\u00f3ria",
        "por": "R$ 750,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neuropsicologia-da-memoria-12022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262144-250-250\/avatar_EINSTEIN_Neuropsicologia_da_memoria.png?v=637780465059600000"
    },
    {
        "skul": "11626",
        "categoria": "Neurologia",
        "nome": "Curso Te\u00f3rico de Realiza\u00e7\u00e3o de Eletroencefalograma, com demonstra\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas",
        "por": "R$ 423,44",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-teorico-de-realizacao-de-eletroencefalograma-com-demonstracoes-praticas\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167618-250-250\/Curso-Encefalograma-.jpg?v=637056135657730000"
    },
    {
        "skul": "11448",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Transfer\u00eancia de Pacientes",
        "por": "R$ 80,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/transferencia-de-pacientes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259412-250-250\/EEP-TRANSFERENCIA-DE-PACIENTES.jpg?v=637565242515430000"
    },
    {
        "skul": "10363",
        "categoria": "Ci\u00eancias da Sa\u00fade",
        "nome": "Anatomia humana em 20 li\u00e7\u00f5es",
        "por": "R$ 60,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/anatomia-humana-em-20-licoes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165954-250-250\/anatomia-humana.jpg?v=636965823019170000"
    },
    {
        "skul": "12869",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual de Medicina de Emerg\u00eancia 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 151,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262293-250-250\/manual-de-medicina-de-emergencia-3-edicao.png?v=637794226189900000"
    },
    {
        "skul": "12870",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual do Residente de Imaginologia Mam\u00e1ria do InRad 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 214,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-do-residente-de-imaginologia-mamaria-do-inrad\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262294-250-250\/MANUAL-DO-RESIDENTE-DE-IMAGINOLOGIA-MAMARIA-DO-INRAD.png?v=637794230081870000"
    },
    {
        "skul": "12871",
        "categoria": "Psicologia",
        "nome": "Treino de matem\u00e1tica para crian\u00e7as e adolescentes com transtorno do espectro autista 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 52,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treino-de-matematica-para-criancas-e-adolescentes-com-transtorno-do-espectro-autista-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262305-250-250\/TREINO-DE-MATEMATICA-PARA-CRIANCAS-E-ADOLESCENTES-COM.jpg?v=637795146691200000"
    },
    {
        "skul": "12872",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo Civil 8\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Lei n. 10.406, de 10 de janeiro de 2002",
        "por": "R$ 38,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-civil-8-edicao-lei-n-10406-de-10-de-janeiro-de-2002\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262323-250-250\/CODIGO-CIVIL-8\u00aa-EDICAO---LEI-N.-10.406-DE-10-DE-JANEIRO-DE-2002---DIGITAL.png?v=637795730376830000"
    },
    {
        "skul": "12873",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal 14\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 38,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-14-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262322-250-250\/CONSTITUICAO-FEDERAL-14\u00aa-EDICAO.png?v=637795726301300000"
    },
    {
        "skul": "12874",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "CLT 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o : Decreto-lei n. 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943",
        "por": "R$ 36,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clt-7-decreto-lei-n-5452-de-1-de-maio-de-1943-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262324-250-250\/CLT-7\u00aa-Edicao-Decreto-lei-n.-5.452-de-1\u00ba-de-maio-de-1943.png?v=637795746323870000"
    },
    {
        "skul": "12875",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo Penal 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -Decreto-lei n. 2.848, de 7 de dezembro de 1940",
        "por": "R$ 32,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-penal-7-edicao-decreto-lei-n-2848-de-7-de-dezembro-de-1940-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262325-250-250\/Codigo-Penal-7\u00aa-Edicao--Decreto-lei-n.-2.848-de-7-de-dezembro-de-1940.png?v=637795753876170000"
    },
    {
        "skul": "12876",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Processo Civil - 8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O Lei n. 13.105, de 16 de mar\u00e7o de 2015",
        "por": "R$ 34,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-processo-civil--8-edicao-lei-n-13105-de-16-de-marco-de-2015-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262326-250-250\/CODIGO-DE-PROCESSO-CIVIL---8\u00aa-EDICAO.png?v=637795820805230000"
    },
    {
        "skul": "12877",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Processo Penal 7\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 42,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-processo-penal-7-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262327-250-250\/CODIGO-DE-PROCESSO-PENAL-7\u00ba-EDICAO.png?v=637795824711900000"
    },
    {
        "skul": "12845",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "Vade Mecum Universit\u00e1rio - 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 199,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/vade-mecum-universitario-10-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262168-250-250\/VADE-MECUM-UNIVERSITARIO---10\u00aa-EDICAO.jpg?v=637783671258370000"
    },
    {
        "skul": "12842",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) Constitui\u00e7\u00e3o Federal interpretada: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 13\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 249,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-interpretada-13-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262167-250-250\/Constituicao-Federal-interpretada.jpg?v=637783664453530000"
    },
    {
        "skul": "12840",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) C\u00f3digo Penal:  Comentado Doutrina e Jurisprud\u00eancia  5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 249,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cosigo-penal-comentado-doutrina-e-jurisprudencia-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262172-250-250\/Codigo-Penal-Comentado-Doutrina.jpg?v=637783719372300000"
    },
    {
        "skul": "12839",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) C\u00f3digo Penal Interpretado: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo - 12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 179,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-penal-interpretado-12-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262170-250-250\/Codigo-Penal-Interpretado.jpg?v=637783700364300000"
    },
    {
        "skul": "12838",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) CLT interpretada: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 13\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 181,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clt-interpretada-13-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262171-250-250\/CLT-interpretada-2022.jpg?v=637783711396900000"
    },
    {
        "skul": "12835",
        "categoria": "Direito constitucional e teoria do Estado",
        "nome": "Direito constitucional 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 99,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/direito-constitucional-5-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262166-250-250\/Direito-constituciona-5-edicao.jpg?v=637783658125130000"
    },
    {
        "skul": "12834",
        "categoria": "C\u00f3digos interpretados",
        "nome": "(Pr\u00e9-venda) C\u00f3digo Civil Comentado \u2013 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Doutrina e jurisprud\u00eancia \u2013 Lei n. 10.406, de 10.01.2002",
        "por": "R$ 364,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-civil-comentado-16-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262165-250-250\/Codigo-Civil-Comentado-16-edicao.jpg?v=637783651966530000"
    },
    {
        "skul": "12833",
        "categoria": "Direito civil",
        "nome": "(Pr\u00e9-Venda) C\u00f3digo civil interpretado: artigo por artigo, par\u00e1grafo por par\u00e1grafo \u2013 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 272,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-civil-interpretado-15-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262169-250-250\/Codigo-civil-interpretado-15-edicao.jpg?v=637783686340570000"
    },
    {
        "skul": "12830",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Manual do Residente de Imaginologia Mam\u00e1ria do InRad 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 214,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-do-residente-de-imaginologia-mamaria-do-inrad-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262156-250-250\/manual-do-residente-de-imaginologia-mamaria-do-inrad-1-edicao.jpg?v=637782781400000000"
    },
    {
        "skul": "12828",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Curso Preparat\u00f3rio R1 Extensivo 2022",
        "por": "R$ 2.499,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-preparatorio-r1-extensivo-2022\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262329-250-250\/avatar_r1.jpg?v=637796042019900000"
    },
    {
        "skul": "12819",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo Civil 8\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Lei n. 10.406, de 10 de janeiro de 2002",
        "por": "R$ 43,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-civil-8-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262142-250-250\/Codigo-Civil-8-EDICAO.jpg?v=637780258301470000"
    },
    {
        "skul": "12817",
        "categoria": "Odontologia",
        "nome": "Manual pr\u00e1tico de bioqu\u00edmica orofacial - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 235,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-pratico-de-bioquimica-orofacial-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262135-250-250\/MANUAL-PRATICO-DE-BIOQUIMICA-OROFACIAL---1\u00aa-EDICAO.jpg?v=637776933522100000"
    },
    {
        "skul": "12810",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Defesa do Consumidor 12\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 9,75",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-defesa-do-consumidor-12-edicao-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262321-250-250\/CODIGO-DE-DEFESA-DO-CONSUMIDOR---12\u00aa-EDICAO.png?v=637795722941470000"
    },
    {
        "skul": "12809",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal 14\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 38,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/constituicao-federal-14-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262141-250-250\/CONSTITUICAO-FEDERAL---14\u00aa-EDICAO.jpg?v=637780240240100000"
    },
    {
        "skul": "12808",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Processo Penal 7\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 46,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-processo-penal-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262120-250-250\/CODIGO-DE-PROCESSO-PENAL---7\u00aa-EDICAO.jpg?v=637775934731430000"
    },
    {
        "skul": "12805",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "CLT 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o : Decreto-lei n. 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943",
        "por": "R$ 40,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/clt-7-decreto-lei-n-5452-de-1-de-maio-de-1943\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262118-250-250\/CLT---7\u00aa-EDICAO.jpg?v=637775916457370000"
    },
    {
        "skul": "12804",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo Penal 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -Decreto-lei n. 2.848, de 7 de dezembro de 1940",
        "por": "R$ 36,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-penal-7-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262115-250-250\/CODIGO-PENAL---7\u00aa-EDICAO.jpg?v=637775906139630000"
    },
    {
        "skul": "12803",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Processo Civil - 8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O Lei n. 13.105, de 16 de mar\u00e7o de 2015",
        "por": "R$ 37,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-processo-civil-8-edicao-lei-n-13105-de-16-de-marco-de-2015\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262114-250-250\/CODIGO-DE-PROCESSO-CIVIL---8\u00aa-EDICAO.jpg?v=637775900117230000"
    },
    {
        "skul": "12802",
        "categoria": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "nome": "Estrat\u00e9gias do Comer Intuitivo para uma rela\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel com a comida - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 43,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/estrategias-do-comer-intuitivo-para-uma-relacao-saudavel-com-a-comida-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262113-250-250\/ESTRATEGIAS-DO-COMER-INTUITIVO-PARA-UMA-RELACAO-SAUDAVEL.jpg?v=637775855165370000"
    },
    {
        "skul": "12801",
        "categoria": "C\u00f3digos",
        "nome": "C\u00f3digo de Defesa do Consumidor 12\u00ba Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 15,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/codigo-de-defesa-do-consumidor-12-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/262119-250-250\/CODIGO-DE-DEFESA-DO-CONSUMIDOR---12\u00aa-EDICAO.jpg?v=637775922342330000"
    },
    {
        "skul": "4",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "Bismarck: Uma Vida \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 98,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/bismarck-uma-vida-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/163557-250-250\/6546_1_20150115150211.jpg?v=636965812736230000"
    },
    {
        "skul": "2173",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "R\u00fassia contra Napole\u00e3o: A batalha pela Europa \u2013 De 1807 a 1814 \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 20,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/russia-contra-napoleao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164903-250-250\/Russia_contra_Napoleao.jpg?v=636965818561700000"
    },
    {
        "skul": "2210",
        "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o e linguagem",
        "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial: alinhando teoria e pr\u00e1tica \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 34,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/comunicacao-empresarial\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164929-250-250\/comunicacao-empresarial-alinhando-teoria-e-pratica-1-edicao.jpg?v=636965818661600000"
    },
    {
        "skul": "2434",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "A Encantadora de Fam\u00edlias \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 58,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/encantadora-de-familiasa\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165088-250-250\/A_Encantadora_de_Familias.jpg?v=636965819315870000"
    },
    {
        "skul": "2516",
        "categoria": "Ci\u00eancias ambientais",
        "nome": "Sa\u00fade Global \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 56,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/saude-global\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165147-250-250\/saude-global-1-edicao.jpg?v=636965819519670000"
    },
    {
        "skul": "2567",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Karl Marx: Uma vida do s\u00e9culo XIX \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 20,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/karl-marx\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165186-250-250\/Karl_Marx.jpg?v=636965819676170000"
    },
    {
        "skul": "2660",
        "categoria": "Di\u00e1rios, mem\u00f3rias e relatos",
        "nome": "Holocausto: os eventos e seu impacto na vida de pessoas reais \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 16,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/holocausto\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165249-250-250\/Holocausto.jpg?v=636965819923800000"
    },
    {
        "skul": "10073",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "Um come\u00e7o de Vida \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 14,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/um-comeco-de-vida\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165625-250-250\/um_comeco_de_vida_vtex.jpg?v=636965821549870000"
    },
    {
        "skul": "10102",
        "categoria": "Hist\u00f3ria",
        "nome": "Adolf Hitler: Os anos de ascens\u00e3o, 1889-1939 Vol.1 - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 44,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/adolf-hitler\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165657-250-250\/hitler_3D_vtex.jpg?v=636965821695700000"
    },
    {
        "skul": "10171",
        "categoria": "Direito processual civil",
        "nome": "Manual dos MESCs: meios extrajudiciais de solu\u00e7\u00e3o de conflitos \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 15,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/manual-dos-mescs-meios-extrajudiciais-solucao-conflitos-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165729-250-250\/manual-dos-mescs-meios-extrajudiciais-de-solucao-de-conflitos-1-edicao.jpg?v=636965821986970000"
    },
    {
        "skul": "11064",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "Contos do grotesco e do arabesco 27 contos selecionados  1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 36,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/contos-do-grotesco-e-do-arabesco-27-contos-selecionados-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166744-250-250\/contos-do-grotesco-e-do-arabesco.jpg?v=636965826442330000"
    },
    {
        "skul": "11462",
        "categoria": "Diversos",
        "nome": "Curso de Gest\u00e3o Financeira na \u00c1rea da Sa\u00fade",
        "por": "R$ 181,50",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/curso-de-gestao-financeira-na-area-da-saude\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167148-250-250\/curso-de-gestao-financeira-na-area-da-saude.jpg?v=636965828157070000"
    },
    {
        "skul": "1089",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Filhos: de 2 a 10 anos de idade \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 79,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/filhos-dos-2-aos-10-anos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164141-250-250\/filhos-de-2-a-10-anos-de-idade-1-edicao.jpg?v=636965815324770000"
    },
    {
        "skul": "1362",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Filhos Adolescentes -10 a 20 anos de idade 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 54,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/filhos-adolescentes-10-a-20-anos-de-idade-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164334-250-250\/Filhos_adolescentes.jpg?v=636965816197670000"
    },
    {
        "skul": "2786",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica",
        "nome": "Anatomia e alongamentos essenciais para corrida: Guia completo com 100 exerc\u00edcios de flexibilidade \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 77,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/anatomia-alongamentos-essenciais-para-corrida-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165361-250-250\/anatomia-e-alongamentos-essenciais-para-corrida-guia-completo-com-100-exercicios-de-flexibilidade-1-edicao.jpg?v=636965820427770000"
    },
    {
        "skul": "2818",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Emerg\u00eancias oncol\u00f3gicas em pediatria \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 251,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/emergencias-oncologicas-em-pediatria-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165392-250-250\/emergencias-oncologicas-em-pediatria-1-edicao.jpg?v=636965820541330000"
    },
    {
        "skul": "2820",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Diagn\u00f3stico por imagem \u2013 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 194,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/diagnostico-por-imagem-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165393-250-250\/diagnostico-por-imagem-2-edicao.jpg?v=636965820547600000"
    },
    {
        "skul": "2854",
        "categoria": "Decora\u00e7\u00e3o e jardinagem",
        "nome": "O Chic de Paris: Decora\u00e7\u00e3o e design de interiores \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 55,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/o-chic-de-paris-1edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165426-250-250\/O-Chic-de-Paris.jpg?v=636965820702770000"
    },
    {
        "skul": "2874",
        "categoria": "Medicina",
        "nome": "Pediatria baseada em evid\u00eancias \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 194,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/pediatria-baseada-em-evidencias-1ed\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165446-250-250\/pediatria-baseada-em-evidencias-1-edicao.jpg?v=636965820820400000"
    },
    {
        "skul": "10280",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "O homem que ri \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 15,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/o-homem-que-ri\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165857-250-250\/o_homem_que_ri_gra.jpg?v=636965822568430000"
    },
    {
        "skul": "10442",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "Neoplasias de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 56,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/neoplasias-de-cabeca-e-pescoco\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166087-250-250\/neoplasias-de-cabeca-e-pescoco.jpg?v=636965823685970000"
    },
    {
        "skul": "10443",
        "categoria": "Fisioterapia",
        "nome": "C\u00e2ncer de pulm\u00e3o 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 74,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/cancer-de-pulmao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166088-250-250\/CANCER-DE-PULMAO.jpg?v=636965823690330000"
    },
    {
        "skul": "12441",
        "categoria": "Especialidades cl\u00ednicas",
        "nome": "UTI online - M\u00f3dulo - CARDIOCIRCULAT\u00d3RIO",
        "por": "R$ 480,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/uti-online-modulo-cardiocirculatorio-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259389-250-250\/EEP-UTI-ONLINE-CARDIOCIRCULATORIO.jpg?v=637565228574770000"
    },
    {
        "skul": "10721",
        "categoria": "Literatura estrangeira",
        "nome": "A Revolu\u00e7\u00e3o Transumanista 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 51,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-revolucao-transumanista\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166387-250-250\/A-REVOLUCAO-TRANSUMANISTA.jpg?v=636965824966900000"
    },
    {
        "skul": "12619",
        "categoria": "Literatura infantil",
        "nome": "Sofia e seu mundo de escolhas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 29,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/sofia-e-seu-mundo-de-escolhas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/259747-250-250\/Sofia-e-seu-mundo-de-escolhas-\u2013-a-roda-de-escolhas-da-raiva-da-Disciplina-Positiva-aprovacao.jpg?v=637607629281200000"
    },
    {
        "skul": "12320",
        "categoria": "Culin\u00e1ria e gastronomia",
        "nome": "Panifica\u00e7\u00e3o: da moagem do gr\u00e3o ao p\u00e3o assado 1\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 58,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/panificacao-da-moagem-do-grao-ao-pao-assado\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256957-250-250\/Panificacao-da-moagem-do-grao-ao-pao-assado.jpg?v=637438274014770000"
    },
    {
        "skul": "12149",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva para crian\u00e7as de 3 a 6 anos: Como criar filhos independentes e felizes 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 60,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-criancas-de-3-a-6-anos-como-criar-filhos-independentes-e-felizes-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261933-250-250\/disciplina-positiva-3a6-anos.png?v=637731221487900000"
    },
    {
        "skul": "11614",
        "categoria": "Literatura infantil",
        "nome": "O Espa\u00e7o M\u00e1gico que Acalma",
        "por": "R$ 35,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/o-espaco-magico-que-acalma\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167627-250-250\/o-espaco-magico-que-acalma.jpg?v=637058088089530000"
    },
    {
        "skul": "2850",
        "categoria": "Culin\u00e1ria e gastronomia",
        "nome": "P\u00e2tisserie: Arte e t\u00e9cnica para profissionais \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 63,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/patisserie-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165422-250-250\/Patisserie---Arte-e-tecnica-para-profissionais.jpg?v=636965820673030000"
    },
    {
        "skul": "12726",
        "categoria": "Interesse Geral",
        "nome": "Hora de nanar: A influ\u00eancia dos h\u00e1bitos no sono de beb\u00eas e crian\u00e7as 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 78,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/hora-de-nanar-a-influencia-dos-habitos-no-sono-de-bebes-e-criancas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261916-250-250\/hora-de-nanar.png?v=637731201061730000"
    },
    {
        "skul": "11542",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "Autoconsci\u00eancia, aceita\u00e7\u00e3o e o princ\u00edpio do encorajamento - Pensar, sentir e agir como uma nova pessoa em apenas 8 semanas",
        "por": "R$ 46,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/autoconsciencia-aceitacao-e-o-principio-do-encorajamento\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167280-250-250\/Autoconsciencia-aceitacao-e-o-principio-do-encorajamento.jpg?v=636995090233000000"
    },
    {
        "skul": "11408",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva para Adolescentes - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 63,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-adolescentes-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167094-250-250\/disciplina-positiva-para-adolescentes.jpg?v=636965827864330000"
    },
    {
        "skul": "10723",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Disciplina Positiva para educar os filhos 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 33,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-educar-os-filhos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261691-250-250\/disciplica_positiva_para_educar_os_filhos.jpg?v=637698940005370000"
    },
    {
        "skul": "10353",
        "categoria": "Interesse geral",
        "nome": "Disciplina positiva em sala de aula, 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 49,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-em-sala-de-aula-4-edicao--\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165942-250-250\/capa-1-.jpg?v=636965822954700000"
    },
    {
        "skul": "6",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Disciplina positiva \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 60,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167722-250-250\/disciplina-positiva.jpg?v=637081596471470000"
    },
    {
        "skul": "12768",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "Berre Baixo! - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O 21 dias para parar de gritar com seu filho",
        "por": "R$ 62,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/berre-baixo-1-edicao-21-dias-para-parar-de-gritar-com-seu-filho\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261992-250-250\/BERRE_BAIXO-.jpg?v=637750180556200000"
    },
    {
        "skul": "11723",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva de A a Z: 1001 solu\u00e7\u00f5es para os desafios da parentalidade 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 60,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-de-a-a-z-3-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167944-250-250\/disciplina-positiva-de-a-a-z.jpg?v=637139347283330000"
    },
    {
        "skul": "11603",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Filhos: da gravidez aos 2 anos de idade \u2013 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 126,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/filhos-da-gravidez-aos-2-anos-de-idade-2-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167507-250-250\/filhos-da-gravidez-aos-2-anos-de-idade-2-edicao-2020-min.jpg?v=637033909510330000"
    },
    {
        "skul": "11539",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "Conhecer-se \u00e9 amar a si pr\u00f3prio: Exerc\u00edcios para desenvolver a autoconsci\u00eancia e para realizar mudan\u00e7as positivas e encorajadoras",
        "por": "R$ 25,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/conhecer-se-e-amar-a-si-proprio\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167275-250-250\/conhecer-se-e-amar-a-si-proprio.jpg?v=636993992071800000"
    },
    {
        "skul": "10727",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Disciplina Positiva Para Crian\u00e7as de 0 a 3 Anos 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 60,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-criancas-de-0-3-anos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166393-250-250\/disciplica_positiva_para_criancas_de_0_3_anos.jpg?v=636965824996770000"
    },
    {
        "skul": "2246",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Meu Primeiro \u00c1lbum - Menina 1\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 72,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/meu-primeiro-album-menina-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164946-250-250\/978-85-204-3394-2.jpg?v=636965818727500000"
    },
    {
        "skul": "12341",
        "categoria": "Comportamento",
        "nome": "Treine seu c\u00e9rebro: Terapia cognitivo-comportamental em 7 semanas 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 90,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/treine-seu-cerebro-terapia-cognitivo-comportamental-em-7-semanas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257292-250-250\/treine-seu-cerebro-terapia-cognitivo-comportamental-em-7-semanas-1-edicao.jpg?v=637492520266000000"
    },
    {
        "skul": "12324",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "O pa\u00eds das maravilhas em Maria: O AUTOCONHECIMENTO \u00c9 UMA AVENTURA",
        "por": "R$ 49,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/o-pais-das-maravilhas-em-maria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/256961-250-250\/O-PAIS-DAS-MARAVILHAS-EM-MARIA-min.jpg?v=637438905462900000"
    },
    {
        "skul": "12090",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Um cirurgi\u00e3o sob o olhar de Deus: Uma introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s ci\u00eancias do c\u00e9rebro, da mente e do esp\u00edrito",
        "por": "R$ 108,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/um-cirurgiao-sob-o-olha--de-deus\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/169117-250-250\/um-cirurgiao-sob-o-olha--de-deus.jpg?v=637296386364930000"
    },
    {
        "skul": "11776",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva para pais ocupados: Como equilibrar vida profissional e cria\u00e7\u00e3o de filhos",
        "por": "R$ 60,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-pais-ocupados-como-equilibrar-vida-profissional-e-criacao-de-filhos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168144-250-250\/disciplina-positiva-para-pais-ocupados.jpg?v=637176524203070000"
    },
    {
        "skul": "11775",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Slow fit: corpo ativo, mente serena",
        "por": "R$ 47,70",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/168268-250-250\/slow-fit-corpo-ativo-mente-serena.jpg?v=637197188899500000"
    },
    {
        "skul": "11774",
        "categoria": "Comportamento",
        "nome": "Empoderar pessoas no ambiente de trabalho: 52 estrat\u00e9gias baseadas nos princ\u00edpios da Disciplina Positiva",
        "por": "R$ 32,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/empoderar-pessoas-no-ambiente-de-trabalho-52-estrategias-baseadas-nos-principios-da-disciplina-positiva\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261688-250-250\/Empoderar-pessoas-no-ambiente-de-trabalho.jpg?v=637698938169970000"
    },
    {
        "skul": "11682",
        "categoria": "Arte",
        "nome": "Coreografia: Fundamentos e t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 70,85",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/coreografia-fundamentos-e-tecnicas-de-improvisacao-4-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167843-250-250\/coreografia-fundamentos-e-tecnicas-de-improvisacao-4-edicao.jpg?v=637109732437100000"
    },
    {
        "skul": "11624",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Crian\u00e7as felizes - O guia para aperfei\u00e7oar a autoridade dos pais e a autoestima dos filhos",
        "por": "R$ 62,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/criancas-felizes-o-guia-para-aperfeicoar-a-autoridade-dos-pais-e-a-autoestima-dos-filhos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167667-250-250\/criancas-felizes.jpg?v=637062225043930000"
    },
    {
        "skul": "11620",
        "categoria": "Pol\u00edtica",
        "nome": "A sociedade da sedu\u00e7\u00e3o  - Democracia e narcisismo na hipermodernidade liberal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 137,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/a-sociedade-da-seducao-democracia-e-narcisismo-na-hipermodernidade-liberal-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167572-250-250\/a-sociedade-da-seducao-democracia-e-narcisismo-na-hipermodernidade-liberal-1-edicao.jpg?v=637049476832670000"
    },
    {
        "skul": "11541",
        "categoria": "Autoajuda",
        "nome": "Baralho dos pensamentos encorajadores - Orienta\u00e7\u00f5es da Madame Dora sobre relacionamentos, trabalho e felicidade",
        "por": "R$ 27,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/baralho-dos-pensamentos-encorajadores\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/261694-250-250\/baralho-dos-pensamentos-encorajadores.jpg?v=637698941726130000"
    },
    {
        "skul": "11482",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Renoir - Uma biografia \u00edntima",
        "por": "R$ 61,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/renoir\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167172-250-250\/renoir.jpg?v=636965828318600000"
    },
    {
        "skul": "11466",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Como, Logo Existo 1 \u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 139,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/como-logo-existo-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167152-250-250\/Como-Logo-Existo.jpg?v=636965828185700000"
    },
    {
        "skul": "11443",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "\u00c1lbum da Gr\u00e1vida - Nove meses para recordar",
        "por": "R$ 70,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/album-da-gravida-nove-meses-para-recordar-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167128-250-250\/album-da-gravida-nove-meses-para-recordar-.jpg?v=636965828050100000"
    },
    {
        "skul": "11335",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "\u00c1lbum do beb\u00ea - finalmente cheguei - \u00e9 menina",
        "por": "R$ 72,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/album-do-bebe-finalmente-cheguei-e-menina\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167021-250-250\/album-do-bebe-finalmente-cheguei-e-menina.jpg?v=636965827547330000"
    },
    {
        "skul": "11334",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "\u00c1lbum do beb\u00ea - finalmente cheguei - \u00e9 menino",
        "por": "R$ 72,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/album-o-bebe-finalmente-cheguei-e-menino\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167020-250-250\/album-do-bebe.jpg?v=636965827542770000"
    },
    {
        "skul": "2438",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "\u00c9 menino!: Livro de recorda\u00e7\u00f5es \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 94,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/e-menino-livro-de-recordacoes-fabianis-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165091-250-250\/E_menino.jpg?v=636965819326030000"
    },
    {
        "skul": "2012",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "A Encantadora de Beb\u00eas: Resolve Todos os Seus Problemas \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 90,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/encantadora-de-bebes-resolvea\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164785-250-250\/A_Encantadora_de_Bebes.jpg?v=636965818098700000"
    },
    {
        "skul": "1367",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Mais Segredos da Encantadora de Beb\u00eas: Para Crian\u00e7as de 1 a 3 anos \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 79,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/mais-segredos-encantadora-de-bebes\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164337-250-250\/Mais_Segredos_da_Encantadora_de_Bebes.jpg?v=636965816210500000"
    },
    {
        "skul": "1003",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Meus Primeiros Anos de Vida: \u00c1lbum da Menina \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 72,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/meus-primeiros-anos-de-vida-album-da-menina-\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164075-250-250\/978-85-204-3209-9.jpg?v=636965815037900000"
    },
    {
        "skul": "1002",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Meus Primeiros Anos de Vida: \u00c1lbum do Menino \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 72,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/meus-primeiros-anos-de-vida-album-do-menino\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164074-250-250\/Meus_Primeiros_Anos_de_Vida.jpg?v=636965815033030000"
    },
    {
        "skul": "523",
        "categoria": "Maternidade",
        "nome": "Os Segredos de uma Encantadora de Beb\u00eas \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 90,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/os-segredos-de-uma-encantadora-de-bebes-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/163731-250-250\/Os_Segredos_de_uma_Encantadora_de_Bebes.jpg?v=636965813518670000"
    },
    {
        "skul": "11409",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Disciplina Positiva para crian\u00e7as com defici\u00eancia -  Como criar e ensinar todas as crian\u00e7as a se tornarem resilientes, respons\u00e1veis e respeitosas",
        "por": "R$ 53,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/disciplina-positiva-para-criancas-com-deficiencia\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/167095-250-250\/disciplina-positiva-para-criancas-com-deficiencia.jpg?v=636965827873570000"
    },
    {
        "skul": "11184",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "O Mito do TDAH infantil: 101 maneiras de melhorar o comportamento e a aten\u00e7\u00e3o de seu filho sem medicamentos, r\u00f3tulos ou coer\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 86,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/o-tdah-infantil\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166870-250-250\/o-mito-do-tdah-infantil.jpg?v=636965826944430000"
    },
    {
        "skul": "11086",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "M\u00e9todo Montessori na educa\u00e7\u00e3o dos filhos 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 62,40",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/metodo-montessori-na-educacao-dos-filhos\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/257198-250-250\/Metodo-montessori-.png?v=637478718597400000"
    },
    {
        "skul": "10109",
        "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o dos filhos",
        "nome": "Quando seu filho n\u00e3o quer comer (ou come demais) \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 51,20",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/quando-seu-filho-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165665-250-250\/Quando_seu_filho_vtex.jpg?v=636965821731070000"
    },
    {
        "skul": "2411",
        "categoria": "Culin\u00e1ria e gastronomia",
        "nome": "Chocolate Gourmet: Arte e t\u00e9cnica para profissionais \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 126,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/chocolate-gourmet\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165070-250-250\/Chocolate_Gourmet.jpg?v=636965819244830000"
    },
    {
        "skul": "1818",
        "categoria": "Culin\u00e1ria e gastronomia",
        "nome": "Escola de Culin\u00e1ria \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 27,60",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/escola-de-culinaria\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164628-250-250\/Escola_de_Culinaria.jpg?v=636965817435730000"
    },
    {
        "skul": "1426",
        "categoria": "Culin\u00e1ria e gastronomia",
        "nome": "Culin\u00e1ria Profissional \u2013 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 356,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/culinaria-profissional-6-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164385-250-250\/Culinaria_Profissional.jpg?v=636965816411030000"
    },
    {
        "skul": "9965",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Sapateado: Fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 29,10",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/sapateado-fundamentos-tecnicas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165512-250-250\/Sapateado_vtex.jpg?v=636965821086270000"
    },
    {
        "skul": "9940",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Ballet: Fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 67,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ballet-fundamentos-tecnicas-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165485-250-250\/Ballet_vtex.jpg?v=636965820983700000"
    },
    {
        "skul": "9938",
        "categoria": "Sa\u00fade e bem-estar",
        "nome": "Dan\u00e7a moderna: Fundamentos e t\u00e9cnicas \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 63,05",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/danca-moderna-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165484-250-250\/Danca-moderna_vtex.jpg?v=636965820978100000"
    },
    {
        "skul": "2645",
        "categoria": "Biografia",
        "nome": "Ivens Dias Branco: simples, criativo, pr\u00e1tico \u2013 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O",
        "por": "R$ 0,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/simples-criativo-e-pratico\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/165241-250-250\/Ivens_Dias_Branco.jpg?v=636965819894070000"
    },
    {
        "skul": "1450",
        "categoria": "Viagens e pa\u00edses",
        "nome": "Imagens do Brasil Biling\u00fce \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 51,90",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/imagens-do-brasil-bilingue\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164406-250-250\/Imagens_do_Brasil_Bilingue.jpg?v=636965816495170000"
    },
    {
        "skul": "1257",
        "categoria": "Viagens e pa\u00edses",
        "nome": "Pantanal 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 57,30",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/pantanal\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/164260-250-250\/Pantanal_2.jpg?v=636965815879770000"
    },
    {
        "skul": "412",
        "categoria": "Viagens e pa\u00edses",
        "nome": "Tesouros do Egito: Do Museu Eg\u00edpcio do Cairo \u2013 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 156,00",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/tesouros-do-egito-1-edicao\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/163683-250-250\/Tesouros_do_Egito.jpg?v=636965813307730000"
    },
    {
        "skul": "10672",
        "categoria": "Interesse geral",
        "nome": "Ballet - Meu Primeiro Livro 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "por": "R$ 46,80",
        "link": "https:\/\/www.manole.com.br\/ballet-meu-primeiro-livro\/p",
        "img": "https:\/\/manole.vteximg.com.br\/arquivos\/ids\/166334-250-250\/Ballet-meu-primeiro-livro.jpg?v=636965824720130000"
    }
]